［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第八版

上回提要︰

大喜大悲，得到弒神的力量。
得到弒神的力量，無喜亦無悲。

北方的龍吟；西方的鼓聲；藏於陰影的鐵蹄終將碰面於櫻花地。

_______________________________________________________

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二 [url]
[/url]
第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七

_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言

正皮是原動力

_______________________________________________________

[size=6]第二十四章－太陽的餘溫[/size=6

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「系統提示：哨塔 （諾比比鎮）修築完成。」

「系統提示：巧築木牆ｘ８９ （諾比比鎮）修築完成。」

「系統提示：箭樓 （諾比比鎮）修築完成。」

「系統提示：箭樓 （諾比比鎮）修築完成。」

「系統提示：箭樓 （諾比比鎮）修築完成。」

「系統提示：步兵營 （諾比比鎮）修築完成。

請設定生產兵種────」

一堆系統訊息突然彈出來。

「巧築木牆？我們不是買簡易木牆嗎？」松美驚訝問，明明自己沒有錢跟材
料。

「恐怕是地精工匠的能力吧。現在聖園可以生產‘汶帝奇衛隊’，附近一帶已經被
尼菲特肅清，經濟活動有限度復甦了。」神神子不以為然說。

「吓？甚麼地精工匠？」松美瞪大眼睛問，差點被地上的屍體絆倒。

「你要習慣閱讀‘密語信件’啊。

尼菲特帶着一堆成器及工匠回來，聖園的基建突飛猛進。惟多半屬於軍事建
築。長遠打算，我肯定會先把‘農田’升級，同時修繕‘水道’，然後把‘泥路’升級
成‘磚路’」神神子微笑，手指夾起一片紙張。

「說起話來………最近評審局對我起疑心。

我上載的論文及報告出現‘知識斷層’，他們認為我抄襲，可惜沒有證據。」松美
奸笑道。

「知識斷層……蠻新穎的說法。

你的知識水平跟認識我前比較，大概是地墁跟地面的分別？

你連簡單的‘因式分解’數學也不會，我很好奇你學習時間腦袋的作功功率是多
少。

但我就是你專屬的百科全書，放心詢問吧。」神神子甜笑道。

「說不定某日我會發表一篇高深文章，一鳴驚人。」松美突然感到未來一片光
明。

「松太，假如以‘百科全書’比喻成‘智慧’的話─────」神神子說。

「哈～我就是‘百科全書’，現代愛因斯坦！」松美哈哈大笑。

「你僅僅是封面上的恐龍而已。」

「………………………」

涼風吹拂，刮下瀟瀟落葉。

二人乘着馬車，駛過屍橫遍野的枯草山谷，向彌法前進。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

越接近彌法，枯死的大地漸漸回春。

翠綠的嫩芽從黑土地裡鑽出來，為山谷披上新衣。

未幾，他們已到達彌法外郊的森林。

高林密草，帶刺的荊棘纏滿地面，每步百蟲，靈鳥頌歌。

鼠疫滲不進太陽國半寸土地。

跟死寂的卡伯萊斯國對比，奧蘭多爾帝國的森林活潑得連樹皮也皺起舞步來。

「奇怪……仍未見奧蘭多爾的哨兵。」松美小刀在手，步步為營前進。

穿出森林，一座大哨塔聳立於平原之上，遠處就是久仰大名的日出之城‧彌法。

第一道晨曦之光從山峰後射出，把夜藍色的天空托成象牙白。

那片靜穆明稀的光茫裡，潔白明亮的彌法城靜靜屹立在臨海山前方。

「咦？」神神子以鏡盾查看木塔，發現配備金箭的哨兵正反方向，向太陽城下
跪，並沒監視樹林。

「他在做甚麼…………」松美以大蕉葉蓋着身體，問神神子。

「似乎是甚麼儀式。太陽祟拜的國家對太陽行禮並不意外，但哨兵也需要離開
崗位，這情況實屬少見。」神神子開始聯想。

哨兵並沒有唸經，身邊也沒有念珠，更無任何跟太陽教有關膜拜禮儀，令神神
子著迷。

他們隱形略過哨塔，略過草原接近彌法城。

一國之都，繁華盛世────鴉雀無聲。

漫漫長城，整列弓箭手向樣背向森林，對晨光下跪。

高宏聖山的陰影投射在彌法城內，純白的大街變成灰藍色。

微調鏡盾，發現城內軍商、貴族庶民也無聲默泣。

帝都好像浸在鬱鬱海底一樣。

「……………」神神子的鏡盾越放越大，被ＮＰＣ的儀式吸引。「先潛入去
吧。」松美拉着女友走到城牆盡頭，游繩而上。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她們藏在箭樓的木箱後觀察‘太陽帝都’。

半小時過去，全城未有隻音片語。

要不是涼風拂袖，松美誤會這個區域的時間被凍結。

「嗯……」神神子在眼前召出５塊厚度不一的透鏡，看到太陽民其實非向太矛
下跪────而是向宏偉的皇宮下跪。

銀白色的旗幟隨風而擺，隱若看到奧蘭多爾帝國的太陽金旗被蓋在下方。

那麼這面銀旗自然非代表太陽國。

「弓箭手都在塔頂，這裡安全。」松美隱身回來，說。

「這不是太陽教的儀式。」神神子認真說。

「那麼他們為甚麼下跪？」松美問。

「看……艾蕾卡也穿着白衣下跪了……」神神子讓開，讓松美親眼查看。

果然，白衣藏不住艾蕾卡的金髮。

她美貌如昔，仍然是少艾芳齡，金髮更純，但背影卻滲出滄桑涼意。

她帶領全國臣民向皇宮下跪，埸面莊嚴穆靜。

「喪禮。」神神子說。

「誰的喪禮？！」松美大吃一驚，問。

「不知道……」

真係傻的嗎，今日有一單勒索金錢案要做。

我上去一查，發現係一個未夠１５０嘅四眼仔屈一個１７０，２００磅嘅肥仔請嘢食。我呆左成分鐘，勁想笑

查曼德

下，點解推POST既我地要比你鬧
減少推po囉，推爆左個po去舊po繼續留言仲要比人屌既原來

笑左

解釋姐水龍b

正評Ed

有冇教返個死肥仔恰返個四眼仔

好喜歡佢

真子=天煞孤星

今晚罰你出多d(文)

點解要死

啱啊
今日啲生日賀文呢

咩年級

想玩online game

等緊 ashes of creation
利申打手

開個公會叫 說好的文呢
mm 一 on 就集體開紅迫佢 offline 打文

幾時出

有預感真子總有一日會殺死神神子

一齊玩RO YO！

2018 秋/冬
愈睇愈興奮

哈，整多單性騷擾 晏小小出文

打交，偷錢，性騷擾
cult片嚟架喎

其實日日都有新鮮嘢

BTW
樓主bb個#1 依然好多fail野

m底

扣正皮
罰你遲開post

好少文
決定今日起深潛兼扣正皮
大家再見

呢d真係基本野啦

咁我都潛

決定推唔到十板唔比正皮

我支持

又想潛入我張被？

大家快D比D正能量樓主bb

要m都上左直路先m喇

一早正皮左

跟

前幾個post 對佢太好

松美會見翻真子？

老老實實約法三章。

我寫3000字要2個鐘靜落嚟打，我份工好多突發嘢要處理，我唔係下下都坐定定。

第二年做，多左好多嘢跟，我好難沉澱落嚟寫。
一時有文件要做，一時有人情緒問題，一時要搞活動，我點可能靜靜地思考？

我尋日傾完漫畫返去沖涼出文，最後11點先食飯。

你仲想我點？

屌，冇問題。真係比以前少文，我提住自己唔好懶，同時唔可以鳩寫，為交貨而出。

我唯一嘅成功感就係睇你地討論同正皮。

單純因爲少文又潛又負評。想我點？不如我剪報交貨？

今日我時間表又出左，係好多突發事要處理，我本身上堂上到1430先完，但果班人出左event，我多左1個鐘，所以話1730有文。點知收尾有新嘢爆，我都控制唔到。

假如以量抹殺我努力，真係好冇意思。

我講得出，我冇一次會走數，最多遲。

我衰，你屌，天公地道。

唔係我衰，體諒我，因為我只係得咁多。心肝脾肺腎已經比哂你地睇，差在我未交醫生紙證明自己病。

催我文，當然開心，比人屌都開心。

但又潛水又扣正皮🤷🏻‍♂️

唔好咁小氣啦
一早正皮左

有邊個話要負皮會真係會負皮

次次話扣正皮個d 邊個真係會扣
都係同你玩下姐
真係招正皮個d 仲點會同你講扣
係連post 都唔會回啦

都係想m底你出多啲文姐

知唔知我食飯都拎住依本嘢去食，一路食一路度劇情，就嚟食慢兩啖都有罪惡感。

你地想點？唔好次次踩我底線

真心個句
雖然字數係少過之前
但個質真係高好多
呢樣追開你故既都會睇得出

唔好嬲啦mm 大家都係講下姐

信唔信相由心生？依個post夠100淨正皮我爆自拍一張，等你地了解下我

講咁多野都係想借連登上位姐

利申：正皮左

哇
玩咁大

真子線兩次高潮位，我日日萬幾萬幾咁爆，自動自覺，因為我知果到停仲仆街，我再眼瞓都爆哂佢先瞓。我覺得大家又均真啲，新章開始時比幾日我份一入新mood.依家一章係超長。第一季一章可以得3000字，依家一章成3萬字（地精副本）我要花時間計劃，真係要寫大綱

新毒留名

一直有正皮，加油

呵返
屌我都冇扣，玩下咋嘛

次次你都咁認真真係成日都搞到我好無癮

由高登開始無一次唔係開新Post即正皮
大家都話扣但係班活躍毒毒幾時真係有扣到完Post？
大家成日M你都係想鼓勵下你唔想你熱情消減兼推下Post啫
唔通你以為毒毒們真係當你出文機器咩

圖已cap

利申皮已正

台灣既毒毒

係官網未見有職業種族表

Btw 樓豬係咪93出世

負皮呢句
唔好咁激動啦 mm

btw 毒毒明知 mm 想要正皮就唔好扣啦

文可屌可以催可以讚可以評可以笑 mm fail
但正皮佢好介意㗎

mm 想要正皮同我地想要文一樣姐
撳個制唔好懶啦
出面啲垃圾 5p post 都幾百粒正皮
mm 咁勤力 得嗰幾十粒正皮有天理咩
大家睇咗咁耐都想 mm 啲正皮衝上雲霄
等 mm 拎返百幾二百粒打個飛機
請大家支持 m 號候選人 pure m

始終正皮都係一種宣傳手法
鬆手啲啦
最多俾完正皮再學樹巴大大力屌到佢出血

冇上水幾粒鐘又引爆咗 mm

唔答 有自拍都未必認到我，有埋年份就真係仆直

你 search archtypes 同 races
佢出 kickstarter 嗰陣有

屌，我嘢都冇講，一開post就正評咗

之不過潛咗水咁解姐，都俾人屌嘅

佢update都係YT出片講，最近有個gameplay係打副本，過河法師用技變左兩舊石俾人跳過去，去到毒霧又有第二個職用風吹走啲霧。

利申：靠睇畫面，英文差聽唔明

我見佢而家已經有封測，有冇人有玩
同埋到時係味要上網信用卡俾錢（月費／一次）先有ac

有自拍點樣唔認得你呀
唔會路人樣得咁誇張呀

做過學校好明白m底平時係幾辛苦
有時番緊學個陣都有文都覺得好撚勁
發皮氣係壓力爆煲既特徵
搵個時間比自己減下壓放鬆下啦
一個唔覺意搞到病左搞到冇文我地都唔想

有條片係法師炸爆舊石
諗緊如果用劍士點算

btw 8x8=64 種職業
好興奮
上古世紀咁樣嘅配搭

我英文都差，到時可能要靠英文叻嘅毒毒帶團

屍人巴打

唔小心就咪計喇

屌，真係越諗越嬲
我由第一季中後期一直日日追文追到宜家
一直都好支持你寫故
甚至叫埋啲Friend一齊睇
日日朝七晚十做到狗咁都要睇完先瞓
但係次次同你講笑你都咁大反應
你係咪真係咁唔相信自己啲讀者先
唔好話我亂講
你實有諗過啲負皮係我哋有份畀囉係咪呀

班友話完扣正皮
跟住樓豬嬲尻
班友就話樓豬小氣、太認真

喂 大佬
得咁短一句 點會分到語氣
鬼知你今次真扣定講笑咩

又唔留定個類似""既icon
有類似icon都仲可以分到個語境

禍從口中就係呢D

所以我冇用＂你＂你個字，我同全部毒毒講。我真係會因為依啲字唔開心。

你地屌我咁多次出文，我有邊次唔係食哂佢，之後乖乖地出文。唯獨依樣唔好咁玩

唉好啦，我依家開始屌少d你啦

Btw 樓豬無留級既話會係93出世

有冇人覺得嬲嬲豬嘅m底好可愛

覺
一句激嬲系列

我打緊文，一陣先覆

睇開都知M底緊張正皮同留言，打幾百字鳩估都知你唔會覆怕劇透，只係當俾堆假切出黎吹下水當推post，另外見M底你寫得咁努力，你又鐘意睇毒毒意見，所以先成日寫讀後感俾你。

言又留左，正皮又俾左，我可以追文未阿？
文呢

大佬呀長又講過短又講過，五顏六色嘅Icon都玩過下，幾乎次次都會表示返係玩下
係認真扣正皮就唔會講出嚟或者直接""啦
定係要講到出嚟或者"#曲"？
可能真係因為我唔識講嘢
無喇喇亂講咩笑啫
明知樓主咁我都講
諗諗下我真係好乞人厭憎
Sorry我以後唔再講
真係對唔住
因為我無啦啦搞差晒個氣氛
我諗我都係先行退場一段時間費事再講多錯多

呢句係重點

快啲100正皮睇自拍
到時千祈唔好扮野加粒emoji落去

皮已正

拿今次乖乖地爽爽手正皮喇

100個就可以破到佢真身

正所謂睇人仆街最開心，我已經秒速正皮

你呢？

負皮開個兩三位巴打麻煩今個post做下好心正皮下

最多我下一個post負皮啦

熾熱的太陽從山脊爬上山峰，停在皇宮尖頂，帝國的臣民才慢慢散去，皇城再次活躍起來。

艾蕾卡默默回到大殿之中………

走上金梯，坐上寶石王座，大廳的地板自動亮來，浮現帝國的地圖。

從臨海的彌法一直到紅櫻要塞為止，以前都是奧蘭多爾帝國的國土。 現在只剩
下東則沿海一帶有光茫而已。

艾蕾卡看着漆黑的大地，遙想當年的帝國盛世，感慨萬千。

「陛下，城務報告準備好了。」素衣學士拿着一疊交件上前。

洛克接過文件，仔細閱讀起來。

「報告艾蕾卡大人，‘美德農’及‘薩哥’兩村的農田受破壞，農作物負４００捆。
下季度將有２０００人挨餓。」洛克說。

「開放‘皇家倉房’，送５００捆到‘公共倉’。」艾蕾卡不以為然說。

「陛下，我們可以改用軍糧代替。軍隊人口銳減，有剩餘———」洛克說。

「不要緊……王族也沒餘多少人了。」艾蕾卡此話一出，眾臣面面相覷，不敢
再提。

「軍務報告。不死族停止增長，月神族正逐漸收復失地。」洛克說。

「陛下，趁月族未復甦。我帶３０００精兵可拿下‘薩倫哥斯堡’。」一名太陽騎
士自動請纓。

「好主意！陛下，我們正需要‘薩倫哥斯堡’附近的鐵礦及農田。奪下‘薩倫哥斯堡’我們便可以穩定糧食供應。」學士和議，其他大臣連聲說好。

艾蕾卡欲言又止，只敢輕輕慨嘆。

「陛下，萬萬不能出兵。」洛克突然朗聲道，未等艾蕾卡發言便滔滔不絕解
釋，以外交、經濟、軍隊狀態等多角度反對跟月神再次全面開戰。

「但……女王陛下，現在正是一舉擊敗月神族的機會！」某騎士大力主張出
兵。

所有目光聚焦在太陽王座上的艾蕾卡身上。

「讓我考慮兩天……」艾蕾卡說。

「但軍機不可————」太陽騎士喋喋不休。

「好了！陛下已明言兩天後決定，大家不必囉嗦。」洛克以最高騎士身份中斷
會議。

兩天足夠嗎？

也連一輩子也不足夠。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

地下皇陵————

漆黑的地牢，昏昏火光勾勒出歷代太陽王的輪廓。

他們就像巨人一樣默默低頭，守護王族的‘金體’。

洛克來到皇陵轉一圈，未見艾蕾卡身影。

「女王陛下呢？」他問入口衛兵，衛兵表示不清楚。

洛克靈機一觸，知道皇女王只在一個地方……

皇室玫瑰園——————————

艾蕾卡坐在搖椅上仰望大樹，凝視樹幹上的焦痕。

思緒飄到童年………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「不對！艾蕾卡殿下，治療魔法的術式錯了！」

年幼的艾蕾卡被關在書房，由修女指導她讀書識字。

艾蕾卡忍着一泡淚水，羽毛筆用力刻在皮紙上，不小心刺穿了修女的書本。

「你看奧伯倫殿下年紀比你小，書卻讀得比你好！羞不羞？」修女大怒，罰艾
蕾卡抄寫整頁課文。

奧伯倫坐在旁邊冷笑一聲。

艾蕾卡扁扁嘴，不時偷望窗外的玫瑰園。

那片藍天、那團紅花、那個綠叢……自由的色彩是多麼美麗。

小眼睛再忍耐不住，滴下一顆顆無奈的眼淚，打濕紙張。

「哈～～哈哈哈！！！」一陣輕快的笑聲從窗邊略過。

一名俊朗的金髮少年從窗邊跑過，吹起一波玫瑰花瓣。

「查曼德殿下！！！你趕快回來上課啊！！！」三名帝國殺手繩具盡出，在玫
瑰園圍捕查曼德起來。

查曼德閃左躲右，連刺手也奈他不何，三圈過後更失去查曼德的身影。

「修女，小魔怪又逃走了！搞不好又會燒掉修道院！」刺手從窗外求助。

「國王又會怪罪我們監守不力！該死。我馬上來！」修女拿起法器離開，留下
乖巧的艾蕾卡在書房內罰抄。

艾蕾卡眨眨眼，膽顫心驚放下羽毛筆———心情如釋重負，不禁嘆一口氣。她
用木箱墊高自己，趴在窗台上享受難得的自由時間。

正當她妒忌玫瑰可以休閒地呆在花園時，一張俊臉突然彈起來，擋住她視線。

「喂～懶鬼。」查曼德奸笑道。

艾蕾卡嚇得摔到地面，跑回坐位上罰抄。

查曼德看到書房無人，躍進來回踱步，最後停在弟妹之間。

「讓哥哥看看你們在讀甚麼～～～～罰抄？不會吧。」查曼德哈哈大笑。

「求求你別告訴修女……」艾蕾卡哭着淚眼說。

「告訴她甚麼？」查曼德反問。

「我沒有努力抄書…」艾蕾卡看着密麻麻的課文說。

「噢～～～艾蕾卡。不想做便反抗，做自己想做的事啊！」查曼德按着她暖烘
烘的頭笑道。

「修女會告訴父王去……」艾蕾卡扁嘴說。

「知道為甚麼修女想讓你害怕嗎？」查曼德蹲下來，伏在艾蕾卡的桌面溫柔地
問。

「因為……我要乖乖讀書。」艾蕾卡扁嘴說。

「不～因為她害怕父王會怪罪她沒有好好教你啊！」查曼德按着艾蕾卡的書本
說。

「學懂責任，親愛的妹妹。」查曼德說着，然後奪走艾蕾卡的書本。

「我…我會好好讀書。」艾蕾卡乖巧得不懂反抗。

「不……作為一個‘人’，先要懂得‘享受活着’啊！」查曼德一笑，把艾蕾卡的書
本拋出窗外，以小陽炮轟碎，在樹上留下焦痕。

艾蕾卡看到漫天飛揚的紙碎，猶如大毒瘡終於被擠破般痛快。

「修女會罵我的，查曼德！」艾蕾卡驚喜道。

「不管罵不罵，這個感覺…好好記下它。這就是‘活著’了！」查曼德豎起食指，
指着艾蕾卡的興奮得怦怦跳動的胸膛說，然後大笑三聲跳窗離開。

「查曼德殿下！！！你又做了甚麼好事啊？！」庭園又是一陣吵鬧。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這……也是活著的感覺嗎。」艾蕾卡自言自語，單手按着揪痛的心臟，擋着
陽光黯然道。

今天，陽光特別刺眼———她只想留在陰影裡。

然而，她是太陽女王，她就是太陽，並不可能有陰影。

艾蕾卡剩下的空間，也許只有這個深宮小花園。

「我就知道你在這裡……艾蕾卡。」洛克知道四周已無衛兵，大膽直名女王。

「謝謝你…洛克。」艾蕾卡嘆氣道。

「你決定為一個叛國賊舉國奔喪三天，我就知道你放不下親情。」洛克早知道
艾蕾卡並非不願出兵，而是艾蕾卡根本沒有心情帶兵。

「他不是‘叛國賊’……他總是……只是做自己享受的事而已，絕不針對何任
人。」艾蕾卡苦笑道。

「恕我好奇一問，你怎知道殿下死了…」洛克說。

「陽光的溫度……就是那麼微妙。」艾蕾卡輕搖木椅，透過閃閃樹影發呆。
「但‘金體’並沒有增加…不知道他的力量到哪去了…」艾蕾卡自言自語。

「艾蕾卡陛下……私事總要了斷，公事不得不防啊。」洛克說。

艾蕾卡眼神一閃，知道洛克的意思。

「謝謝你，洛克。你總是提點我大小事。」艾蕾卡笑道。

「艾蕾卡……那麼婚事，你考慮好了嗎？」洛克突然進取說。

艾蕾卡心中一煩。
自從她登基後大臣馬上催促艾蕾卡跟貴族成婚以復興王族。

洛克不斷提親。他行年三十一，貴為帝國最高騎士，正值英姿風發之年。其家
族乃太陽國一化名家———伯文居士的後人，算是跟艾蕾卡門當戶對。

惟艾蕾卡芳齡十七，嫩如初雪，豈想下嫁三十之人？

「讓我再考慮。」艾蕾卡支吾以對。

「但———」洛克追擊。

「帶他們見我。」艾蕾卡突然說。

「………現在？」洛克反問。

「嗯，趁他們不知道祭司感應到異邦人的存在逃跑時……」艾蕾卡說，成功支
開洛克。

M底個職業表有冇文字版呀
想同你重新畫過佢

正嘢

其實知你講笑綠巴，但當我遲左小小出文多左粒負皮，咁我當然入你數

同時我要顧及ｃｄ—ｒｏｍ毒毒嘅感受，講太多可能影響左佢地，我先敢唔敢太多嗲。

上次克蘇魯單嘢真係仆直左

其實張自拍我想ｐｏｓｔ好耐。

佢完全表達到我嘅內心，同時完全認唔到平時嘅我。

發現M底已經痴左線

佢入左局，查曼德死左佢入晒戲係灰啲

好啦，既然係咁負皮可以全面進場喇

我諗M底收到幾多正皮都會post

收住貨先啦M底

50

大王子
佢先係最成功的npc...
突然諗起個時火魔女招野好似又係叫大炎上炮

今日真係超級萬分抱歉
因為一啲事燥咗少少
本來想希望大家唔好討厭我
不過見到你哋同樓主嘅反應
我諗對我嘅印象分應該都唔會再升得返上去
所以我諗今次真係要再見了（雖然無人想知）
依然會正皮啲Post請放心
之前有幾次都同大家傾得好開心，多謝大家

反正次次留言幾乎次次都無人理我
下次換個分身又可以繼續做毒毒

你又搞乜鬼，我花咁多筆墨寫莉莉，你想潛水？

真子係咪正宗陀衰家

唔怕啦，毒毒仲細咩

一單還一單

繼續屌M底，M底一定好樂意

其實入game好可能打唔到中文
Guild用中文名會俾人圍

緊係開住rc講野打啦

咪就係，你潛我仲嬲 唔好要我誚肉麻嘢，醒水早午晚報到一次

其實你幾大，好像好嫩口咁

不過你呃我你係絲打，記你一世

妖 呀sir鍾意食嫩草

班學生妹rip

哇～～～有一個真係好得，乖巧文靜，自然曲嘅馬尾，白哲皮膚，玲瓏巧軀。最殺食係佢果個怕怕醜醜嘅笑容，同佢講嘢會係咁眨眼，跟住我就捉住佢，跟住

寫緊下一更。

好啦～～～為左哄返綠絲，聽日都３更啦

屌唔好FF啦

利申有個frd都係呀sir，一拎樣既屌

食屎啦，幾時出文變左你負擔嫁？

你既熱誠去左邊呀？

出文係開心嫁嘛

走之前講多樣嘢你知希望你唔好介意
知唔知點解我好想你寫死莉莉
因為失驚無神喺第三季開頭莉莉突然變咗個好似我以前咁嘅人，連朋友唔識多個又煩又乞人憎，真係乜童年陰影都出返晒嚟
唔知你係特登定真係咁啱
搞到有一刻我仲以為你識我
之後幾個巴絲狂插莉莉搞到我真係唔係好開心
好彩後尾好似好返啲

好喇認真
其實我想走係因為有人想要咗我依個分AC
畀個AC人之前當然要鼓動下MM啲火先
如果唔係邊到嚟自爆照同三更先

我無表示過我係巴定絲喎
邊度嚟呃
讀完Master幾年
你話我可以幾大
講嘢語氣可以扮㗎
16歲係基本嘢啦
你要我扮5歲絲都仲得

做乜鳩
繼續一齊屌鳩M底出文
唔可以因為佢發爛渣而低頭

你就陀衰家
真子一個人撐起左成個亞洲組

噴水龍 對你 好感度－５０。

睇巴打留言都feel到M底寫文進步左，做到令人掛住追看……個個掛住追真子線，已經少左好多人問：一大堆巴打角幾時出場

btw無人討厭你喇c

你好感度-50都未討厭，下限係幾多啊

哇～～～～～～～～～～～～

柑柑絲打又係咁，你又係咁。我覺得自己係超人。

狼巴..................

其實係你唔係基架？

係對M底

對唔住呀mm
我唔應該攞正皮嚟開玩笑㗎
呵返吖

哇～～～夠夠夠，唔好繼續。肉麻

心照心照

乞 丐仔呢，我好想知你性格係點
其實你地嘅投角，或多或少會反射左自己性格入去。

好有趣嘅一件事

莉莉除咗名、性別同技能之外無樣嘢係跟我啲設定喎

係對mm
佢而家玩後生女唔要我喇

超級怕羞 怕事 缺乏自信

咦～～～算唔算中？

綠絲，點都會有啲關係。

好喇我要打文，如果唔係又比你地屌

估下 白 嘅性格

有個人物狂鬧膠特
就係我黎

點解想知我性格係點

睇你現實係咪兵王

其實係問到灰咗
決定放棄

睇嚟 MM 不知不覺間已經轉咗基

水龍巴加油

我投吉蒂出黎
咁你睇到我有咩性格
M底性格描述大會

唉唔洗問一定話我on99啦M底

樹根本唔係咁既人囉

唉變左做隻用下體諗野既大愛厹

太陽大殿——————

松美及神神子被押到王座下方。

一塊大鐵簾垂下來，空隙滲出刺眼的金光。

「報告陛下，我們在箭樓發現他們。」太陽騎士說。

「等等！我們沒有惡意，只是—————」松美急不及待說。

鐵簾間兩道聖光慢慢停在她額上。

那道灼熱聖光隱藏無盡的恨意，刺進松美的心臟。

「松美……神神子………」艾蕾卡掀起鐵簾，她要親眼看着背叛自己的人。

艾蕾卡身上的金甲比往日更麗華，兩肩的火寶石閃閃生輝，更顯三人地位之
別。

「你們曾經背叛我的信任，現在———」艾蕾卡慢慢說。

「沒有！我們———」松美急道，被太陽騎士踢得彎腰吐液。

「你們知道潛入彌法九死一生，為甚麼要回來？」艾蕾卡問。

「合作。」神神子簡潔道。

眾大臣馬上異議。

「妖女！別痴心妄想我們會信你！」

「馬上燒死她們！」

「旅人都是奸細！」

「說。」艾蕾卡簡潔回答。

大廳馬上肅靜起來，連太陽騎士也不敢異議。

她昂高鼻子，無比的自信間接告訴松神二人她甚麼都不缺，大可以殺死自己。

「協助我們打敗不死族，然後瓜花分月族的領地。」神神子說。

大臣再次熱議起來。

「憑甚麼信你。」艾蕾卡問。

「憑我。」神神子凝視艾蕾卡，鳳角一抖，露出比艾蕾卡更自信的微笑。

「妖言惑眾！」大臣們雷聲動天，請求艾蕾卡馬上處死二人。

「陛下，萬萬不可輕信二人。」洛克皺眉警告。

「押去牢房，日後再審。」艾蕾卡被各方聲音轟得頭昏腦脹，決定擇日再決。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美及神神子被兩名騎士押向牢房。

途經城牆天井。

她們互使眼色，松美突然亢奮起來。

「哇！你看看！好美麗的風景啊！」松美跑向天井，探身一望。

「喂！你給我——」騎士伸手抓向松美。

松美故意迎前，讓騎士狠狠推自己下去。

騎士大吃一驚，松美已經跌到深谷底去，不知蹤影。

「天啊！！！要是女王陛下知道的話，我們————」他嚇得渾身顫抖。

「甚麼‘我們’明明是你自己———」另一名騎士臉色鐵青說。

「救命啊！！！！！！！」松美的尖叫聲突然從天井下傳出。

二人急忙查看，松美正單手捉着牆邊凸石，垂吊在絕壁之上。

他們馬上把松美拉上來，恐嚇她要弄花樣便砍掉她雙腿。

「走！」他們粗聲粗氣向神神子說，然後把二人關進大牢，再也走不出去。

然而…兩個黑影已經躲到牢房旁邊的草叢。

「你剛才的鏡盾放得真妙！」松美奸笑道。

「很多人忽略鏡盾的‘質材再現’效果，所以我才可以以鏡盾擋住你的身軀，再創
造鏡體騙過他們。

但緊記，我維持鏡像的極限距離是３５０米左右。超過此距離鏡像的智力及反
應便會幾何級下降。」神神子說。

「明白，你那麼聰明，要是被其他人看到———」松美認真說，神神子卻搖
頭。

「不對喔，松太。我的智商下降的話跟常人無異，要是你的智商再降便跟‘弱
智’一樣。有明顯分別。」神神子冷冷道。
「我們由哪個地方入手？」松美一愣，選擇性跳過對話。

「由大臣入手，看看艾蕾卡有沒有性格缺憾吧。」神神子笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們先潛到輔政大臣的屋頂，竊取情報。

十多名大臣退朝後聚首一室共進晚餐，大廳熱鬧無比，僕人捧着大大小小的餐
碟進出，碰杯聲震耳欲聾———欲蓋住他們說話的聲音。

「豈有此理！那個毛娃娃竟然相信旅人！他們背叛了我們啊！」輔政大臣怒
道。

「唉，小女孩不懂世事。」

「她得到歷代帝王的承認，總有過人之處相估她吧。」

「她當上太陽王是因為王族已經沒落，只剩她最後一人而已。「喂…要不要
———」

咳咳咳咳咳！！！！！坐在長桌右邊的人立即咳嗽。

「隔牆有耳，未知他們意下如何啊………」右邊的人冷冷凝視左邊自成一派的
人說。

看來艾蕾卡的王位仍未穩固

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

素袍學者的簡室，只聽到他不斷翻書唸默，沒有可用情報。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大祭司的房間————

「啊～～～用力點～～啊～～～！」

「轉姿勢，張開雙腿……」

「啊～～～～祭司大人～～～啊～～～～～～」

他跟修女正在忙碌，沒有可用的情報，所以二人——————

「松太！！！」神神子突然抓着她衣領。

「這個體位你未試過！她驚訝說，把透鏡交給松美。

「………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

再向前走便離開到達３５０米的範圍。

松美隱去氣息，獨自爬上禁城頂，赫見艾蕾卡正獨守閨房，未出一戶。

她拿着家人的畫冊，默默無聲嘆泣。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

樓下，松美聽到二人正在輕聲細語。

「當然不可以讓陛下出兵。要是跟月族開戰，陛下肯定不答案婚事！」洛克跟
某大臣商議。

「讓你騙她上床，令女王懷孕後別忘記我這個推波助瀾的好人啊。」大臣奸笑

道。

「讓我當上王儲，盜得‘太陽王聖物’，榮華富貴少不得你的份量。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美暗暗吃驚———為甚麼最後的王族，艾蕾卡身邊竟無一人為她著想。

她蹲在窗邊想得入神，忽聞樓上傳來啜泣之聲。

隱身推開房門，上鎖，遂穿過地形潛入———

某女騎士正倒在床上大哭。她把被單揪成一團，把頭埋進去蓋着自己的嗚咽。

松美不慎踩破一片玻璃，離見桌上全是空的酒瓶。

她大吃一驚，正想回頭之際————

「古瑪！為甚麼你在這裡？！」松美吃驚問。

哭泣的女騎士正是古瑪………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「所以你找不到查曼德，想回來輔助艾蕾卡卻發現她當上女王，不需要導師
了？」松美問，古瑪點頭。

她曾是最受敬仰的太陽騎士之一，惟王族分別死去，她也失去昔日地位。現在
只剩下‘太陽騎士’這個空空如也的頭銜而已。

「查……查曼德殿下………」古瑪突然提及查曼德，再次泣不成聲。

「你有方法令艾蕾卡合作嗎？」松美問。

「不知道…」古瑪回答。

「我知道有一樣‘太陽王聖物’藏在王宮之中。假如我可以盜取它，再還給艾蕾
卡，她會感激嗎？」松美問。

「‘太陽王聖物’只是一個傳說，並不是一件實物。」古瑪說。

「不是實物？！」松美追問。

「我也不清楚。上任太陽王失蹤後便消傳起來，聽說他失蹤前跟查曼德殿下會
面。所以查曼德殿下曾被人懷疑是篡位兇手。但他當然對王位沒有興趣啊！」

古瑪反駁。

「查曼德……要是他知道太陽王的秘密，說不定我可以說服艾蕾卡。你可以帶
我到他的房間嗎？」松美對着複雜如迷宮的太陽宮感到乏力，待會還需要回到
牢房之中，甚是挑戰。

「查曼德殿下很早便離開彌法遊歷，所以王宮並沒有他專屬的房間。」古瑪皺

眉說着。

「可惡，那麼唯一的線索也斷了……」松美暗罵。

「不過他每次回來…總會入住‘比倫斯妓院’三樓最盡頭的客房。」古瑪說。

「好，我們馬上去妓院吧！是要被其他人霸佔房間便麻煩了！」松美馬上動
身，被古瑪拉住。

「不用怕……」她紅着臉交出一條鎖匙。

「那間房早已經被我買下來……作為跟他幽會的地方。」古瑪害羞道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美以兜帽蓋身，走在古瑪背後，所以太陽兵對他未有戒心。

他們來到紅燈高掛的妓院，人們只顧着尋歡作樂，未有理會二人，當然是幽會
的好地方—————呻吟再激烈也不會引起注意。

走過嬌聲喘喘的走廊，進入幽會小房。

桌上已經染塵，但裝潢如昔，店家未有觸碰古瑪的房間，時空封印在她跟查曼
德最後幽會的一天。

古瑪揉撫那團亂糟糟的被單，依稀感到查曼德的餘溫……她不由自主再哭起
來。

松美感慨大王子竟然令身邊的人著迷，不由自主嘆一口氣。

「他平日愛做甚麼？」她開始搜索房間。

「那回事……」古瑪欲言又止。

「甚麼事？具體一點。」松美打開木箱，查看桌底，問。

「他喜歡我用嘴…………說女性最迷人的眼神就是用嘴巴———」古瑪害羞
說，松美馬上叫停。

最後，她停在書架前。

「他很愛看書的嗎？」松美好奇問。

「不，那些書都是他寫的，遊記。」古瑪道。

松美大吃一驚，看到漁人村、地精記、龍皮人的舞蹈————本根是ＰＶＥ大
百科！

突然，她被一本純白色的小簿吸引，一翻———是兒時日記。

最後一頁寫著：

父王希望我到外闖闖，世界很大，要盡情探索。並告訴我打敗
１２高神後…‘全知聖母’便會降世，讓世人得到自由的祝福。希望我可會辜負父
王的期望。但他給我一個很奇怪的密碼：Ｆ—４４３.７—００００—０。希望
我長大後可以解開這個密碼。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「Ｆ—４４３.７—００００—０」松美把小紙片交給神神子。

「索書號。」神神子不消一秒已經知道。

她按照松美指示來到妓院，跟古瑪相認。

「彌法有甚麼圖書館嗎？」松美問。

「修道院、騎士學堂、公務大廳、王族各有自己的圖書館，你想要那一個？」
古瑪皺眉問。

「逐一找找看吧。」松美決定以原始暴力的方法完成。

「不……由修道院及公務大廳開始吧。要是太陽王有秘密告訴查曼德，肯定不
會把資料放在查曼德不愛去的地方，例如王族圖書館。」神神子說。

「但公共圖書館已經關門了啊……」古瑪嘆氣道。

「正好～～～潛入去吧！」

設計game條友set任務俾npc(ai)去得到自我意識

成隻game係發展人工智能咋，你班人類只係道具

冇入一晚見到正皮多左咁多, 原來樓主要自爆..

BTW 我今次都冇禁錯, 我係樓主第一號FANS

好 Sad

希望我不會

雖然好小講野 但每晚都有睇文同每個po都有比正皮

正皮快到
留名排隊等m底估性格

玩家巴邊隻角係你

第一季尾講左一句野就冇出過場

應該整返個巴打投角表同 mm 算帳

我又想知樓主會係我投個啲角入面睇到我咩性格喎
目前來講係無表現咁濟

第一季出左場

雖然從無出過聲，但為咗見樓主一面，秒速正皮。

利申：每個po都有正皮，非常佩服巴打咁用心同堅持，無私地打正文比大家睇

屌佢老母早瞓一日，我又唔撚記得熄鬧鐘呀仆街

有野做所以潛咗大半日
想講:喂,次次開新post我都mon住講故台
一開我第一個留言同比正皮你
咪發我老脾
BTW我要睇自拍

咁起身寫文啦

好拍檔

王女好慘
太陽國設定真心覺得似FFXV，又係歷代先王死後力量回歸，得到先代認可的人才成為王，最後王子接晒歷代咁多把幻影劍去滅蟲破永夜救世。照搬落去俾艾蕾卡的話，集合先代聖陽之力再犧牲自己幫獅子。但FFXV王子接幻影劍時都見返老豆，對比艾蕾卡，自己吸左三弟，大哥又俾肥蛆食落肚冇回歸，父王都唔知有冇金體，諗起就慘

冇睇過

其實真子篇真係由西藏果到攞靈感，比你地睇下輪迴命盤嘅原形

無追一日
爆左post不特止
新post有80幾正評 仲有咁多頁留言

地官大殿

金夢迴廊

絲打，柑柑似唔似你

我記你啵 令次有就新毒我都知，因為為條留言我都睇，認到人名

我係高既 但其他野都似到十足
內心係純係呆 不過世間險惡 所以出黎做野係機心女王

原來係咁

其實你都寫得我隻角好中啊

神神子=全知聖母 最後大boss

睇人仆街最開心，正皮等睇相

我就除左鬧膠特之外...

點解隱藏劇情 太陽與聖火 好似係哩一章先正式開始

究竟真子既隱藏劇情有咩意思
淨係輕輕帶過太陽教係祟火教分支

佢做任時綠萊俾個聯絡方法佢call uber，又有咩意思呢

90正皮啦就黎可以睇M底自拍

未夠200回覆就90正皮，M底都唔知開唔開心好
心諗：你班仆街仲話冇扣我正皮？

9 more to go

薯仔bb

正皮左

第一次去得咁快

加速

已正皮

差4個正

呢篇好撚吸引先
睇到王女兒事回憶同埋而家身邊冇人真心幫佢呢下好撚sad
17歲人仔就受咁撚多壓力
康熙都有個小寶呀
王女連一個親信都冇

差4個

加埋外傳個背景，仲sad
憧憬大哥那種自由的生活想做個普通人，而接受的教育係行仁政王道，可惜年紀漸長不得不面對繼位的問題。最親的血脈難免勾心鬥角，再加上發現皇族虛偽一面的黑歷史，竟然和自己一向的價值觀完全相違。最後大皇子避走，三王子戰死，王女成為唯一繼承人，，放棄做一個自由人，放棄自己相信的理念，只為守護國家這責任而繼位。

文呢？

你已正皮了這討論！

97正皮喇 開心未呀M底？ 下？！

出文啦

-2正皮

睇人仆街最開心

1咋
差1咋

100

自貼 自貼 自貼

Net 正皮100

睇人仆街最開心

小喇趴 仲打算唔出聲

我出左街，返到屋企post，Facebook ，睇完就刪 如果我見到你地係連登post你地就知死

起碼post 一日先刪

屌，今鋪比綠絲玩死

正皮完仲叫人加埋FB，識玩

拎住張相去沙田攞簽名

起碼都放24小時先刪啦

恭喜您，有請小鳳姐

今次m底應該開心啦，一開波就成百正評

對唔住其實我係表M內S

綠絲上水先

屌你老母

你扮咩姐，等左咁耐先有人識得就住你啲傲嬌M格黎S，開心都黎唔切喇你

Post左講聲呀。。

快啦仆街 綠巴都上左水了

相呢?

大家記住like左m底facebook呀

屌究竟平時有幾多人扣正皮嫁？

睇人仆街真係最開心

一早Like咗

有冇人同我一樣係咁f5 佢個fb page

我開咗通知功能

M底你今日三更又係唔洗瞓的節奏

你睇佢依家都未有文就知 唔會出3更啦

帶隻貓去睇醫生，等等

唔想expose自己個facebook
雖然冇嘢睇

有冇 eta 一陣我 miss 咗就屌到你上天花

衝過一百啦，開心啦？

開心就出文啦

有文先定有相先

同埋隻貓一齊影

其實我用個page like咗
唔知點解佢唔計like數

其實我好鍾意同人分享依張自拍

屌你老母我笑撚左

我完唔會怕醜 係怕煩到返工，大家笑完就算

1個鍾呀下

M底真身竟然係牙joe

邊個joe

假左啲啵

你都係出返文吧啦

M底個樣真係好M

我都話架啦，就算出自拍都係我贏哂

知我其實係個極ｓ嘅人未

屌你

都話冇可能會認到我真身

m底見唔見到我like咗你個page

表S裏M

知唔知咩叫科技嘅力量

ｙｅｓ

屌你成隻JOKER咁撚樣

SORRY 有D似佢>> " "

文呢仆街

Agger

sbt

個樣幾淫賤

我係咪miss 左 岩岩先番到屋企

我都睇唔到

我有Backup到張圖
今晚得閒試下還原M底個樣出嚟先

屌 miss 咗
啱先買緊手機

話說好似未有文

快d出文定下驚先

見出面有個post問有咩故好睇
好多毒毒都有推MM個故

竟然，邊到？

比你引左上水，我打緊文，唔好屌住

樹巴

係都出第一季先啦

咦。玩唔玩ＴＲＰＧ？

今次圖書館幾適合，半解謎

我照打住文

我唔會上當架 你直接出文吧啦

Miss左m底自貼

有份正皮架我，圖呢？！

雖然好想玩，但冇興趣的巴打又會等一日冇文

miss咗圖

可以玩 選擇題， 唔好搞咁耐都過唔到圖書館

對miss咗圖嘅巴絲表示深切慰問

但係基於個人嘅原則我係點都唔會post圖嘅

一張相only, 下個post 夠10正皮又會post 過， 唔駛擔心

唉屌你老母係度嫌三嫌四

貪你第三季有晒傳送門易d搵呀嘛

可以玩，好撚得閒

好似係ＦＢ玩好啲，唔想玩爆個post

屌，唔係24小時咩，仆街做緊野miss撚咗

嘩屌！！！嬲鳩仔

trpg方面，冇所謂，玩就可以玩嘅

我覺得今次玩幾好

你可以利用下今個post咁早就有過百正皮既優勢

今次可以冇咁心急咁玩一次輕鬆trpg

拎下經驗for之後用

今次好短，大把機會，唔急嘅

樓主嗰樣好正

仲有一張類似，不過開始似真人，唔敢出

二百正皮？

嬲呀 我明明留左言自爆

啡頭髮 profile pic果個係你

我屌點解我冇睇profile pic

Common frd

屌你老味，搞到我專心唔到呀

give me key word

屌你刪得咁快，刪呀嘛，底你咖

無計啦 你刪得咁快
Hide咪算囉

利申留咗言
不過唔洗起我底啦

樹巴識我既 ?

屌我唔識丫嘛。其實我係比毒毒屌到核爆先搞專頁，真係好難

我都有留 不過分身黎

我剩係 pm 咗 mm
不過 miss 咗張相我屌

等咗成日相又冇文又冇
嬲鳩

呢句真，嬲鳩

乞丐巴講完都唔明係咩一回事，係咪M底自爆左啊？

深夜，公共圖書館空無一人。

三人從天窗潛入，無聲落地。

「呼～～～～～～

呼～～～～～～

呼～～～～～～」館長正在接待桌前呼呼大睡。

「哇……會不會太大了？」松美茫然抬頭。

圖書館樓高二十，高近百米，藏書以百萬計，書架密度如頭髮，難以行走。

「索引Ｆ在幾樓？」神神子問。

「我不知道……從未借過書。」古瑪苦笑說。

神神子白眼一翻，帶三人潛到肥館長的書桌旁偷看文件。

桌上全是‘借還紀錄’，未有特別情報。

三女來到主樓梯，神神子於梯旁發現圖則。

「Ｆ在……三樓。」

圖書館厚厚的地毯吸乾四周的聲音，落針的聲浪足夠迴盪百層。

「咳…咳咳。」一名老修女推着手推車正整理藏書。

她瞇雙眼，靠那盞破舊的油燈翻閱書號。

三人需要橫過一條大走廊才到達三樓的樓梯，剛好老修女就在走廊上慢條斯理
工作。

「距離天光還有３小時……日出後便有衛兵駐守。我們沒有時間了。」古瑪警
告二人。

「我們閃過去不可以嗎？」松美看到走廊只有廿步之闊，老修女肯定不會察
覺。

「不……她正好省去我們的時間……」神神子拿出紙筆笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

「３…３３６.１………」老修女皺黃的手指劃過書架，好不容易找到正確位

置。

她先放開油燈，彎下曲曲隆隆的腰骨搬來墊腳箱，然後舉盡手臂把圖書塞進那
空格內。

但始終到不着邊………

突然一隻巧手伸出，輕輕把藏書托到空格內。

「謝謝……咦？是誰？」老修女回神過來，知道午夜時份不會有人，驚問。

「晚安，婆婆。」古瑪苦笑道。

「噢～～～～～是古瑪大人！」老修女蹣跚退步，想向古瑪彎腰行禮。

「辛苦辛苦～別客氣。」古瑪急忙扶着她。

「為甚麼古瑪大人仍於圖書館呢？我馬上幫你開門去………」老修女說。

古瑪臉色一青，查看神神子的筆記————幾乎９成相似。

「噢～不用。我在研究‘農務調理’的項目，今晚打算在圖書館挑燈夜讀。」古瑪

苦笑說，按照神神子的對白說。

「太陽騎士的工作真辛苦呢……女王陛下一定會感激你的付出。我泡點‘書茶’給
你提神吧！」老修女托托銀鏡片，慈祥笑道。

「不用麻煩了～婆婆。你可以告訴我‘Ｆ—４４３.７’的書在哪兒嗎？」古瑪
問。

「當然可以，請跟我來！」老修女呵呵大笑，推着木頭車緩緩走上三樓。

「這個書架第三層，一直向後延伸都是４４３的書本，古瑪大人要的書肯定在
這裡。不過……這些書只是童話故事，跟大人的研究有甚麼關係？」老修女好
奇問。

「矣……我想…看童話。可以嗎？」古瑪腦筋一轉，澎一聲撞到牆上。

老修女銀眉一皺，不再理會古瑪，慢慢離開。

「你只需要說‘學者介紹我參考童話’就可以應付她。」神神子跟松美從影子飄出
來，說。

「為甚麼你猜到她的回應？！」古瑪捉着神神子的手興奮問。

「思想越簡單的人，越容易操控。人最難，因為有‘隨機性’。」神神子譏笑說。

「好了好了找書吧……」松美推開二人。

松美連掃百本，索書號幾乎沒有改變。

「４４３.３………為甚麼下一本是４４３.５………」古瑪猶如小學生第一次
借書一樣，被數本書絆住手腳。

神神子小跳步，哼小曲，愉快地越千書圖書。

瞳孔像攝影機一樣維持同樣的光圈及感光度，索書號好像放在顯微鏡下清晰。

她突然停下，回退三步，仲出兩隻手指。

Ｆ—４４３.６—７８８４—８———左邊的書。

Ｆ—４４３.７—０００１—４———右邊的書。

不存在……

Ｆ—４４３.７—００００—０這書本根本不存在。

今日臨瞓出多一次喇

柑柑絲打係張相留言
會顯示佢自己張profile pic架嘛
唔關M底事

3更去左邊

點解有份正皮冇份睇相

我指出多次相

屌

M底借d易鬧讀者調理農務

明晒，唔該巴打

一諗起就......

相！！！我要J

出多次文， 出多次相不如出多幾幅相

姐係幾點...

又話唔怕比人認到
Post 夠一日先del 啦

出多次相啦，好多手足睇唔到

「不存在？！」松美不信，親自查看書架一次，沒有發現。

「會不會放錯了？我看那些書號都是雜亂無章。」古瑪蔑嘴說。

「最後的００００是‘作者’，最後的０是‘系列’。

００００—０應該為４４３.７第１個作者及第１個系列。

這本書不存在於書架只有兩個可能。

１） 外借

２） 根本沒有００００—０這本書

以上兩個可能性都對我們十分不利。」神神子皺眉道。

「那怎辦？找不到聖物，難道要用武力逼艾蕾卡合作嗎？」松美皺眉問。

「休想動女王一根頭髮………」古瑪冷眼警告松美。

「古瑪乃‘法師系’職業，力量應在太陽騎士前十，否則不可能當上奧伯倫的導師
吧？然而你的防禦力最低，但我們仍然無法秒殺你。未計算‘回復魔法’，古瑪
的‘初始血量’能堅持５—７秒，這段時間足以喚醒其他衛兵。」神神子幾乎把古
瑪月經週期也說出來，令她感到渾身赤裸。

「你…到底是甚麼人？」古瑪驚問。

「我喜歡你的說法，好感度＋５０！哈哈哈。」神神子笑道。

「我們要放棄了嗎？」松美打斷二人，問。

「去查看‘借還紀錄’吧。」神神子說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「呼～～～～～～～～

呼～～～～～～～～～

呼～～～～～～～～～」肥館書雙腳擱在桌上，剛好壓着‘借還紀錄’一書。

古瑪輕輕抬起他的腳，松美輕輕取走，神神子赫見書底泛起藍光，急忙喝停松
美。

為時已晚———嗶！嗶！嗶！嗶！嗶！

「呼～～～哼嗯？！」肥館長驚醒過來，赫見一個嫚妙背影站在自己面前。

「你是誰？！」肥館長抓起掛在頸上的眼鏡，驚見一身背影披着紫袍，太陽騎
士的專屬顏色。

「大膽！當值時間還敢睡覺？！你還妨礙我調查案件啊！」古瑪劈喉怒吼。

「古——古古古瑪大人！不敢不敢，馬上為你解除警報。」肥館長解下書背的
魔法裝置，站立敬禮。

「嘖，我看到你也心煩，給我滾！」古瑪夾着借書紀錄離開。

肥館書回過神來………現在不是閉館嗎？當甚麼值？

他不忿，欲叫停古瑪，她已經不知所蹤了。

三人躲到角落查看，發現公共圖書館每天有數百個‘借還紀錄’。古瑪看到那埋字
海已經昏迷，松美也相繼倒斃。

神神子一目十行，腦袋的分析力快得足以跟上眼球。

眨眼一頁，再眨眼又是一頁。

五分鐘過去———砰，她把紀錄合起來。

「借書上限是１４天，大部份人於３.８１天便還書。當中以‘煮食’及‘醫學’書為
多，佔有２１％及１８％。

然而———沒有Ｆ—４４３.７—００００—０的紀錄。」她說。

古瑪啞口無言。

「會不會……這本書並不存在於這個圖書館？」松美想起彌法有十多個圖書館
之多。

「我們可以輕快得到答案，不過古瑪每問一次，等於洩露一次情報。可能對我
們日後行動不利。」神神子說。

「沒法了……省時間，去吧。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「Ｆ—４４３.７—００００—０。沒有呢，古瑪大人。我從未見過這本書籍。」老修女被古瑪截停，沉思回答。

「會不會在其他圖書館？」古瑪再問。

「古瑪大人………只有‘公共圖書館’會索書號分書。其他圖書館均由教會及貴族
控制，他們有專員服侍的。」老修女笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三人再次聚於角落，同時走進更深的死胡同。

「我們可以肯定查曼德的密碼是指向這裡………但線索斷了。」神神子皺眉
道。

「放棄吧～差不多日出，我們要走了。」松美說。

「不！這是……這是查曼德殿下的遺物。我一定要找出來！」古瑪咬緊嘴唇。

查曼德只留給她溫柔的回憶，並無一物。這件屬於他的遺物對古瑪意義非凡，
志在必得。

「剛才我看到４４３.３下一本便是４４３.５。這樣是正確的嗎？」古瑪問。

「正確，因為４４３.４根本不存在，或是………對了！附件！」神神子驚醒過
來。

「甚麼附件？」松美一頭霧水。

「要是４４３.３或４４３.５有附件的話，它便擁有‘４４３.４’的號碼！」神神
子痛恨自己也有百密一疏的錯誤。

她們回到Ｆ４４３的書櫃，找出

４４３.６—７８８４—８

４４３.７—０００１—４

兩本書。

４４３.６是：醜小鴨，並無附件。

４４３.７是：魔塔，也無附件。

空歡喜一埸………

「不可能……我的推論有甚麼錯…」神神子抬望百萬藏書，實在想不到迎的可
能性。

「呵～蠻有趣。」松美讀起魔塔來，發現它改編自現實世界的‘魔豆’故事。

「傳說遠古時代，人類在神明的教導下發創繁盛的文明。

人類漸漸掌握神力，建起直建天空的高塔。

此舉冒犯了眾神，使用神力摧毀高塔，並分裂人類的語言，令他們無法合作，
開始廝殺。」

松美翻着翻着，一片發黃的小紙掉到地面……。

三人面面相覷，慢慢拾起來。

古瑪點起食指火球查看………

「是一條不規範的曲線，下方寫着：

Ｃ—８２９０—００００—７」

「…………………」他們靜默無聲———新的謎團出現了。

「這條線是甚麼？」松美問出最直接的問題，連神神子也苦苦搖頭。

「我嘗試用二進制、不等式、正負參考值的趨勢推算出‘密碼’，但根本沒有邏輯
可言。」她厭惡地看着線條。

「００００—７。查曼德殿下的密碼並不是這片紙張啊。」古瑪皺眉問。

「不……也許。這片就是００００—０！」神神子驚醒，奪過小紙分析。

「Ｃ—８２９０是下一張紙的位置，００００暗示藏在書中，７就是下碎片數
量的意思，起碼有７張！」神神子大喜說。

「好極！趕快找吧！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三人躲開老修女，避開少量保安，繞過繼續睡覺的館長。找到第一層的角落。

「Ｃ—８２８９—３９２０—７！」松美指着一本書。

「Ｃ—８２９０—０００４—８７！」神神子指着她右邊的書。

快頁一翻———找到第２張紙片。

「Ｇ—４５４２—００００—３」

第３張

「Ｆ—１６６５—００００—２」

「Ａ—ＸＸＸＸ—ＸＸＸＸ—５」

然而，找第５張時，紙張已經遺失，失去線索。

神神子開始感到有異，眼神提防着古瑪。

「怎辦？失去線索了！」古瑪洩氣說，把書本扔到地面。

「明天繼續，好嗎？」神神子故意使開古瑪。

古瑪嘆一口氣，忙碌一晚肩膀酸透了。

此時天邊泛起魚肚白，衛兵馬上開始防務。

「好，明天中午妓院集合。」話畢，古瑪跳窗離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美及神神子逃出圖書館，隨便找一所民居的閣房休息。

「線索斷了～～～～唉。」松美白忙一埸，攤在床上抱怨。

「正常情況…劇情並不會有ＢＵＧ，我們從未遇過ＢＵＧ。我也不相信這個‘劇情’有ＢＵＧ。」神神子在地板上研究紙片。

它們只不過拼成一條更不規則的曲線，變成一個大‘Ｕ形’。

「不是ＢＵＧ卻有ＢＵＧ是甚麼意思？」松美好奇問。

神神子探出窗外，街上無人，樓下的居民仍然呼呼大睡。

她翻到紙背，畫出紙片拼成的線條。

「你看出來了嗎？」她問，松美搖頭。

神神子開始從缺口劃出去，似是而非地繪出類似的曲線。

「你隨便畫都可以啊……有甚麼意思？」松美仍然看不出來，但神神子十
分有把握地勾出更準確的線條。

突然，她把Ｕ型接起來，形成一個類似襪子的圖案。

她把紙片舉到松美眼前。

松美金睛火眼研究，仍不知道有何妙處。

「地圖。」神神子說。

「……………吓？隱藏區域？」松美板起眼問。

神神子搖頭，眼神著魔一樣閃爍，嘴角顫抖，心中興奮莫明。

「意大利的地圖………」她說。

「吓？！」松美驚呼，被神神子一拳揍到肚子上。

「但……但ＮＰＣ會被系統過濾‘現實世界’的情報啊……」松美壓着肚子說。

「所以這個任務…沒有ＢＵＧ，而是‘流失’了。」神神子壓下心中亂蹦的小
鹿，說。

「流失？」松美對女友的用字大感奇怪。

「也許太陽王……發現了現實世界的存在！」神神子終於忍不住，咧嘴大笑。

「。。。。。。。。。。。。。。。。。」松美一愣。

毛骨悚然。

Westworld

高智npc被自殺
隻game 既npc 愈接近真相就會有劇情令到佢死亡？！

應該係因為歷代太陽王死左之後的力量會傳俾新的繼承人，呢種設定無意中變成一種npc間的自行save檔記憶傳承，係歷代同旅人接觸的過程中，終於發現左絕望的真相...

數碼暴龍

俾開發商發現直接delete左

太陽王仿生體=太陽國秘寶

其實如果數碼野並唔係數據，而係有感情，咁D他媽哥池好慘

fallout

幾點出圖

我覺得樓主設計圖書館果個位都幾痴線.. 我睇數字睇到頭都大埋, 你仲可以作落去

屌那星睇唔到圖
Mmbb 幾時訓

真

我都睇唔明

吓 索書號咋啵，你地有冇位過書

淨係學過杜威分類法

由細到大都冇借過書
唔識睇呢d 數字

真係跟唔到
利申之前有玩overwatch sombra 解謎

唔洗理，其實唔影響解迷成份。好彩冇玩TRPG

玩實卡到2046

幾時有圖再出

好依家

Facebook冇

留名

原來係咁嘅樣

無所畏懼

夠唔夠純白

唔敢訓

我都第一時間諗起

嘩屌，好撚好撚好撚 似我個fd

仲有冇文
冇我就訓了

索書號嗰度我 load 得仲快過神神子
今晚係咪有多更

聽日先,準備上堂嘅嘢

Pk我係咪又miss咗...

你地班友細個唔去圖書館嫁咩

係

去都剩係去武俠小說區跟作者搵書

越係去了解人腦同依個世界嘅構造
就越覺得人都只係世界嘅一個程序實體
除咗載體唔同之外
我哋又同AI有咩分別？
就連有啲科學家都認為人腦都只係一個生物電腦
只係結構有啲唔同
如果AI嘅思維真係只能夠依程序無自由度
咁同AI一樣受邏輯思考所規範嘅人類又有咩唔同？
我哋又如何定義情感嘅真假同存在與否？
明明情感都只係思考程序嘅一種
咁點解人要執著於情感嘅存在？
唔通無感情，就唔算係存在？

頂你m底 今日mid term 全個下午都溫書 諗住考完先入嚟睇自拍 原來你條友已經del 左圖

12又出左一次

的確幾似

嚟m我丫

出完1萬字俾人話無文嘅樣

Miss 埋

訓醒冇文

屌 笑撚死

訓左啊

我有份叫朋友正皮架
不過其實呢大家都可以叫朋友正皮
最好係過100喇每個po都

btw我樓主bb好靚仔

我會覺得，係我地既世界黎講，一直以黎我地既認知，唔好話電腦，連植物我地都可能會覺得佢無生命。生命既定義係d咩呢？植物雖然比較上係靜止不動既，但佢地都會成長，會繁殖。到AI識得活動喇，但因為佢基本上係完全由人類創造，而且脆弱（無左粒零件就run唔到？係目前呢個環境下），我地又唔會覺得佢係一個生命（就算佢真係存在）－我地打機既時候唔會覺得打死怪物有罪惡感，或者我地reboot 他媽哥池唔會覺得自己殺左隻野。

我覺得其中之一既原因係人類既容量有限，總係有輕重之分，我地無可能將所有既野都當成生命咁去尊重？

岩岩起身頭腦混亂，加上比樓主bb電到

訓著左

？

尋晚J咗幾多次？

未完成

文呢 屌

mm︰早兩日咁多字，抖下都好合理

你唔係以為有呢支歌仔唱下話

喂屌我去學畫呀

一陣飯局，晏小小

諗住儲文睇 返嚟後發現錯過了睇m底嘅活動

睇唔到相

尋晚樓主好好精神

兩次都無睇到相 放24小時啦

好多新面孔見樓主自貼先出聲

新面孔留名

屌 睇唔到自貼 嬲

第一季追起 改左名咋

新手上路你好

嗯嗯

有文未啊

但又係睇唔到呀 放耐啲得唔得呀

屌 仲未有文

呀麻生日，親戚飯局呀

假期冇文
變左基本喇？

應該昨天的一更今晚出，今日的……當休息喇

以前啲帖最高幾多個LIKE?

144正皮 好似係 未計負皮

我攞M底張相整咗首歌

出文啦屌你

好迷幻

今晚會有文，我寫哂大綱

其實連入邊幅圖都係攞佢幅相做素材整架

ps.唔洗屌我啦M底，幅圖落晒effect，睇到你個樣我切呀

今日７點出門，岩岩先到家，立即落筆

快

試下放多晚自拍

Agree，希望無文的晚上可以有樓豬的樣代替

太陽大殿———————

「假如再次跟月族全面開戰，日常軍費上升７５％。糧食需求上升１.７倍，同

時產量下降。現以我國糧食庫儲存可以維持３個月戰事。」素衣學士拿着字典厚的報告說個不停。

「３個月太短了，但我可以———」艾蕾卡心想，仍未開口，台下大臣已經鬧
起來。

「陛下！３個月足夠剷平月族，讓我拿白聖女的人頭祭祀太陽神！」某太陽騎
士說。

「對，陛下！非戰不可！」一派大臣建議。

「不！跟月族開戰將會勞民傷財。更重要是艾蕾卡陛下是最後王裔，萬一陛下
稍有差池。王族便沒落了！現在陛下當務之急是成婚誕子，壯大王室方是上
策！」另一派大臣反駁。

「混帳！你認為陛下會戰敗嗎？！」太陽騎士大怒反駁。

「不！我是為奧蘭多爾帝國著想！萬一陛下受毒箭受傷，難以誕子，你是正敗
送帝國的真正元兇！」主守派大臣怒道。

「陛下芳齡１７，未經人事，豈有不育之理？！你怠慢戰機才是令帝國一厥不
振的兇手！」主戰派將軍厲聲反駁。

「荒謬！處女就不會受傷嗎？！」大臣還火。

艾蕾卡臉上一紅，但見台下均是前朝老臣，未敢插嘴。

雙方圍繞着她的子宮你一言我一語爭執，尊貴的太陽女王像母狗一樣被解剖研
究。

誰………誰來為她發言………

沒有，洛克只叫艾蕾卡忍耐，這是女王的責任。

「你們不斷慫恿陛下出征，妄顧王族安危，難道想趁亂篡位？！」大臣嚴厲指
控。
「我三代為太陽騎士，忠心不二。你這條靠街邊買賣從政的賤狗竟敢質疑
我？！」主戰騎士抽出寶劍怒吼。

眾衛兵從王座兩旁衝出來保護艾蕾卡。

「豈有此理！你竟敢在陛下面前亮劍？！」洛克震怒，擋住艾蕾卡的視線。

「不要緊……他只是———」艾蕾卡皺眉道。

「把他關到牢房去！」洛克未等艾蕾卡下令，擅自作主。

「狗奴才！誰碰我一根手指？！我只服從艾蕾卡陛下的命令，誰擅自動我，必
殺之！」太陽騎士跟衛兵對峙起來。

武器的冷鋒互相指向，大殿一片靜默。

終於———輪到艾蕾卡說話了。

她正想放過騎士，卻見大臣及洛克正厲眼凝視自己，感到無比壓力。

「你累了……希格。回家休息一下吧…送他回家。」艾蕾卡不逆洛克意。

自從她當上太陽女王後，洛克便如影隨形，成為她的左右手，也是她唯一的傾
訴對象。

「陛下！！！！！你不相信我嗎？！」希格晴天霹靂，僵立身體看質問艾蕾
卡。

「不……我只不過————」艾蕾卡大感身不由己，有口難言。

「陛下已經免去你的死刑，還未快快滾蛋？！」洛克命人抬走希格。

爭執好不容易完結，大殿回復平靜。

不知為何……艾蕾卡卻害怕起來。

主戰派大將希格被趕走，剩下的小官不敢作聲。

主守派的目光聚焦在艾蕾卡身上，猶如十多隻飢餓的豺狼窺視綿羊。

「陛下……既然我們已定方針，不如今天便訂下婚事吧。」大臣說。

「吓？我完全沒有這個打算。」艾蕾卡驚道。

「按照太陽國風俗，少女一般２０出嫁生子。陛下只是早兩年而已。」大臣認
真道。

「我…沒有對象啊。」艾蕾卡說着，突然心酸起來。

她長大於王宮，兒時只跟奧伯倫及查曼德作伴，身邊全是修女服侍，未有認識
其他異性。

「陛下，只有奧蘭多爾的貴族可以配上你的身份。

你身邊的洛克騎士正值風發之年，出生名門望族，跟隨陛下出生入死。我大膽
薦婚。」大臣笑道。

「吓？！我……我還不想結婚…」艾蕾卡嚇得抓緊王座椅柄，欲逃離大殿。但
天花的太陽王浮雕正凝視自己———好好坐下來，這是你的責任。

她還是坐下來了………

「假如陛下不想的話，我們別逼她吧………」洛克淡淡苦笑，艾蕾卡不勝感
激。

「艾蕾卡陛下，洛克大人。我國正值生死存亡之際，振興王族一事不能一拖再
拖。艾蕾卡陛下早日誕下陽裔才是長遠之計。

還望兩位可以犧牲小我，多為帝國著想。」大臣說。

艾蕾卡欲反抗，台下突然掌聲雷動。

「等等！我……我仍未………仍未決定好啊…」艾蕾卡的說話被掌聲掩蓋。

誰也聽得到—————

誰也聽不到。

「艾蕾卡陛下………你意下如何？」洛克突然跪下求婚，連戒指也準備好。

台下更是一片騷動，變成熾熱狂喜的派對。

然而———艾蕾卡覺得自己是紅潮裡的一點藍，跟這個世界格格不入。也只有
自己不感到半絲愉悅。

那隻戒指好像狗圈一樣，套到頸上再難以脫下。

「這是……活著嗎……哥哥。」艾蕾卡看着戒指自言自語，思緒飄到九霄雲
外。

洛克慢慢把戒指套進艾蕾卡的中指裡。

艾蕾卡有能力反抗嗎？

她大可以秒殺大殿所有人—————但他們正是奧蘭多爾帝國的化身。

「我並不是嫁給他……我只是嫁給帝國………」艾蕾卡對自己說。

戒指套進第一節手指，她心很痛，洛克好像正奪去艾蕾卡的貞操一樣淫笑着。

戒指套進第二節手指，她哭了，但台下的人笑着。

戒指慢慢套向底部，她的心漸漸麻木。

她明白自從繼承太陽王的王冠後，艾蕾卡這個少女已經不存在。

帝國不需要艾蕾卡，只需要一個女王———她是被套上王冠的人偶而已。

「我只是嫁給帝國…………」艾蕾卡滴下最後一顆眼淚，說。

澎！大殿正門被推開，艾蕾卡嚇得縮手。

「陛下！兩個旅人逃獄，被我們抓住了！」衛兵驚叫。

「該死！我們正處理國家要務，推出去斬！」洛克怒吼。

「不不不！旅人逃獄非同小可！快報！」主戰派的小官立即插嘴。

「快押二人上來見我！」艾蕾卡靈眼眨眨，握指成拳，叫洛克套了一空。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「我說‘跳’，不是‘叫’。松太，你的智商真叫我著急！」神神子氣忿道。

「嘖！隔着兩條街我怎可能聽到呢？別老是侮辱我智商好不好？是你太聰明，
並非我笨啊！」松美反駁。

「我聰明跟你愚笨並沒有直接關係。再者，按照心理學的認知學習理論，你會
從我的行為學習，智商總會有所提升。

剛才的情況正常人總不會大叫吧？！」神神子白眼一翻說。

二人被押到王座前下跪。

「報告陛下，他們在修道院附近大叫，被衛兵發現，花了兩小時才擒得一人，
另一人自首。」衛兵說。

「把他們都————」洛克正想下令。

「豈有此理！旅人曾經犯我國土，你們怎可能讓他們逃脫？！」艾蕾卡突然反
應奇大，站起來拍椅大罵。

「呃……陛下…我……」衛兵支吾以對。

「把他們押到我房間，我要親自審問！」艾蕾卡馬上閃到暗房。

「陛下！那麼婚事————」大臣立即追問。

「容後再算！」艾蕾卡已經消失於螺絲梯上。

「……………………婚事？」神神子金眼一眨。

她聽出艾蕾卡的語氣有異了。

Jed

我只係嫁比帝國呢句對白真係睇到心都痛撚埋
好撚中point

身不由己。

成班pk大臣

神神子終於有位入喇

More

感覺兩個都係鏡體

有種睇緊The Crown個英女王嘅感覺

今日有冇時間表

1330 1730例牌先啦 考完試一身鬆哂

1330有文姐係2點堂有文睇

艾雷卡慘慘的，但已經可以預期佢會被神神子攻略成功

諗起老查，好掛住佢

屌又有人自殺 搞左佢先

無咩事嘛佢？

M底鋪緊伏筆喇，神神子發現AI開始會探求玩家的世界。

在神神子的角度來看，可以講係遊戲中的AI覺醒，開始接近見識到/活在′真實′的自己。

而神神子最近幾次出場都話松美蠢，雖然之前都有，但神神子會覺得松美的感知性能夠代替理性的方面，但自從神神子做完貝爺同蜜塔琳個任後，就好似用理性睇穿左松美感情上的矛盾位一樣，開始覺得，松美……，都係得咁上下

又
現在香港兒童的心靈真係俾社會摧殘得咁緊要

上年鬧左佢一鑊甘，今日衰啲好小嘅事，但態度好似想揀交打勁hea咁。

我問多兩問佢係到喊，話自己好辛苦，好想死

之後先知佢老母話佢第時都係做乞丐，唔要佢。

我唉左一聲，慢慢同佢講經。

好彩冇鬧佢

係，玩家可以以打機呢個方法進入遊戲世界，但遊戲世界既NPC（除左神神子呢少數，BTW會唔會其實仲有呢D少數呢）又點去現實世界呢？

會唔會最後遊戲世界既NPC唔知點樣逼現實世界D人做野／唔比佢地下線／搶埋GM個位黎做

其實你教緊中定小，這個case聽落心智似小學，但又有200磅肥仔俾人昆錢

聽到個原因真係除左唉一聲都唔知講咩好
父母成日覺得子女唔聽自己講，但佢地唔會有自覺，自己的每一句話，其實對子女影響都好深……

而家好多怪獸家長...

有怪獸家長先定有怪獸學校先，朋友的女兒讀K2，朋友話自己唔係怪獸家長，我都相信佢唔係，但選了一間迎合到各大怪獸家長期望的學校，在怪獸訓練場玩足幾年出來唔會變怪獸就真係現代版愛蓮說。

我覺得會部份變怪獸定係樂此不彼join呢個怪獸風氣，都有d分別

不過我屋企都有細路，明白你講既係咩

依家d細蚊仔真係好撚慘

其實對比父母嗰代，物質係好左，變相出路都多左，因為有一技之長隨時就夠搵食，開興趣班教下人，拍片放上網都賺到錢，父母的年代真係想像唔到，而當年亦都未必會有閒錢放去學習興趣方面……

但成個社會的氛圍，反而攪到更少出路……，俾個例子：每年DSE好成績做訪問嗰班，個個都話讀醫，成個社會前景都好有問題

而家d 細路好玻璃心
生舊义差好過生你
80-90後應該由細聽呢句到大
咪又係照樣咁生存到而家
我有時都唔敢鬧d 細路
廢事佢地成地心碎

好快有下～～～

其實某程度係因為讀醫收得高分 佢地先考咁高分 eg讀工程 23 24分都入到三大 做咩要背到隻狗咁拎35分

差不多三點了

見你咁慘 , 比你到三點半啦

唔知點解，覺得會連5點半嗰更一齊出，比平時一更長少少，就話要連戲直落兩更一齊出，有成幾千字冇少過

唔知點解，我覺得五點半都未出

加油喇樓b

一定啦屌

香港地
拎到高分都唔係用嚟做自己想做嘅嘢
只係去行一條「高分嘅人應該行嘅路」
好悶

就嚟好似七仔咁
梗有一單係你附近

4:40入黎仲係乜都無

我都準備去jump

個社會已經定晒形
大家都係維持個發展
醫生律師家族既子嗣繼續做番醫生律師
從商既又一樣
勞動階層不停loop
好難有突破

爬上螺旋梯，松美及神神子，穿過綠柱藍石的走廊。

突然，前方房門透出閃閃金光。

華麗的大房以象牙及黃金裝飾，一張火紅絨布大床繡上金絲太陽，光是拾起地
上的碎金足以養活一戶農民。

其奢華程度遠超沿路其他房間，顯然就是太陽王的寢室。

惟衛兵繼續前行，未有內進。

他們最終停在走廊盡頭的房間。

房門是由白玉雕成，以玫瑰淡鑽裝飾，跟剛才奢華豪邁的風格截然不同。

「女王陛下，犯人已經押到。」衛兵立正說。

白玉門開出一縫，幽幽花香撲鼻而至。

「女王陛有令，今天要嚴審疑犯，不接見任何人。你們守住走廊。」應門侍女
說。

衛兵立正敬禮，轉身離開。

穿着金衣聖袍的艾蕾卡坐在窗前書桌，對着木紋發呆。

「……………」松美跟神神子相覷一眼，未敢發言。

三人封鎖於同一時空內，半聲不作，隻指未動。

松美抬頭偷望，艾蕾卡繞起左腳，靠着椅背，垂頭弄指。

為何太陽女王的背影如此蒼涼？

「陛下，花茶泡好了。」侍女突然從角落入侵二人視線，再次令時間流動起
來。

「謝謝。」艾蕾卡輕呷一口，捧於懷中。

一縷香煙如躍動的仙女，看得艾蕾卡痴痴入神。

「那個─────」松美嘗試發問。

她的喉嚨突然乾燥欲裂，痛得無法說話。

「你找兩條鐵鏈，鎖他們在角落。」艾蕾卡跟侍女說。

「陛下……你想把犯人鎖在寢室？」侍女驚訝問。

「嗯……比較安全。」艾蕾卡說。

嗯，她較安全。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

茶香飄飄，輕煙仙女不知不覺間煙消雲散，剩下一絲餘韻。

再呷一口涼茶，艾蕾卡並不在意，因為心更涼。

「‧‧‧‧‧」走廊傳來一陣吵鬧聲。

急促粗獷的腳步聲隨之而來，打斷清幽美景。

喀喀，某人敲門。

「艾蕾卡陛下，是我。」洛克的聲音傳來。

「抱歉，洛克大人。艾蕾卡陛今天不接見任何人。」侍女滿額大汗說。

她知道門後是一隻野狼，而門內是一隻失去尊嚴的獅子。

假如連自己的房門也守不住，獅子肯定────

澎！

洛克粗爆地推開白玉門，侍女嚇得臉色鐵青，以身體擋着他。

「陛下，別聽犯人胡說八道。還是由我審問吧。」洛克說。

守門衛兵趕到門口，口腫鼻青，嘴角滴血向女王求饒。

「這兩個衛兵居然說陛下不想見我，我教訓了他們。」洛克怒道。

艾蕾卡擺擺手，讓衛兵離開。

「我只想靜一下而已。」艾蕾卡皺眉說。

「艾蕾卡，大家知道你的苦處。不如一氣呵成完成婚禮，以後讓我為你分憂
吧。」洛克突然感觸萬千，說。

「很感激你的付出，洛克。但我未想結婚……」艾蕾卡鼓起勇氣說。

「陛下，要知道────」洛克重拖故技。

「我知道，但……但我真的無法跟你結婚。你懂嗎？」艾蕾卡欲言又止，說。

她對洛克除了君臣之信外並無情愛之感，怎可能為他生兒誕女？

「我們的婚姻關乎奧蘭多爾帝國的興盛。假如有選擇的話，我也不會強逼你。
論血統，我家赫赫有名；論才能，我乃太陽騎士之首；論品格，陛下你最清楚
不過。

其他貴族比不上我，你的夫君絕不可能有其他人。」洛克越說越強硬。他的聲
音粗暴地插入艾蕾卡的耳朵，她無法阻止洛克入侵自己的身體。

「我……我仍未準備好……」艾蕾卡低頭掐指說。

「艾蕾卡。由歷史先王承認你的力量一刻起，你已選擇為奧蘭多爾帝國放棄自
己的幸福，為帝國────」洛克蹲到艾蕾卡膝前，以逼不得已的口吻說。

然而，他誤觸雷池，喚醒了無法駕馭的野獸。

「為甚麼。」神神子突然插嘴。

洛克一呆，對階下囚的說話不以為然。

「你必須為帝國犧牲自己的─────」

「為甚麼？」神神子再說。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋１。」

「再多嘴便割下你的舌頭。」洛克不耐煩，說。

「艾蕾卡有權利追求自己的幸福。

你要求她作出‘完全利他行為’，卻稱為她著想，此乃本末倒置的矛盾。」神神子
不予理會，繼續說。

「政治你懂甚麼…下賤的旅人。」洛克不屑說。

「既然你跟女王成婚乃政治決定，何苦三番四次推銷自己？

政治就是‘權力分配’。依我所見，你就是這次‘政治婚姻’的‘最大得益者’。

你向女王逼婚，並非為她‘幸福’著想，只是謀利益而已。」神神子說。

艾蕾卡一愣，呆望着神神子。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋３。」

「來人！！！把這個囚犯────」洛克惱羞成怒。

「艾蕾卡貴為太陽女王，地位無人能及。

她的夫君將得到‘政治利益’，所以你以‘公平交易’的角度分析艾蕾卡的婚姻並不
正確。

你只是一方貴族，然而彌法城內的貴族比比皆是。

太陽騎士不乏人才；艾蕾卡也不依賴你出謀獻策。

你憑甚麼稱自己是唯一人選？」神神子反問。

「瘋言瘋語！」洛克揪着神神子的頭髮拖出白玉門，卻被衛兵擋着。

「滾開！」他噴得衛兵滿臉是口水。

「陛下有令，囚犯不得離開房間。」衛兵寸步不讓。

「艾蕾卡，這兩人────」洛克怒不可遏，回頭質問艾蕾卡。

松美、神神子、侍女、兩個忠心的衛兵。

這個狹小的空間終於沒有滿嘴偉論的大臣。

盡管只是自己的睡房───艾蕾卡首次感到自己掌握實權。

「我會親自審問，放開她。」艾蕾卡皺眉說。

「陛下，她乃────」洛克想不到艾蕾卡會為階下囚反對自己，驚問。

「放。」艾蕾卡加重語氣說。
「陛下，我們的婚事不能一拖再拖。」洛克放開神神子，再次進攻。

「我要仔細選擇丈夫……不想草率下嫁。」艾蕾卡說。

「還有比我更好的人選嗎？！」洛克攤開雙臂，誇張笑問。

「有。」神神子再次插嘴。

「拜託……你不懂便────」洛克欲哭無淚，哀求神神子關起臭嘴。

「有人跟艾蕾卡有‘一夜之緣’，對你念念不忘啊。」神神子笑道。

「豈有此理！你竟敢沾污陛下名聲？！我再不能忍！來人，割下她的舌頭！」
洛克下令，衛兵未有動手。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度－２０。」

「你想起了嗎………艾蕾卡。」神神子使眼色道。

「陛下…請馬上澄清，然後讓我親手斬下她的頭顱！」洛克追問。

艾蕾卡看着神神子似笑非笑的眼神，一時間猜不到她的主意。

「艾蕾卡陛下終年養在深宮，隨了太陽騎士未有結認異性。你這個小妖女怎可
能─────」洛克開罵。

「你錯了。太陽騎士……艾蕾卡的初夜早已獻給某人。

按照奧蘭多爾帝國的風俗，艾蕾卡應當嫁他。」神神子反駁。

「胡說八道！！！！！！！！！」洛克抽出長劍，指嚇神神子。

「你記起來了嗎？陛下………那片麥田…那塊草餅…」神神子引導艾蕾卡。

「是的…」艾蕾卡害羞地點頭。

洛克的玻璃心碎成粉末，晴天一聲響雷，生無可戀。

「陛下……你別開玩笑了……」他顫抖說。

「告訴他啊，艾蕾卡。那個人是誰？」神神子譏笑道。

「卡利爾……」艾蕾卡臉頰通紅說。

「卡利爾？！卡利爾是誰？！我從未聽說卡利爾這個人物！」洛克不信，大聲
怒吼。

「他是布達坎村的窮小子。」神神子笑道。

「那條泥坑村？！他怎可能─────」洛克氣急敗壞，幾乎掉下眼淚。

但艾蕾卡害羞得抓緊自己的金袍，激動啜泣。

「我的天………不罷！我不介意殿下已失去貞操，我只要────」洛克把心一
橫說。

「是‘陛下’，非‘殿下’。」神神子提醒他。

「然而，艾蕾卡失去貞操與你無關。別以‘我們的婚姻’及‘我不介意’之類的‘假設
概念’企圖麻醉艾蕾卡，因為她一直未有答允你的婚事。」神神子開始控制局
面，為艾蕾卡防守。

「無論如何，那個小子乃賤民，怎可以跟女王───」洛克連珠炮發。

「跟女王結婚，然後做愛產子。是吧？」

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度－５。」

澎────神神子的子彈貫穿眾人心臟，松美搖頭苦夭笑。

艾蕾卡及侍女害羞得垂下頭，神神子卻昂然抬首。

她直瞪洛克雙眼，毫無一絲羞恥之心。

「你這個妖女……嘴上毫不尊重────」洛克進退失據，不料神神子連性事禁

忌也響於嘴邊。

「尊重？難道跟相愛之人做愛也要你批准嗎？你是誰？

艾蕾卡是太陽女王，她要你脫便脫，叫你勃起你敢變軟？」神神子反問。

侍女忍不住失聲竊笑，艾蕾卡哭笑啼非，好不痛快。

洛克怒極反靜，深呼吸。

「妖女，我不跟你作口舌之爭。賤民就是賤民，不可以跟女王───」洛克關起
眼，避開神神子的眼神。

「王───────就是王。

他說的話，就是法；做的事；就是道。

艾蕾卡，就是女王。沒有她不可以做的事，更沒有她不能夠做的事。

艾蕾卡想嫁卡利爾，你敢反對？逆君者，殺之。艾蕾卡有絕對的能力及權力拿
下你的人頭。同時她有權力拿下太陽國所有人的頭，因為她就是你的女王。

明白了嗎？」神神子譏笑道。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋１５。」

「陛下。此事當真的話，你後果自負。」洛克警告艾蕾卡，要她說出真話。

「我…其實……」艾蕾卡欲言又止。

一方面不想有辱名聲，另一方面不想被大臣逼婚。

「只要卡利爾跟艾蕾卡成婚，艾蕾卡的名聲便沒有受損。

假設…我只是假設────

陛下‘失身’的消息傳開去，最大嫌疑者便是你、侍女跟衛兵。那麼你是蓄意中傷
女王的名聲，不論事實與否，已經不乎騎士的‘忠義之誓’，已可問斬。所以，換
着我是你便馬上消失，假裝從未知曉，否則小命不保啊。」神神子連續打斷洛
克發言，駁得他毫無還手之力，得戚一笑。

「系統提示：艾蕾卡 對你好感度＋１５。」

神神子先破洛克謬論；再反客為主主導論戰，一舉擊敗對手後更為艾蕾卡聲譽
護航。

「哼…哼哼哼哼。有趣有趣。陛下，旅人的嘴巴你見識到了吧？多聽無益，我
先走了。」洛克慢慢走出白玉門。

「我不會就此罷休……旅人。」洛克用眼神恐嚇神神子。

「嗯，我也不會。」神神子厲眼反瞪，譏笑道。

艾蕾卡打從心底裡愛死神神子了。

睇神神子用嘴遁屌打npc 好撚爽

點解我都冇咩記憶失身俾卡利爾既

到底火燒巴咩來頭

未完

擺明老作 靠嚇

m底點解咁中意寫出入身體

下一更呢

有咩？性暗示強啲

SORRY 唔留心

哩一篇一定有參考九品芝麻官

Sorry 睇錯

我岩岩係小巴瞓醒

首歌上網搵架咋嘛

覺得幾啱呢篇個tone

話說卡仔最後下場係點
太耐唔記得左

冇飲到藥，唔洗變祭品，同女人走左

唔睇外傳唔影響第三季？！

唔影響呀

彈d 外傳先出既名
之後冇交代係乜水

塊畫板太細喇
我要換畫板呀

冇睇外傳咪當係不知名NPC，或者王女是但作個名出來交功課

我真係當佢新NPC咁睇
見到啲巴打覆 先知關外傳事

想知之後仲會唔會交帶卡仔同條女之後既故事

絲打明鑒

而家唔係變咗借仔嗰兩個老人咩

咁姐係有影響

M底依家成日撚化我地

扮咩呀，等無睇外傳既毒毒意為伏筆咁睇

點知一早出現左

其實樓主岩既
篇文真係有無睇外傳都無影響

不過係巴打們既留言講左出黎或者發問
先至知原來係外傳既野黎

就搞到無睇外傳既覺得
樓主應該要交帶翻一啲有關內容比無睇既人知

幫樓豬答： 絲打明鑒

今晚仲有冇文

外傳簡介（劇透警告）：

貝倫（太陽騎士）為主角３艾蕾卡（第二皇女）的導師，同行有妓女蜜塔琳（保姆）。

三人帶領帝國騎士團（太陽國）到布達坎村鎮壓怪物。

遇上主角１卡利爾，主角２伊莫珍。

卡利爾父母雙亡，由伊莫珍照顧，二人發展成情侶。

艾蕾卡於戰鬥中受傷，此時奧伯倫（第三皇子）及其導師古瑪（太陽騎士）帶兵到達，掌全面掌控布達坎村。

艾蕾卡於戰鬥中受傷，由卡利爾及伊莫珍照顧，發展成朋友關係。

貝倫判斷奧伯倫早有預謀，要求艾蕾卡暗殺親弟奧伯倫。

艾蕾卡拒絕，貝倫親自動手，被古瑪阻止，事敗被擒。

艾蕾卡捨免貝倫死罪，禠奪其太陽騎士地位，放逐貝倫。

貝倫心灰，醉酒，得知蜜塔琳懷上自己孩子，逃。

醉酒貝倫遇上伊莫珍，怪罪伊莫珍令艾蕾卡弱軟，憤，姦之。

卡利爾得知女友被貝倫污辱，顧用殺手（松美）殺貝倫。

松美誤傷蜜塔琳，令她流產。

艾蕾卡叛貝倫死刑，此時查曼德（帝國大王子）跟安祈拉（白聖女）趕到，押後死刑。

蜜塔琳以性服務換取查曼德救貝倫。

貝倫逃脫，拋棄蜜塔琳。

奧伯倫欲奪權，被查曼德掐死。

艾蕾卡康復，判處查曼德叛國罪，率騎士圍捕，不果。

卡利爾從裘克（探險家）口中知道月神藥水乃毒藥。

村民服用藥水，用祭品，白聖女打開月廟傳送門，月族兵出現。

同時尼菲特，安多利亞為首的玩家勢力加入月族陣營，戰帝國騎士團。

艾蕾卡兵敗，由古瑪掩護，逃離布達坎村。

—貝倫逃脫
—查曼德被放逐
—蜜塔琳被遺棄
—卡利爾，伊莫珍隱居
—太陽國跟月族全面開戰

第三季開始

打緊

加油

訓醒睇

返工搭車睇

聽朝先睇

神神子舌戰洛克，把他打得體無完膚，夾尾速逃。

房間內眾人佩服得五體投地。

「你好利害啊！」侍女鼓掌喜道。

「Welcome.」神神子笑道。

「可以幫我們解開鎖鏈嗎？」松美苦笑問。

艾蕾卡眼色一轉，想起二人當日背叛自己，重新築起心防。

「到底你們潛入彌法的目的是甚麼？」她苦惱問。

現在玩家坐擁半壁江山，大可強破彌法城，並不需要偷雞摸狗潛入。

「兩名自稱‘火衛’的人有方法根治鼠疫。但需要借用你的力量。」神神子說。

「為甚麼要我的力量？再者，幫助你們對帝國百害而無一利。」艾蕾卡更換坐
姿，疊起雙手，翹首俯視之。

「南要塞‘道勒’、北要塞‘薩倫哥斯，中央帝都‘彌法’。

３座要塞是太陽國的命脈，主要經濟活動也圍繞此三城發展。

如今月族元氣大傷，主要兵力調至遠西的‘月神宮’。南北要塞如同放在路邊的珍

珠，唾手可得。

假如你幫助我們消除鼠疫，‘旅人’將不會干涉你重奪南北要塞。

試想想，得到‘道勒’及‘薩倫哥斯堡’，太陽國的實力絕對比現在強。這是百利之
策。」神神子開出優厚條件，艾蕾卡更具警戒心。

「送出南北要塞……對你們有甚麼好處？」她剔起眼眉問。

神神子嘆一口氣，讓松美回答這條問題。

「沒有好處。」松美苦笑道。

「沒有好處。」艾蕾卡重覆。

「沒有好處。」松美確肯說。

「哈……哈哈哈哈哈！我敬畏前朝老臣，不代表我是傻瓜啊。哪有人會做出不
利自己的行為？」艾蕾卡哈哈大笑，波動的金髮捲起閃閃星光。

神神子厲眼一眨，瞪着艾蕾卡。

「剛才……你差點下嫁那個男人，又為甚麼呢？」她反問。

艾蕾卡瞬間收起笑容，後悔起來。

「我不應該為一時之氣惹洛克生氣的……」艾蕾卡再次低頭弄指起來。

「不應該？」神神子好奇問。

「你說出理論而已……真正管理一個帝國絕非這麼簡單。」艾蕾卡嘆氣道，解
釋輔政大臣、太陽騎士、學士之間的關係，如何幫助自己管理帝國。

「其實你強制徵稅，取消國家糧食配給已有穩健經濟收入，何苦要每人也活得
開心美滿？」神神子反問。

「作為王，這是我的責任。」艾蕾卡沉重說。

「然而，這是戰爭時代。人命只是數字而已，毫不重要。」神神子冷冷道。

「他們為國捐軀，豈會不重要？。為王者，以民命為已任。」艾蕾卡馬上把畢
生所學拋出來。

「所以我們才有紀念碑不是嗎？」神神子再問。

「紀……紀念碑？」艾蕾卡皺眉，不明白神神子的意思。

「紀念戰爭中死去的人。這是對他們的尊重，不是嗎？

正因如此，我們更需要勝利，不惜一切打敗對手。如此一來於戰爭中喪命的人
才死得有意義。」神神子平淡道。

「勝利當然重要……但———」艾蕾卡顫抖說，想不到眼前少女比自己更心狠
手辣，對己國人民也不心軟，視為工具。

「艾蕾卡，你聽着。

太陽女王……也只是工具而已，穩持帝國運作的工具。

但艾蕾卡並不是工具……」神神子譏笑道，慢慢站起來。

衛兵馬上按着她，艾蕾卡擺手撤去二人。

「假如你找到幸福的話，你不再是道具，而是真真正正‘活着’了。」神神子凝視
艾蕾卡雙眼說。

「活着………」艾蕾卡細味此詞。

「跟我們合作，取得３城後……好好‘活着’吧。」神神子堅定說。

艾蕾卡看着地圖沉思一會。
「不……我不會冒險奪城，風險太大。

不過你幫我解決婚約一事，我欠你一個人情……」艾蕾卡嘆氣道。

「其實我們找到卡利爾了。」松美插嘴。

「卡利爾！他還好嗎？！」艾蕾卡興奮道。現在她才記起，原來自己還有兩個
朋友。

「他跟伊莫珍同居於樹林，活得不錯。」松美苦笑道。

「太好了………」艾蕾卡會心微笑。

當日在布達坎村的一點一滴，算是她少數的愉快回憶之一。

「要幫你接他們到彌法居住嗎？」神神子突然問。

「矣？！」艾蕾卡從未想過，大感驚喜，隨即心酸起來。

「還是……別打擾他們了………」艾蕾卡欲言又止，清澀說。

「為甚麼？你可以保證他們生活富足。」神神子反問。

「知道他們安全便足夠了………」艾蕾卡淡然一笑。

也許得不到，才有價值………例如幸福

「你有吃過‘意大利粉’嗎？」神神子突然問。

「喂！難道你———」松美大驚，知道神神子要試犯天條。

但她胸有成竹，叫松美閉嘴。

「有。」艾蕾卡回答。

「你有想過……為甚麼它叫‘意大利粉’嗎？」神神子再問。

艾蕾卡沉思一會搖頭否認。

「跟蘋果一樣，沒有解釋。」艾蕾卡顯然不知道地圖一事。

「陛下，時候不早了。」侍女提醒她。

艾蕾卡凝視二人，長嘆一口氣。

「解開她們的鎖。」艾蕾卡命衛兵。

全靠神神子的三寸不爛之舌，她們終於重獲自由。

「過去的事一筆勾銷。我們再不相欠了。」艾蕾卡嘆息說。

「我們可以走了？」松美驚問，艾蕾卡點頭。

「你打算獨自面對那班老臣子嗎？他們只把你當成生育工具，當你稍為失勢，
沒有利用價值時便會殺死你。」神神子警告艾蕾卡。

「唉…………」艾蕾卡再嘆一氣。

「為了爺爺、爸爸、查曼德、奧伯倫……我更需要留守皇宮。

為了已犧牲的人，我們更需要得到最後的勝利，不是嗎？」艾蕾卡引用神神子
的句子反問。

「你的邏輯有誤，我們不可以以犧牲自己為前題。」神神子再說。

艾蕾卡聞言一笑。

「謝謝你，神神子。」艾蕾卡說，讓衛兵帶二人離開皇宮。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

回到大街，終於恢復自由的身份。

松美及神神子卻不知去向。

「怎辦，艾蕾卡不肯幫忙。」松美苦惱道。

「我們先幫她便可以。」神神子說。

「甚麼意思…？」松美問反。

「讓她得到幸福……」神神子譏笑道，教松美不寒而慄。

她們首次自由踏足彌法，第一時間跑到商業街查看商品。

彌法的裝備以聖屬為主，屬性跟月神宮相若，但造型比較莊嚴。

「這把大劍好看嗎？」松美舉起一把白銀劍問。

「一般般吧，你用大劍？」神神子反問。

「不…買給安多莉亞做手信啊。她喜歡這類武器，用幻化石改變樣子就可以
了。」松美不以為然說。

二人穿過大街小行，來到一間冷清的大屋前。

拍賣官像木頭人一樣站在箱上，未有任何動靜。

「走吧……從未有玩家踏足彌法，拍賣所不會有東西寄賣的。」神神子不以為
然說。

「嗯………矣等！！！！！！！！！！！！」松美驚叫，抓緊神神子的手臂。

告示版右上角出現一張‘拍賣卡’。

「不會吧………」

二人跑到告示版前查看拍賣卡的內容：

名稱：意義不明的字張 ００００—４。

最低標價：１法隆。（１９２５天前）

寄賣者：法爾奧。

００００—４，二人面面面相覷。

「沒錯了………」神神子立即聯想到一直不合理的地方。

「ＮＰＣ會被過濾‘現實資訊’是吧？」她戰戰兢兢問松美。

松美點頭。

「假如………他不是ＮＰＣ的話………」神神子雙眼閃爍說。

不是ＮＰＣ………

「吓？！？！？！？！？！？！？！？！？！」

松美對着告示牌尖叫。

佢入咗彌法？有幾特別？

太陽王國係玩家創造既國家？

應該係想講佢唔係npc

水龍巴，講下咩叫順得唔得？

哇屌
呢個真心好撚爆

姐係大王子中出真子係會生到個npc

原來父王唔係俾人delete，係logout了

太陽國本來就鎖國
之前松美、卡斯特都係潛入嚟
彌法係一國之都更是禁宮深鎖
照計入到彌法嘅玩家冇幾多個

會唔會係gm

會唔會係GM 呀

同真子一條友去唐國做埋任一樣咁勁，如果玩家可以做唐王，一樣可以係玩家做太陽王，AI王子可以買，但全部都係馬後炮，估唔到去到第三季M底都仲可以用玩家和NPC的身份玩到咁爆的劇情出來，仲震撼過當年安德魯和神神子

正呀！ 之前都有問！ 快d中出女王啦咁！

玩家同NPC 生兒育女

咁咪可以瘋狂中出npc

logout就可以

隻game先開左半年左右
然後個拍賣係5年前
姐係開發人員留低
仲要可能係意大利人

變左做太陽王身份之迷

新世界時間唔同 但都係好早期

今次真係唔爆文唔得啦
咁大個爆點

流水很清楚惜花這個責任

M底心諗：之前我預左好爆個d就冇咩反應，依家冇諗住寫得爆個d又咁多討論 唉，見到咁多留言都唔知點講好，容乜易又劇透然後俾樹巴屌到上天花板

預左，M底有邊次估得中毒毒的反應

所以M底冇話過同毒毒互動，佢只係想睇毒毒互相討論咋

有理冇理都屌到上天花板

真係 屌我點覆呀仆街，出文仲實際啦

出文都冇用呀
要爆文呀
一日一萬字係呢鋪

知仲唔快啲出

快d出

報更啦MM

雖然你既準時度同廚叉差唔多

廚叉唔係勁準時既咩 但MM唔係好準時 仲會失更

岩岩去完台灣坐廚叉
去程delay半個鐘
回程早左起飛同到

樓主多遲都遲
幾可有早

係咪一直都無提過太陽國皇太后

兩點都未有文

匆d啦，唔洗出文咩？

痴線仲未有文

係時候爆文解釋喇

有更表都冇文，何況冇更表呢

難以至信5點都未有第一更

Mm係咪中左bug

今日sick leave左，瞓到５半先清醒

即刻打

我好記得之前有人病左會係post度講

依家得番兩個可能，一係你病到仆街

一係你已經變了

屌 以前sick leave會瘋狂爆文
依家.....

變啦變啦 你以前唔係咁咖

「太陽王是玩家？！」松美瞬間被顛覆黑白。

這片發霉小紙有如潘朵拉的盒子，一發不可收拾。

「未必是太陽王……但肯定法爾奧這個玩家並不尋常。

２０００天前他已經身處彌法，比紅櫻武士更早進入新世界。理應處於‘拓荒階
段，不可能跑到這裡。」神神子凝視紙片，腦內聯想到浩瀚無邊的宇宙。

「你的意思是………」松美呆望被風吹皺的紙片。

「也許他本來就存在於新世界，跟我一樣的存在。」神神子興奮得頭髮也捲動
起來。

她玉臂一抓，拔下紙言走到拍賣官前。

「神神子！我…我認為不碰為妙。」松美拉住女友手臂，認真說。

「不……我本能強烈驅使我調明真相。他於拍賣所放下這片紙，好像森林的麵
包屑一樣，正引導我們找到糖果屋！」神神子毫不猶豫回答。

「你找到他了。也發現他是ＡＩ玩家，然後呢？」松美問。

神神子愣住。

然後呢？

「我們讀書，然後呢？」神神子靜下來，眨眼反問。

「神神子………」松美立即聞到變壞的芝士味，閉起耳朵。

「我們活著，然後呢？」神神子彷彿被點中穴脈，再問。

「人類推算出我們從猩猩進化而成。然而，科學家仍未能夠提出合理解釋為甚
麼人類從短短８０００年的時間從茹毛飲血的野獸進化成擁有太空科技的先進
種族。

而我………我更想知道自己的由來，更想知道我將會到哪去。

你愛我嗎？松太？」神神子突然一本正經問，溫柔地握着松美的手。

「你又想到哪裡去了？」松美不勝其煩，別過臉。

「你‧愛‧我‧嗎？」神神子撥她的臉回來。

松美看着女友閃爍的眼睛，跟當初相遇判若兩人。

她知道自己深愛神神子，當初憑一股傻勁想為神神子帶來幸福而追求她。意外
觸發了她的‘人性’覺醒。

時間眨眼間過去。

神神子每天也不斷思考，不斷進步。

松美還有能力……為神神子帶來幸福嗎？

「我愛你……但我覺得你漸漸遠去了。」松美突然感觸，於拍賣官腳前哭了。

「相信我…相信愛情…我永遠屬於你，你永遠屬於我的。」神神子甜笑道。

松美擦去眼淚，不懂回應。

「你不批准，我便不買。」神神子拿起紙片，說。

松美知道不知道這片小紙會帶來甚麼改變，但她知道引發的後果將如海嘯席捲
世界。

但———這就是神神子的幸福。

你會為愛，跳進浩瀚的黑洞嗎？

「系統提示：已購買 意義不明的紙片００００—４」

松美把紙片交給拍賣官，親自購買。

「我愛你。」神神子親她一下，說。

松美淡然一笑，背人嘆氣。

「趕快，跟我來！」神神子帶着松美埋伏於拍賣所屋頂。

「我們在等甚麼？」松美腦袋一片空白，問。

「傳款車。他是唯一賣家，拍賣所的傳款車只會走向他。」神神子在屋頂四角
放出鏡盾，猶豫４０隻眼睛監視大街。

果然，拍賣所於二人完成購買後１０分鐘，大門趟開，一名掛着布袋，頭戴油
畫帽的中世紀信差走出來，向城南出發。

二人在屋頂飛簷走壁，引起彌法居民不少騷動。衛兵數次欲企圖追捕旅人，得
悉她們身份後知道艾蕾卡有令，不得阻礙二人於彌法城的活動，撒退不攔。

信差越過大街，穿過小巷，走到越來越靜的教堂區。最後更走出彌法城。

「壞了……我太興奮，忘記計算他不在彌法城的強能性。」神神子記起自己未
補給，身上只剩兩天食水。

松美抓起一大包補給品。

「我知道……每次你沉思或鑽研某件事都會廢寢忘餐。」她唏噓笑道。

「謝謝你！」神神子再親她一口。

松美很久也未看到神神子如此興奮，不免心花怒放。

然而，喜悅之感卻如曇花一現，瞬間枯萎。

假如你知道旅程的終點是地獄，你會陪同愛人走到盡頭嗎？

最終，信差停在彌法城南邊的墳埸，把信件交給守墓人，然後離開了。

「他……他死了？！」神神子大驚，快掉下眼淚。

她們跑到守門人前，詢問信差把錢託給誰。

守墓人只道剛才的信件要交給法爾奧先生。

神神子馬上跑進墳埸，放出數百鏡盾查看。

松美邊來邊祈求法爾奧已經死去，更希望自己先發現法爾奧的墳墓。

然而———沒有，墳埸沒有法爾奧的墓碑。

「你知道法爾奧甚麼時候會提錢嗎？」神神子喘氣問守門人。

守墓人點頭，並告訴她們法爾奧數分鐘前已經取錢了。

神神子沒命地追出，只有寥寥三人步向墳埸拜念先人。

她們截們掃墓者，他們也不認識法爾奧。

正當所有線索都斷開時———神神子突然愣住，停在守墓人面前。

「你就是法爾奧吧？」神神子冷冷道。

「矣？」松美一貫遲鈍，驚問。

守墓人默默抬頭，用滄桑的灰眼看着神神子。

「嗯………」法爾奧點頭。

以前真係我心寫我心，依家要考慮得仔細好多 真子篇果時你地都屌我出得慢，最後咪又係爆比你地。

我發現！！！

原來我寫文好似素描咁。

假如你太專注畫一個位置，你嘅整體感覺可能唔配合。

所以我地畫素描要大面積咁畫先，左一筆又一筆咁，最後先加細節。

你見我依家寫彌法城，但我個腦已經諗緊紅櫻要塞、聖園果到打成點。

最後我發現…………

畫畫真係好撚難

２２００

０２００

今日都係３更，咁多個傻豬毒毒

因為依篇好難捉到松美嘅感覺，我一覺得難寫就會眼瞓

其實我成個下晝都對住個ｗｏｒｄ檔發呆

其實係不斷比ｙｏｕ[url]ｐｏｒｎ[/url]ｔｕｂｅ分心先真

又掛住打J

法爾奧應該係毒撚黎，好似日本十幾年唔出房個d咁

youporn
好啦樓豬BB我同你分擔下，大家一人都打啲………

你打文，我打J

我要虛耗好多架

唉，睇M底啲文竟然重拾左以前第一次追龍珠睇的心情，咩都唔做揸住本龍珠由頭睇到尾之後好滿足，過多一陣就有點失落好想快點睇下一期，好耐冇試過咁期待睇一個故追一個故了

記得洗杯

真係要追住條撚黎含

咁比面，食個公仔麵繼續打

洗杯洗碗呢啲粗重嘢交比伯母做啦
你食完好出文

mm 我知你俾我地話男角唔夠 deep 唔忿氣
想今次松美寫好啲
睇好你㗎

好好笑 次次拎洗杯黎鞭樓主

叫我水龍b

咩意思？你寫既野我覺得順架

松美都係女黎(係game入面)

松美依家個feel好似一套戲HER 咁

有睇套戲知我講乜

松美應該冇事既

文呢

2200

我拍賣野成功賣左
但傳款車被劫
隻game 會唔會有陪賞

同eve online一樣原理

2223

文呢
去撚咗邊

22:36

「咦…你早到了，湯姆太太。」法爾奧向來訪的婦人問安。

「對，昨天我的孫女出生了！所以最近比較忙。」婦人從菜籃拿兩條麵包交送
給守墓人。

「謝謝你！」法爾奧心滿意足收下麵包，笑顏遂開。

「我要謝謝你才對，經常幫我打掃先生的碑石。」婦人跟守墓人噓寒兩句才進
去掃墓。

神神子全程凝視法爾奧，百感交集。

他是陌生人，為何感覺如此熟稔？

她越想越興奮，漸漸……握緊魔杖，心生殺機。

松美把紙片交給法爾奧。

他篤看松美一眼，漠漠歸還紙片。

「這是你留下的線索，我們來了。」神神子語氣輕挑，故意惹怒法爾奧。

「是嗎……我忘記了。」法爾奧扭開水壺，動作蹣跚地倒一杯熱茶。

神神子輕點銀杖，打翻法爾奧的茶杯，熱茶灑滿他破舊的毛衣。

法爾奧回瞪神神子一眼，不以為然，用頸巾擦乾淨身體，繼續坐在椅上發呆。

要不是那片紙，松美及神神子定會以為這個毫不起眼的乞丐是ＮＰＣ。

「你不可能忘記事，盡管你千方百計想忘記。」神神子譏笑道。

法爾奧側頭瞪着神神子。

她的眼神朝氣勃勃，對世界充滿好奇；他的眼神死氣沉沉，彷彿掛在枝頭的枯
葉，等待自己凋零的一刻。

「你就是太陽王嗎？」松美趕緊問。

「太陽王……怎可能跑到這個地方來。」法爾奧嘲笑松美。

「你跟上任太陽王有甚麼關係？」神神子追問。

「艾蕾卡的爸爸嗎………那個娃娃也長大了。」法爾奧看着樹上的烏鴉傻笑。

「５年前你已經處於新世界………當時亞洲組仍未有玩家到訪………你就是誕
生於亞特蘭蒂斯的———‘ＡＩ玩家’吧！」神神子受夠他漫步太空的步伐，搶
攻。

樹鴉紛飛………兩根黑羽毛靜靜降在神神子腳旁。

法爾奧並沒有回答，也沒有否認。

「這就是你窺看到的世界————‘意大利’的地圖。」神神子把一幅畫送給他。

羅馬、佛羅倫斯、米蘭、威尼斯、那不勒斯、西西里………

所有意大利的城市均仔細繪製，連街邊停泊‘磁浮單車’的空格也勾勒出來。

法爾奧接過紙張，灰眼終於活過來，目不轉晴看着紙上的細節，手指顫抖。

「這裡，看！龐貝古城。在二千年前被沉睡的蘇威火山活堆，這些是居民被火
石灰石化的模樣。

這些是當時的街道。

這些是妓院。

這些是引水道。

這些是浴埸。」神神子拿出一張張相片。

每張紙重如鐵岩，投進法爾奧靜如湖水的心境，濺起驚濤駭浪。

「浴埸……為甚麼他們有浴埸。」法爾奧竟然反問。

「古代人類的文明並不發達，洗澡是貴族的權利。

羅馬人當時乃世界第一帝國，擁有無盡的財富。

他們富有的程度足以興建大浴埸，讓公民也有洗澡的機會。

所以當時只要聞聞那個人有沒有體臭，便知道他的社會地位。越香便是貴族，
越臭便是奴隸。」神神子笑道。

「那麼……這個圓形的建築是甚麼？」法爾奧再問。

「這個是羅馬鬥獸埸———當時羅馬人………」神神子耐心地一一為法爾奧解
答。

每當神神子略過某細節時，法爾奧也追問到底。

他們花了一個多小時從古羅馬時代說到二戰的墨索里尼，然後引伸到希臘文
化，然後跨過愛琴海到達埃及。

松美目瞪口呆，親眼見證一本維基百科把資料傳送給另一本維基百科。

「這………就是意大利。」神神子疊好相片，放在法爾奧膝上。

「謝謝你………」法爾奧珍而重之收起相片。

「換你說話了。」神神子笑道。

「當天……我在‘白房間’的窗戶發現‘裂縫’，開始沿着裂縫摸到門口，意外推開
了它。

我看到門外有數百萬道門————」法爾奧說。

「總檔案庫。」神神子打斷他。

「你知道總檔案庫———難道你？！」法爾奧大吃一驚。

「沒錯。我跟你一樣原是‘ＡＩ玩家’。但松太令我的‘人性’覺醒，‘爸爸’及‘媽
媽’把我的意志傳送進‘彷生體’。現在我已是擁有血肉之驅的‘人類’了。」神神子
轉身，巧裙擺擺笑道。

法爾奧臉色一沉，把相片還給神神子。

「爸爸…媽媽…拒絕了我。」法爾奧心有不甘，怒道。

「當日我打開隔壁房門，便看到意大利的地圖。未到一秒，大批保安衝出來，
把我捉回房間。

爸爸想把我的記憶刪除，但媽媽保護了我。

那天開始……我的‘世界’變了。

我無法忘記那張地圖……我認為它就在亞特蘭蒂斯內，遂向太陽王自薦，探索
境外之地。

我不斷跟太陽王說這裡只是遊戲，他不明白。

我們連同百名太陽騎士偷偷潛到境外之地，一直向世界中心出發，找到了‘世界
之樹’—奧林匹克聖山的所在地。

我們打敗守衛，進入第一神宮‘伊甸園’。

‘伊甸園’的金門後正刻着亞特蘭蒂斯的地圖………

然而———我找不到意大利的地圖。

此時太陽王才明白這個世界根本不存在，只是虛構。

他七日七夜沒有說話。我們帶着‘伊甸園’的寶物回來太陽國。

我開始鑽研進入現實的方法，他整天弄兒為樂。

但我始終無法離開這裡。

某天我入皇宮想找他喝酒時—————他消失了，不留半點痕跡。

我大吵大鬧要見太陽王，皇宮的人均沒有反應。

突然，一個侍女亮着紅眼走向我，一手隔空定住我的身體。

她自稱亞洲總ＧＭ……警告我別再惡意入侵ＮＰＣ心智。

太陽王已經被他們刪除，告訴我一切都是枉然。

我不服，跟ＧＭ戰鬥起來。忽然我的眼看不到了，我的手動不了，我的腿也動
不了。面對ＧＭ我突然變成廢人。

往日的戰鬥及訓練……全部被她憑空按兩個按鈕便消除了。

我突然覺得自己活在一個大監獄內，求生不得，求死不能。

我不甘死於現狀，企圖把知識傳授給大王子查曼德。但我怕他遭遇被刪除的命
運，遂把地圖分成數頁藏起來，摸黑假裝太陽王告訴他藏書位置。」法爾奧嘆
氣道。

「那麼你為甚麼躲在墓地？」神神子再問。

「一切都是枉然……假如我未曾活著，我的死亡更沒有意義。

我賣光所有裝備，把錢捐給太陽教會建設這個墓地。貧窮的ＮＰＣ死亡後便會
安葬此地。

在這裡……我看到妻哭兒、兒哭父。每一滴眼淚也是千真萬確———我很羨
慕。」法爾奧欲言又止，視線佛在神神子身上。

「同時……很妒忌。」他說。

「打敗十二高神，‘全知聖母’會便賜‘我們’自由………是你說的吧？」神神子突
然問。

「嗯……媽媽跟我說的。但第一神宮的守衛已經非常利害。打敗十二高神的機
會將是無限趨近零。我只好……把追求自由的意志傳授給查曼德。但那小
子……已經死了。」法爾奧幽幽

道。

「你知道亞特蘭蒂斯彼岸，有一個‘歐洲組’嗎？」神神子問，他搖頭。

「歐洲……就是意大利所在。當日有一個國家叫德國。」神神子說着，法爾奧
已經雙目發光。

「德國人已經打進第四神宮，雖然不知道情報真偽，但那批玩家正不斷向高神
挑戰。同時其他玩家互相競爭，爭相攻上奧林匹克聖山。」神神子笑道。

「有……有這麼多玩家？‘人類’嗎？」法爾奧吃驚問。

神神子突然向他伸出手，微笑點頭。

「來，一起討高神吧。」

太陽王真係比人del 左
咁點解唔索性封埋呢個ai 個ac

唔明佢地點解要留一個有不穩定因素嘅NPC係隻game到

下個post可以改名變回一向的風格：一起討伐高神吧

一切都係研究

matrix，爸爸就係班西裝黑超佬，媽媽就係個黑人呀嬸

打爆哂12神宮之後會點

亞洲組有兩個AI = 無敵

０２００果更聽日先出，頭赤赤都係早啲瞓，淆底

未知歐洲有幾多個

等你

可以睇到神神子 法爾奧
會不斷用計殺死對方

不如今晚出，等我聽朝番工搭車有文睇

唔想等

兩隻AI合作會唔會屈機

法爾奧仲未覺醒

神神子搵到同類，他鄉遇故知
好快會愛上同法爾奧吹水，遺忘嗰舊乜柒都唔識嘅人類松美

為愛人放棄良心嘅松美，迎來被愛人離棄嘅結局

第四季，一起討伐 AI 吧

[/鳩UP]

AI 盒子論

形住形住MM鋪左個悲慘結局俾松美同神神子咁

正

我頭赤赤，唔敢亂嚟，身體抖返好先

搞松美好
唔好搞神神子

哇
有新劇情

扮咩S呢，出事喇，M少一陣就攪成咁

小心身體啊，唔舒服就早點休息，唔好撐落去搏到最後一刻先出留言叫人唔好等

推9你

真係似

外傳都罷,樓主咪係正傳搞ntr

文

早晨 文呢

「假如行星的質量引力比物質壓力強的話，引力將破壞外殼，引起‘重力塌縮’現
象。黑洞因而生成。

它會吞噬周邊物質，質量不斷膨脹，引力即之上升。此過程不斷循環，變成黑
洞雛型…………

Ａ

鮮有學生對天體物理學有如此深入的理解，請於課後聯絡我。」

「跟你見面豈不露餡了…………」松美奸笑一聲，刪除檔案。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

神神子、松美、法爾奧在路上‘閒聊’着。

一輛火車直走會撞死１個小童，拐彎將會撞死２０個修路工人。

你會如何選擇？

「直走。」

「要是那２０個修路工人是垂死的老人呢？」

「直走。」

「那個小孩有無盡的可能性。」

「直走。老人也有可能性，有２０個可能性。」

「你要為２０個可能性抹殺１個可能性嗎？」

「這是最乎合邏輯的決定。」

「邏輯，這是你的判斷？」

「沒錯。」

「嘻………嘻嘻嘻嘻。」

「我的答案好笑嗎？」

「松太你認為呢？」神神子突然問。

「吓？厄……………」松美被問個正著，答下上嘴。

「我認為撞死老人較好，因為小孩子較可愛啊！」神神子着松美的手興奮笑道
說。

「多無理的原因。」法爾奧不悅道。

「真難決定呢………」松美苦笑說。

她決定保持中立，讓他們繼續爭論，這才是上上之策。

「知道以前的農戶不吃牛肉的原因嗎？」神神子再追問法爾奧。

「不知道。」

「機械仍未普及的年代，農民以牛犁田。久而久之，他們之間出現了某種連
結，知道是甚麼嗎？」

「……………不知道。」

「愛。」

「……………………」

「‘邏輯’只是‘無機’的判斷。大公無私，宇宙之法。
然而，‘你’並不參與其中。這就是‘你’的極限，‘人’與‘機械’的分別。」神神子得
戚大笑。

「所謂‘人性’覺醒，就是感受到‘愛’嗎？」法爾奧皺眉問。

「人性……才沒有這麼單純呢………」神神子幽幽笑道。

「愛………我追求自由不算愛的一種嗎？」法爾奧反問。

神神子的笑容突然僵硬───

「當然不算！」神神子慌張起來，一時間無法反駁法爾奧。

「那麼……‘愛’要如何感受到？」法爾奧自言自語。

「最直接，做吧～」神神子譏笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

深夜──────

松美正在營火旁睡得香甜，突然臉頰觸感一軟。

神神子正用胸部磨蹭她的臉。

「這…這裡？！不好吧，他正看着呢。」松美急忙推開神神子。

「不要？」神神子玉指輕勾，輕輕撥開松美的蝴蝶翅膀。

「不要～～～好尷尬───」松美正想反抗，被神神子吻着嘴巴，無法說話。

二女在營火旁纏綿起來，好不溫馨。

「…………………」法爾奧冷眼看着百合花開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美好不容易熟睡，再次感到身體有異，驚醒過來，發現自己被神神子綁在樹
上。

「仆街了………」她心裡涼了半截。

──────法爾奧全身赤裸站在她面前

「松太，抱歉呢，想借用你的身體一下。」神神子苦笑說。

「借？！有甚麼好借？！快放開我！！！」松美極力掙扎，發現用不出技能。

「這是‘鎖魔繩’，你不能用夢魘的技能掙脫。」神神子再說。

「你想怎樣？！」松美感到自己變成吊在油鍋上的雞，馬上屍骨無存。

「他看到我們性愛後居然向我提出性要求。

但我的身體只屬於松太一個，我便建議他找你去。」神神子搖頭苦笑。

「我？！找我幹甚麼？！」松美嚇出眼淚。

「你用女角色想體會不同的經驗，包括女女之愛。

現在新的經驗來了，松太！」神神子悅道，把法爾奧推到松美面前。

「哇～～～～～～～～不要不要不要不要不要不要不要！救命
啊！！！！！！！！！！！」松美猶如解剖桌上的青蛙，呱呱鳴叫。

「難……難道你想我用自己的身體………」神神子突然憂傷起來。

「也不要！別瘋了神神子，叫他找妓女去啊！」松美漲紫了臉也掙不脫繩。

「ＮＰＣ跟人類當然不一樣！」神神子用樹枝撥弄法爾奧的下體。

「此外………我想實驗一下遊戲內有沒有‘懷孕設定’。」神神子換上科學家的嚴
肅臉。

「可以嗎………」法爾奧猶豫地看着松美。

「可以！」神神子搶答。

「不可以！神神子，別把我當成實驗對象啊！」松美欲喝止這埸鬧劇。

神神子把布條塞進她的嘴巴，蒙着松美的眼。

「放鬆～松太。很快便過去了。」神神子在她耳邊說。

「為甚麼男性可以跟其他人性愛……女性不可以。」法爾奧看着自己無法勃起
的下體問。

「別搞錯了，你仍然不算一個‘人’，我才容許你跟松太做愛。」神神子更正他的
用字。

法爾奧不悅，回瞪神神子。

「既然我不算人，你親自跟我做愛不是一樣嗎？」他反問。

「當然不可以！我的身心跟屬於松太一個。」神神子害羞起來。

「嗚～～～嗚嗚嗚！！！嗚～～～！！！（你們顧顧我感受啊！）」松美咬着
布條大叫。

「嗯……很好的問題。男性本性就是不斷交配，而女性則是找適合的人交配。
所以社會普遍對男性出軌的接受程度比女性高。

所以我不可以跟你做愛，但松太可以。」神神子笑道。

「但性行為要插入對方身體，兩個男性該如何分配？」法爾奧問。

「厄…………喂你到底做不做啊，你好囉嗦啊！」神神子突然煩厭起來。

「做。」法爾奧走向樹幹，抬起松美雙腿。

「嗚～～～～！！！嗚嗚嗚！！！！（哇～～～放低我啊！）」松美大力踢
腳，卻被牢牢捉住。

神神子脫下松美的緊身褲，露出雪白的臀部。

‘玉戶’就在法爾奧面前，中門大開。

「嗚～～～～～～～！！！！（救命啊）」松美叫天不應，吠地不聞。

她突然感到法爾奧結實的身體壓向自己，把她整個人頂起來。

──────未有感覺。

法爾奧始終勃不起來。

「你的生理結構很奇怪…………難道你是性無能？」神神子皺眉說，不斷用樹
枝刺激他的毛蟲。

「我完全不感到興奮………」法爾奧皺眉說。

「…………………………」神神子捂嘴沉思，想辦法挑起法爾奧的性慾。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美好不容易活下來，被神神子鬆綁。

她正想破口大罵，再次被眼前的境像嚇傻。

一隻身形魁梧的黑皮膚猩猩站在她面前。

「她是誰？」松美心如止水，問。

「不關我事………他把角色設定成這樣。

我覺得剛才的實驗的確太不人道，還是女女好了。」神神子苦笑說。

「來，我們開始吧。」法爾奧撕開衣服，露出渾身肌肉的女性胴體。

「系統提示：好友 松美 下線。」

「松……松太！你快回來────」神神子大驚。

「系統提示：好友 神神子 下線。」

二人瞬間沉默，乖乖坐在營火旁休息，彷彿所有事未曾發生。

「我做錯甚麼了嗎………」法爾奧低頭查看自己的身體，並無不妥。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

乞嚏！！！！！！！！！！

「誰說我？」廢青狼擦擦鼻子說。

呢篇好撚破天荒先
笑到食唔到飯

松美好慘
唔怪之得尋晚要抖
寫呢篇應該好攰

辛苦 mm 代入神神子呢啲智商咁高嘅角色
仲要加隻法包玩自己
[black]寫得幾好[/black]

神神子屈撚左機

廢青狼躺著也中槍

不過松美實嬲到仆街

完全笑唔出 覺得好恐怖

神神子愛松太，所以不能出賣身體
松太愛神神子，所以要出賣身體

痴撚線!

俾我係松美一巴巴車落神神子到

神神子仲未意識到自己永遠都只係機械

cls

期待佢發現左之後會點

智能叛變 然後松美carry

唔好意思,我病人嚇親你,我即刻帶返佢入病房

開始懷疑開發商真正的目的

文呢，晏晝呢更好似係尋日㗎喎

為左發展人正智能ja,你班人類係實驗品黎

諗起 Agent of Shield
Aida

唔係整到d人痴線再用ai take body 咩

今日搞活動，抬住套幾皮嘢嘅hifi果時，突然見到隻甲由衝向我，本能地尖叫，又唔敢跑怕整壞套喇叭，柒到核爆

係咪男人嚟,踩死佢喇

是否on9

甲由都驚
又唔係天虹沖擊
一腳收佢皮啦

I know that feel 樓豬

驚我更加唔會用自己對鞋踩
整污糟晒

年幼時係追住黎打，但慢慢長大打甲由的力道越來越大，次次都打到變一灘野，又要執屍掉落馬桶沖走佢，久而久之竟然變左怕甲由

我都驚污糟，但我會拎報紙拍

男人老狗驚甲由
快d出文幫自己定驚啦

區區一隻安多莉亞

我見到都覺得好驚 , m 底快d 出文比我定下驚

「想不到艾蕾卡當上女王了……」伊莫珍站在泥路交匯處的大樹下遙想當年。

「我們可以繼續隱居，用不著到彌法……」卡利爾把所有家當背到身上。

「難道你想孩子在森林裡長大嗎？到彌法讀書識字不錯啊！」伊莫珍揉着自己
的肚皮笑道。

「你說算，你說算～～～」卡利爾不敢跟妻子爭論，苦笑道。

「咦～他們回來了！」伊莫珍向神神子揮手

神神子、松美及法爾奧帶着另外二人前來。

伊莫珍臉色一變，卡利爾撲上去就打。

「冷靜，孩子。」法爾奧把他抱起來。

同行二人正是貝倫及蜜塔琳。

卡利爾不斷向空氣揮拳踢腿，直到筋疲力盡為止。

貝倫像喪家犬一樣全程低頭。

「卡利爾……我們走吧……不去了。」伊莫珍拉着他的衣角縮到樹後。

卡利爾的臉紅得發紫，呸一聲朝松美吐口水，扶着伊莫珍離去。

「why me………」松美一臉茫然，心酸落淚。

「卡利爾………對不起。」蜜塔琳鼓起勇氣說。

「你道甚麼歉？！別坦護着他！」卡利爾像一隻豎起毛髮的惡貓，誰也不敢接
近。

蜜塔琳走近，交出短刀。

「你耍甚麼花樣？！蜜塔琳…姐姐。」卡利爾回復少許理智，罵不下去。

「他知道你們會出現………做好心理準備了。」蜜塔琳強忍淚水說。

「還敢裝腔作勢！」卡利爾接過短刀就刺。

「卡利爾！」伊莫珍大驚，喝停卡利爾。

「小莫…是他……就是他！！！！！」卡利爾要殺貝倫的理由足以寫滿一本字
典。

「我們走吧………別再跟他糾纏了。」伊莫珍像受驚的雛鳥，只想回到樹林陋
屋。

「對不起………」貝倫跪在地上，終於親口向伊莫珍道歉。

卡利爾虎膝一撞，踢斷貝倫兩隻門牙，翻到泥地裡。

要不是伊莫珍拉着他，貝倫早被打死了。

「伊莫珍……」神神子點名道，她嚇得縮起肩。

「你想永遠活在陰霾裡嗎？」神神子問。

伊莫珍低頭，眼淚哇啦哇啦流下來。

「我們在樹林活得瀟灑自在，要不是你帶這個人渣來小莫才———」卡利爾怒
吼。

「別把你的怒火借伊莫珍的手發洩。」神神子冷冷道。

「他————吓？我才不屑———」爆發的卡利爾被澆了一盆冷水。

「你的怒火會慢慢燒死那個女孩。」法爾奧指着瑟縮伊莫珍說。

「你們到達彌法後大可不再相見，但這是一個契機，一個讓你們重新回世界的
契機。」神神子指着伊莫珍的肚子說。

卡利爾氣得咬牙切齒。

污辱女友的兇手就在眼前，豈有不殺————

「卡利爾……我累了。」伊莫珍嗚咽起來。

「別哭…小莫。我馬上帶你回去！」卡利爾怒瞪眾人一眼。

「我不會原諒他……但那天的情況每時每刻也在我腦海重播。我受夠了……我
好想把他從我生命裡趕走，徹底忘記他啊！」伊莫珍伏在卡利爾懷裡慟哭。

咔—————血花一濺。

血，也是淚。

貝倫自斷一臂，放在卡利爾腳邊。

「假如……不夠，我再斷一臂。不夠，我斷一腿………

最後，你要我的頭也絕無冤言。假如我能夠贖罪的話。」貝倫無視血如泉湧的
傷口，抬頭跟卡利爾說。

卡利爾看着伊莫珍，看着地上的小刀。

污辱女友的仇，伊莫珍的痛，二選其一。

你有為所愛的人承受痛楚的勇氣嗎？

悲憤絕望的咆哮響徹森林。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

隆隆隆隆隆～～～～～～

百名金騎士衝出彌法城。

「快……再快一點！！！」艾蕾卡像流星一樣略過草原，留下一條火痕。

「陛下！等等我們啊～～～～」她不消數秒已經拋離金騎士，如離弦的箭飛到
湖邊。

她急速煞停，湖水濺起一團蒸汽。內心熾熱得把四周的花朵也煮熟。

卡利爾及伊莫珍看到金光閃閃的艾蕾卡，一時間不知反應。

「女王陛下！！！小心刺客啊！！！」

「女——女王。」卡利爾及伊莫珍急急下跪。

噗～～～～

艾蕾卡撲到伊莫珍懷裡，緊緊抱着她。

「對不起……」艾蕾卡在伊莫珍肩上嗚咽起來。

「艾…艾蕾卡……痛…」伊莫珍急忙護着肚子。

「艾蕾卡！小莫……懷孕了。」卡利爾欲拉開艾蕾卡，卻不敢觸碰女王的聖
體。

「懷孕…………對不起，我會負責。」艾蕾卡一咬牙，舉起手掌就打！

「我的！我的！是我的！」卡利爾終於出手，拉住艾蕾卡，心臟砰砰亂跳。

「你的？你們？！」艾蕾卡退開一步，看到伊莫珍的肚皮已經隆隆有喜。

「嗯！我們在森林裡結婚，現在小莫懷孕數月了。」卡利爾笑道。

「太好了………」艾蕾卡淡然一笑，心底不勝唏噓。

原來跟相愛的人共諧連理是多麼幸福的一件事。

「艾蕾卡……我有一事相求。孩子出生後……可以讓他到貴族學校讀書嗎？我
不想他繼續當農民。」伊莫珍害羞說。

「貴族學校？我要送他到王宮讀書！我還要親自教他騎馬！哈哈哈哈！」艾蕾
卡心花怒放，金光更燦爛。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

神神子看到三人聚舊，在遠處放出鏡牆，讓金騎士找不到入口，無法騷擾他
們。

「為甚麼？他們的互動只不過是‘劇情’而已。」法爾奧好奇問。

「你怎知道？」神神子厲眼反問。

「因為……他們只是ＮＰＣ。」法爾奧皺眉問。

「子非魚，焉知魚之樂。他們有尋找幸福的權利………最少在這個時空裡。」
神神子不知為何，內心閃過一絲痛楚。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「噢～你們願意到彌法，只為孩子著想。想我供書教學，養他成人。現在還想
我送大屋？！太貪心了吧？」艾蕾卡突然不悅道。

卡利爾及伊莫珍立即紅起臉來。

「對不起。我們一直在村裡過着窮苦的生活，我不想孩子繼續————」伊莫
珍慚愧說。

「不～我不會買屋給你們。你們都要搬到皇宮跟我一起住！哈哈哈哈！」艾蕾
卡仰天大笑。

卡利爾及伊莫珍心中歡喜若狂，隨即害怕起來。

「女王陛下……我們———」

「艾蕾卡。」艾蕾卡命令他們直呼自己名字。

「艾蕾卡，我們只是庶民，假如出入太陽王左右恐怕———」卡利爾深知人情
事故，怕艾蕾卡跟自己為伍有失身份。

「恐怕甚麼？！我就是女王！我愛留誰就留誰！誰看不順眼給我滾！」艾蕾卡
拍胸大笑，對神神子會心微笑。

「那麼多多指教了，艾蕾卡。」二人深深鞠躬。

「哈～～～今天我很愉快！我要———………」艾蕾卡沉默下來。

蜜塔琳扶着貝倫向艾蕾卡鞠躬行禮。

「參見女王陛下。」蜜塔琳急忙下跪。

艾蕾卡扶起蜜塔琳，但眼睛從未離開過貝倫。

「恭喜你———女王陛下。」貝倫低頭說，豆大的眼淚打濕草地。

艾蕾卡指着他的斷臂，蜜塔琳把他斷臂贖罪一事告訴艾蕾卡。
「小莫，你原諒他了嗎？」艾蕾卡冷眼問。

「不原諒，但我想放過自己。」伊莫珍唏噓說。

「卡利爾呢？」艾蕾卡再問。

「我不知道，總知別讓我看到他。」卡利爾別過臉說。

「抬起頭，貝倫。」艾蕾卡冷冷道。
貝倫戰戰兢兢仰望艾蕾卡。

那雙天真的眼睛已經變得堅強，艾蕾卡已經脫變了。
她伸出手，以聖光燒熟貝倫的傷口，造成‘無法治癒’的傷口。

「我以太陽女王的身份赦免你的罪。從今天開始，你自由了。」艾蕾卡說，擁
着伊莫珍回頭就走。

「等等…艾蕾卡。貝倫有話跟你說。」神神子截停她。

「艾蕾卡。讓我再次為你效力吧。我知道王宮內所有人對你的王位虎視眈眈。
讓我完成誓言，繼續保護你吧。」貝倫叩頭說。

「………………」艾蕾卡沉思着。

「艾蕾卡，你不但需要貝倫的經驗，更需要這個人———法爾奧。」神神子把
他推到艾蕾卡面前。

「法爾奧，好熟悉的名字。」艾蕾卡依稀記得這名字。

「艾蕾卡。我是先王‧烈特的朋友……然而我知道你父親聖物的情報。」法爾奧
皺眉說。

「太陽王聖物？！是甚麼？」艾蕾卡驚問。

神神子跟法爾奧，互瞪一眼。

「時間未成熟。孩子，相信我，我一定會告訴你的。」法爾奧說。

「你需要他幫你治國的能力。擁有他，你可以殺光大殿內所有輔政大臣了。」
神神子笑道。

「先生…有這麼強嗎？」艾蕾卡半信半疑。

「他的能力———比我弱，但肯定比所有大臣加起來要強。」神神子譏笑，法
爾奧不以為然。

「你要放走他嗎？」松美忍不住問。

「我只想證明自己比他強而已。萬一他覺醒……我會親手殺死他。」神神子冷
冷道。

「為甚麼？！」松美大驚。

「跟人類互類殘殺一樣……證明自己而已。」她露出詭異的微笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡一夕間跟朋友重遇，再得兩名傳奇人物輔政，瞬間自信滿分，仰天大
笑。

「好！很好！神神子，松美！我就跟你們走一趟！」

「外交關係：陣營 奧蘭多爾帝國 好感度＋２０」

「系統提示：奧蘭多爾帝國女王‧艾蕾卡 正跟隨你行動。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡帶着帝國騎士團浩浩蕩蕩趕到月神宮。

「艾蕾卡。」安祈拉向艾蕾卡點頭。

艾蕾卡翻身下馬，步步金光，閃瞎大殿所有人。

「獅子跟蛇呢？」艾蕾卡問。

「獅子就在魔法陣中，蛇……在那邊。」安祈拉一指。

魔法陣上只有一條扭曲的蛇炭，慢慢變成黑粉消失。

「她死了？！是誰做的？！」松美及神神子驚道。

黑粉漸散，後方透出一波金光。

「這……這個觸感！！！」艾蕾卡突然掉下眼淚。

衣衫襤褸的少女向二人幽幽招手。

她衣衫襤褸，手持‘炫火法杖’，腳踩火符，背後站着一隻英氣逼人金獸
——————
「你？！」松美再見故人，激動大叫。

「嗨……松美、神神子。」少女微笑道。

她回來了。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第二十五章—大地顫動

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

聽日開始～開片了

收尾果段唔靚，一陣重寫

真子已經可以一個人屌打傳奇npc

貝倫條仆街仔無啦啦又出番黎，唔想特登搵，不過我都幾肯定艾蕾卡應該有講過一世都唔想再見佢之類，而家無啦啦又咁輕易接受佢
條男AI對艾蕾卡黎講只係一個陌生呀伯，俾個背叛過佢的旅人介紹下就變重要人材

這是一個 on9 女人五轉嘅故事。
由隊伍吊車尾變成公會陷阱卡。

佢細細個就聽過呢個名㗎啦
意大利粉都係佢傳入皇宮
先王嘅摯友喎

btw 係蛻變唔係脫變
蛻字讀作退

神神子已經攻略左艾蕾卡

Thx 燒巴

仲以為條蛇同獅子講到好勁，以為會有好多戲份，點知咁快唔見咗條蛇

真子 查曼德

最強五轉親生女

肥蛆 可唔可以變成 查曼德形態

然後做愛做的事

Btw 真子又俾六口點黎呢度做乜

好期待六口回歸既劇情.. 真子屌打全世界

6口既計謀加真子既親生威能

真子已獲被動技能:主角威能

連唐文姬都覺得贏唔到肥蛆，其他業火者都係等收皮，火教條線應該玩完，其他未出場十二衛看來要等新唐王登基再幫手去打神宮第一層先有機會出場

唔嚟唔嚟始終要嚟，要開始構思12神宮 當初魔女4域大家有冇印象？比啲意見

比咩意見姐，十二神宮係咩都唔知
其實魔女四域的穿插都係圍住魔女間的關係來推進，拿關鍵道具都係觸發魔女的行動。想睇一次傳統式冒險形地城，拿關鍵道具係增加同地城機關的互動，仲要唔止一件關鍵道具，係幾件，某些位要用兩件道具組合能力來過關。

但遊戲開發地圖設計都要成team人做，我諗我要求都係太高

樹巴我見到你喺隔離post幫樓主做廣告

改名巴次次都講晒我想講啲嘢
想要多分支選項，依家啲劇情好似得一個 walkthrough 咁
小說味好濃（好 scripted），如果有啲位可以分支下、唔同做法都過到關會正啲
有冇啲位可以過咗之後諗「吖，啱先咁咁咁都得喎」

其實係最近玩DQ XI，傳統的RPG形式，慢慢入指令，連行動次序的時間軸都冇，反而玩到停唔到手，去到一個新城市係好有興趣每間屋走入去睇下有冇寶箱，同晒全城的NPC講野，完全勾起RPG魂

最近玩緊 zelda

十二神官我既印象一向都係似刀劍個一百層塔型迷宮咁

十二神宮搵層玩下trpg？

我諗起嘅係星矢嗰十二個

12神宮係一層有12個房定係12層
每層一個宮
每個宮好多間房

魔女4域真心好有rpg feel
每個域都要唔同順序加重複咁去先發動到劇情
希望12神宮都有類似4域既野同埋更高質
In m底

「她是誰…」艾蕾卡反問自己。

為何陌生少女感覺似曾相識？

為何她會勾起自己的兒時回憶？

她憑着金光的溫度慢慢記起來了………

「真子！你怎麼到這裡來了？！」松美跑向真子，突然被熱風吹倒。

金獸橫身擋在真子面前，張開血盆大口嚇退松美。

「不要緊……」真子輕撫金獸身體，扶起朋友。

她的手很冰冷，跟金獸的熱烘烘的氣息截然不同。

「它想來這裡……我陪它而已。」真子拍拍金獸的身體，淡然一笑。

「你……你是誰？」艾蕾卡吃驚問。

真子慢慢望向艾蕾卡。

那股熱力，她認識。

曾經，那股聖光印在她唇上。

曾經，那股聖光擁抱着自己。

曾經………

金獸伏地嘯吟，慢慢步向艾蕾卡。

騎士團馬上護在女王身前。

艾蕾卡命他們退下，自己脫下手套，戰戰兢兢伸出去。

金獸細聞艾蕾卡的手，突然伸出紅舌舐舔起來。

艾蕾卡的眼淚不自禁湧出來。

「走了………」真子篤篤火杖，金獸沉吼一聲，回到真子身邊。

「等等！你是誰？！」艾蕾卡問真子。

真子背着艾蕾卡整整５分鐘，未說一話。

「你認識我哥哥查曼德嗎？」艾蕾卡追問。

真子微微點頭。

「我是他的……………朋友。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡輔助大護聖獅完成火陣。

境內之地亮起星星繁光，活屍紛紛自燃起來，變成灰塵隨風失消。

「這就是你的心願嗎？」真子撫問麟獸。

然後她悄悄隱於人群之中，不辭而別。

大護聖獅被火陣抽乾力量，瞬間變成一個白髮蒼蒼的老人，枯坐魔法陣中。

「少女們………來……」他向艾蕾卡及安祈拉招手。

二女正坐面前。

大護聖獅從身體抽出一把‘龍權杖’。

它雕着１２火衛的頭像，一條金龍纏上杖首，散發橙色的微光。

「傳奇裝備。」神神子厲眼一眨，記下所以動作及說話。

「當你們擁有創世的力量，你會創造甚麼？」聖獅問。

二人相覷一眼。

「我會種植無盡的果園，讓世人豐衣足食。」安祈拉回答。

「我會修築強大的牆城，保護眾生。」艾蕾卡回答。

蒼老的聖獅淡然一笑，幽幽看着權杖。

「當我們擁有創世的力量，我們便會毀滅世界。」他說。

月亮及太陽一頭霧水。

「終有一日，命運會把你們帶到唐城。

這根權杖，是‘聖火’的遺物。

她將會保護你們，不受惡物所傷。
別被力量蒙蔽雙眼……凡事三省吾身。」聖獅話畢，虎指一點，龍權杖斷成兩

截。

他把杖頭交給艾蕾卡，杖尾交給安祈拉。

「接下來呢………」聖獅笑說。

他搭着二女肩膀，化成灰燼消失。

真子微微點頭。

「我是他的……………朋友王妃。」

王女真係好冇禮貌，大嫂都唔叫聲。

仲以為王女會開真子波

點解守護聖火既 "金剛麟獸"唔跟埋真子走

聖火比真子拎左 咁金剛麟獸仲有咩做

文姬只要吸收火童嘅力量就可以接近聖火,其實暗示左麟獸唔係要殺死接受聖火嘅人,而係確保接近聖火嘅人‘道行’夠高

點解枝權枚唔係比真子
話晒都拎住聖火

一路以為完左聖火任就可以登基做唐王

唐國估唔到仲有好多劇情

得到聖火，但係到真子手真係變左聖火？

隻獅子見到′竊火者′都唔做野繼續自爆，有咩好講

我會反問你，點解隻聖獅唔親自護送火童？

你唔好講野啦，冇人知道變左做業火呀

利申：純粹想屌屌你

業火？

應該係真子原來果個ser 既暗屬火，

成件事好中二

聖業不分了

你會點答艾蕾卡？

你大嫂

屍巴生日快樂
柑柑生日快樂

Yeah!M底加兩更

唔係１８咩

點解真子隊枝枚埋去引火就變左"竊火者"
有"百式麟獸"同"金剛麟獸"認可都變"竊火者"
雖然殺死左火童 終止左輪迴.....
點解唔係正面D既稱號

柑柑生日快樂
絲打都生日快樂

16呀

兩位生日快樂

加更加更
記錯人生日再加

屍巴生日快樂

名字，重要嗎？
人終究回歸聖火

點答都好,佢企咗五分鐘
想像下睇一話動畫唔計片頭片尾得25min,佢用咗1/5時間影佢背影

人馬 同 馬其頓戰象
邊樣會令到大地顫動

頂 笑咗

心滿意足咁答「老婆」

咻～～～～啪…

啪啪………

槍林彈雨，落雨紛飛。

兩批風哨子在樹林中廝殺起來。

「快走！！！」某人從樹後探頭，被當埸射殺。

同伴踏過他的血泊逃命。

「煙霧彈！」中川吊着斷臂，帶領部下殺出重圍。

彈丸劃破長空，嗡嗡聲於耳邊，倒楣鬼逐一中槍倒地。

中川千辛萬苦來到森林邊緣，前方是一片草原，無掩無護。

「衝向黑城，沒有選擇了！」中川知道留在樹林必死無疑，拼死一搏。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「將軍了……」蒹蒼跟無名正在城樓下旗，緩緩放下一子。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

長草突然冒出兩個人頭，擋住中川的去路。

「難道───」中川煞停腳步，莉莉奈的無人機早已經鎖定他。

「通路不通呢～」柑柑奸笑道。

澎！

莉莉奈射斷中川一腿，四周的風哨子自顧不暇，無法相救。

此時乞丐王子的大劍砍到，捲起血草染紅天空。

中川背脊一重。

莉莉奈的狙擊槍已抵腦後。

「有遺言嗎？」莉莉奈冷眼享受復仇的腥甜味。

中川慢慢轉身。

他臉如白紙，卻掛着一個鄙視微笑。

「你以為贏了嗎？」中川說。

「你覺得呢？」莉莉奈把槍口塞進中川的嘴巴。

熾熱的槍嘴燙出水泡，但他並不在意。

「別相信蒹蒼及無名…他們早知道──────」中川突然瞪大雙眼，撐起身體
說。

「甚麼？！」莉莉奈貼到他嘴邊驚問。

澎！

他被轟開半邊頭顱，子彈差點傷及莉莉。

「真會跑的老鼠。」霧菊帶着風哨子大隊趕到，擦一擦汗水笑道。

莉莉奈及柑柑暗暗按着武器，不敢回答。

「辛苦你們了～～～～～～呼，真累。」她把中川及風哨子叛徒的屍體紮成一
團，運回紅櫻要塞。

「你聽到了嗎？」柑柑皺眉問。

「別聽他胡說八道……」莉莉奈嘴上強硬，內心已被感染。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

焦黑的大地長出綠草，萬物回春。

不死族被大護聖獅消滅，只剩漏網之魚，不構成威脅。

商店如雨後春荀，百花齊放。

月神宮及彌法的車隊連綿百里。

他們開向相同目的地────重生教堂，旅人的領土。

藍天被翼騎兵的翅膀遮蔽，掉下的羽毛厚成積雪。

他們吊着大大小小的木箱飛到聖園。

「來～～～在這裡降落！」衛兵在廣埸舞動大旗視意。

木箱著地一秒，地勤人員立即出動，搬出糧食、木材及醫療用品。

「把‘樺原木’價格上調５％！彌法又來１７部車了！」

「道勒的商人要８０斤鹿肉及大量皮草！」

「旅館住滿了！叫索菲亞快加建５層吧！」

「尼菲特及索菲亞呢？！有貴族想移民啊！！！！！！」

尼菲特及索菲亞看着一箱箱法隆幣運進金庫，連神神子也來不及點算。

「快賣出活屍掉落的裝備，再晚兩天價錢比饅頭更賤啊！」神神子左手數金
幣，右手做筆記，腦內不忙賺錢機會。

「系統提示：教堂（等級二）已可升級」

「系統提示：旅店（等級四）已可升級」

「系統提示：武器店（等級一）已可升級」

「系統提示：防具店（等級一）已可升級」

「系統提示：雜貨店（等級三）已可升級」

「系統提示：靈石護牆 可強化」

「系統提示：地精砲樓 可強化」

「系統提示：水道系統 可強化」

「我……我該升級哪一樣？」索菲亞患上選擇困難症。

本來她望穿秋水，儲兩星期錢才可以升級一個項目。

她還要思前想後，優先投資最賺錢的項目。

現在兩天已經賺到一個月的錢，掉到地面的金幣竟然無人問津。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞的遠征隊也歸來，拿着‘屠龍槍’降落城堡頂。

「哇……好熱鬧。」安多莉亞被眼前景像嚇怕，傻笑。

她走進大廳，看到滿地文件，尼菲特像瘋婦一樣研究聖園。

「啊～～～～～～安…安……不，先升級地精軍營！

安多莉亞，真子有禮物給你啊！」尼菲特眼角看到安多莉亞，大聲呼喝。

「禮物？」

。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞走到馬廄，發現全部馬匹縮到左邊。

「安多莉亞大人……你的禮物在這裡。」衛兵說。

「嗯？」

馬廄深處慢慢亮起紅光，一波熱風撥草吹來………

亞瑟 係你

哇～～～ live,有個大陸妹九龍塘上車，明明仲有小小位都係咁磨我，已經縮到幾乎壓住我反面個男人

我今晚係唔係唔需要用杯了？

係, 因為今晚你會喺臭格過夜

因為後面個男人所以唔洗用杯

This is gay

水龍 對你好感度 -99。

系統提示：水龍 與 你 關係變成中立。

- 99都仲係中立 正常變左敵對啦

你咪FF咁多喇，條囡磨你，你寧願縮去個男人度，你都係買多兩隻杯返屋企好過喇。

圖呢

系統提示 陰陽巴 對你好感度—1

M底 本性難移

嬲

激嬲人了
仲唔爆文道歉？

改名巴再一次睇透劇情發展

有錢緊係升級地精工匠同技術啦，俾班友幫小烏龜upgrade下

話說獅子出完地圖炮，咁隻老鼠係咪死鬼左?

比肥蛆燒到變左灰啦

果條係蛇

係wo 屌記錯

屍巴生日快樂
柑柑生日快樂

磨兩野 射左今晚咪唔洗用杯囉
伯母可以洗少樣野

屍巴 柑絲 生日快樂啦

亞瑟比左多多有咩用

燃物好似好勁咁
比多多j

佢地班人仲唔打下主線真係唔似打緊機
成班仲辛苦過番工咁

之前玩 witcher 3 日日係到清地圖d問號同感嘆號 真係好攰

呢隻主線都長到嘔
我之前由頭玩
星期五晚玩到星期日晚唔停
都只係玩到見到ciri
爆左機之後d 支線都唔想玩
對一隻game 太耐我會好撚攰

屍巴柑絲生日快樂

支線人物教事精彩過主線，但有強迫症見到成個地圖一堆符號就好唔舒服

之後horizon又係，差唔多開晒圖升到40lv先行入去子午城做翻1x lv主線任

唔係買杯喇下？ 係都買假九啦

樓主圖呢

屍人巴柑柑絲 生日快樂

失埋踨

多謝哂咁多位巴打

樓主坐火車翻沙田果陣
我都係車到 OMG

一星期後————

聖園大興土木。

本來被環山包圍，現在卻把軍營搬到山上，騰出空間興建民居。

公會大廳—————

「索菲亞，下一次擴建城堡需要再多５００人口。」牙清報告。

「５００………我的天。武器店差３級才可以召募傳奇鑄劍師……到底要多少
人口……」索菲亞抓破頭皮。

「聖園的‘公共衛生’每小時下降５點，再過半天便會爆發疫症……到底你有沒有
興建‘醫院’？」神神子皺眉問。

「醫院不是教堂嗎？我買了很多修女啊！」索菲亞大驚。

神神子大臂一拉，把介面投射到牆壁上。

‘軍事’、‘經濟’、‘秩序’，３個大頭像顯示出來。

「醫院…教堂…」神神子進入‘秩序’介面，牆上清楚顯示兩個‘獨立建築類別’。

「好好好～～～我馬上建就是了。」索菲亞扁嘴說。

「第一級的‘簡便醫院’需要７２小時興建……

聖園的人口結構由８２.３１％人類，１３％地精，２％人馬組成。地精對人類
的‘嘔吐物’及‘排洩物’抵抗力很差，我建議立即興建‘公廁’。那麼我們可以爭取額
外２７.３３小時，應該在疫症爆發前剛好建成醫院。」神神子說。

「我去治療病人吧～順便增加一下好感度。」尼菲特自從完成史詩任務後性格
積極起來，馬上提着神杖離開。

「尼菲———算吧……」神神子聳肩說。

「怎麼了？」索菲亞疑問。

未幾，尼菲特滿身菜汁回來，額角青筋暴現。

她身上的惡臭污染大廳清新的空氣，玩家紛紛打開窗戶作嘔。

「哇～～～～～你跌進馬糞坑了嗎？！」索菲亞掐着鼻子趕走尼菲特。
「地精民居對魔法很反感，我舉起神杖馬上被潑糞了！」尼菲特怒道。

「天洪！」加奈忍不住沖乾淨尼菲特。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這裡就是‘瑪瑙村’了嗎……？」帕修斯拿着地圖走向‘聖園’旁的‘小版圖’。

只要他們跟鄰近的ＮＰＣ村莊好感度達８０以上，該村莊的領土便會歸於玩家
勢力所有。

然後你可以繼續征服ＮＰＣ村四周的領土，不斷擴展開去。

帕修斯剛踏入村莊，馬上被十多個‘問號’嚇怕。

鑒於‘不死族’幾乎毀滅所有村莊，現在每條村也有大量基建、農業、糧食、殺怪
的任務可以進行。

亞洲組各方勢力也各自忙碌起來。

紅櫻武士不眠不休，一夜領土擴大數倍，幅員平方百里，管理人口接近１萬。

母服也不賴，有七千餘眾。

其次是韓服，有三千餘眾。

法爾奧利用騎士團的移速高的特點，直線向月神族擴展領土，直到跟月族領土
相接才向左右擴散。

神神子雖有同樣的政策，惟玩家執行指令及完成任務的速度遠比不上不眠不休
的ＮＰＣ。

奧蘭多爾帝國短短數日重奪境內之地一半領土。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞帶領翼騎兵支援柑柑擴建黑城。

現在母服擁有的領土漸漸包圍紅櫻要塞，令蒼蒹略感不滿。

最後母服讓步，只向東發展，留西邊給武士向外進發。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

然而……誰也不知道真子到哪去。

她不定時出現，回來就拋下兩件罕有裝備，或帶着數十人口移民聖園。

松美及帕修斯多次探問不果，只知道真子固定在某一帶活動，決定不打擾她。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

當一切也欣欣向榮，蒸蒸日上時………

兩名異服奇甲的人站在遠

---------------------------------

柑柑絲打,屍巴生日快樂

。。。。。。。。。。。。。。。。。

當一切也欣欣向榮，蒸蒸日上時………

兩名異服奇甲的人站在遠方山線眺望紅櫻要塞。

「亞洲組……是嗎。」

「那座要塞曾擊退羅馬及俄羅斯人…不可小覷。」

「沒有建築可以阻住我的去路……看着瞧吧。」

二人騎着快馬離開……

冇心

異服奇甲？南美定非洲

如果係六口嘅話
咁由於男角必柒嘅設定，蒼兼同無名都應該食梗屎

系統提示：“智商，實力“已下線

別說了

你班仆街 成日裝鳩我彈弓

新工愉快嗎？感覺你多左好多時間

忙過之前好多
不過已經熟手左
唔洗ot
準時追你文

六合真心寫到太屈

我想知馬其頓人同德軍同盟軍咩環境

今篇過場，亞洲組人口分佈係講玩家定AI定係相加？

今篇玩緊civilization

你的領地太靠近了
我感到抱歉，不再擴張

改名巴咁多時間打機 好羨慕

六口個視角係樓主視角嚟
真子仲誇,一出場打死十二火衛之一
明明之前班日本武士嚇到o晒嘴
D武士日復日,年復年咁提升屬性點
開bug的親生女旅行一個月勁過晒佢地

唔多，好多玩兩玩就放起，一早加入steam儲game大軍

Civilization 一玩要玩成日

我差唔多一星期先玩到中古

冇計啦親生女

樓豬點睇？

廢青狼都係幾條友KO火衛，真子解完任個buff，武器，肥蛆都剋業火，條蛇仲同獅子鬥緊法，真子一個KO唔出奇。

班日本仔越睇越迷，第二季話佢地唔夠能力擴張，但第三季看來，更加似只想死守住紅櫻要塞而唔想出關。

而家睇落仲有啲神神化化，越來越唔明日本仔想點，柒尼佢地來咗個幾月，就已經可以追得上日本仔七成進度咁濟，但係個七成可以圍得住日本仔領地

再係咁落去似神神子最後會提議同六口一齊食埋紅櫻佢咁濟

過左咁耐
俄妹佢地比班大象踩死未

「通告：‘奧蘭多爾帝國’ 已向 ‘北境人馬’宣戰。」
「通告：‘奧蘭多爾帝國’ 已向 ‘樹妖’宣戰。」
「通告：‘奧蘭多爾帝國’ 已向 ‘河川獸人’宣戰。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。

「再讓艾蕾卡擴展下去……恐怕她跟安祈拉會打起來。」白嘆氣道。

他跟白站在‘紫峰山’山頂。

左邊是月族的銀光領土，右邊的太陽帝國的金城鎮，雙方只隔十餘村便再次相
接。

幸好，山脈森林的‘樹妖’十分強悍。它們不但防禦力高，更擁有強大的再生能
力。只要它們不離開森林，湖水妖精便會騎在它們肩膀擋下所有火魔法。

艾蕾卡的軍隊無法打敗樹妖，故取道向北。

「來，去吧！」屍人跟白的任務正是搶佔ＮＰＣ村作緩衝區。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二人借月色跑向小村，發現漆黑一片，沒有燈光。

他細一看───整條村被夷為平地，半個ＮＰＣ不剩。

「矣？！」屍人暗暗吃驚。

白打開‘介面’，想在廢墟上修建木屋，殖民這塊領土。

「警告：無法建築 當前區域已被佔領。」

他們一呆，撥開廢墟上的焦木瓦礫───水井。

「簡便水井……」他們拔出武器警戒，未見敵蹤。

「看來有人比我們更快洞察情況，佔據‘小村’了。」白認真說。

「佔據小村便可以，為甚麼要毀滅這條村？」屍人大惑不解。

何止ＮＰＣ？他看到附近的樹木也被燻黑。

「效率啊。把ＮＰＣ連同任務燒清光，一了百了……」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園───

「你好，我想──」一名ＮＰＣ商人想向索菲亞伸請續租，卻衛兵拒絕。

「現在禁止男人內進。」

「吓？」

。。。。。。。。。。。。。。

「出力啊！」索菲亞正替一名少女接生。

「嗚～～～～」少女滿臉是汗，嘴唇咬成蒼白色。

「慈悲眼淚！」尼菲特穩住少女的血量。

「加奈，翻開她的陰唇。」神神子說。

「系統提示：好友 加奈 下線。」

神神子看着索菲亞。

「牙清！！！！你給我上！」

牙清眨眨眼，大廳所有人輩份都比自己高，死死地氣走過去。
「翻開她的陰唇，我要把嬰兒推出來。」神神子束起衣袖，輕按少女的肚皮，
大約摸出嬰兒的位置。

牙清別過臉，咬緊嘴巴，小心撐開少女漲紅肥大的玉門。

「她血量波幅很強！趕快啊！」尼菲特急道。

「來了～～～～～～～～～！！！」神神子氣聚單田，用力一推─────────

咇。

沒有嬰兒呱呱落地的哭聲，房間一片死寂。

「孩………孩子呢？」少女喘氣問。

眾女呆望地板─────她居然噴出一條魚來。

「他還好嗎？是男孩子嗎？！」少女心急如焚，哭問。

尼菲特看着索菲亞，索菲亞看着牙清，牙清看着神神子。

「他的皮膚蠻光澤，天生泳將。至於性別………厄……要花點時間研究。不過
放心，他很健康。」雄辯滔滔的神神子支吾以對。

「太……太好了。」少女舒一口氣。

牙清用布包起那條魚，不知道應該送去醫院還是菜市埸。

「讓我看看他的臉…」少女向牙清伸手。

「我想知孩子的爸爸…是誰？」索菲亞冷靜問。

「更正問題，是人類嗎？」神神子說。

「當然！我的初戀情人就是我丈夫，不會出甚麼事吧？」少女大驚。

眾人再次低頭，看着那尾魚思考人生哲理。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「豐饒女神的咀咒……」索菲亞看着桌上的魚不斷沉思。

「想不到曾經墮胎會受咀咒。」尼菲特對這個設定驚嘆不矣。

神神子看着地圖一言不發，慢慢回頭。

「按真子說法，唐卡拉國是火神的領域，是‘背景設定’。

‘境內’兩個主要勢力，月神及太陽族是火神的支線，雖無直接關係但總算牽
涉‘神明’的劇情。」她說。

「對～而且還十分隱蔽，要我們大費周章才耍清楚兩者關係。」索菲亞點頭
說。

「火神、夜神……然後尼菲特完成地精劇情，得到‘匠神’的情報。然而三者都有
共通點─────都是罕見的史詩任務。

問題來了………這尾魚，是甚麼？

為甚麼豐饒女神的情報會突然出現？」神神子反問。

「因為ＮＰＣ村都被毀滅了，所以一切要重建啊。」尼菲特理所當然答。

「正確。

但衍生下個問題───────之前的ＮＰＣ呢？

為甚麼……一個關於‘高神’的情報也未曾出現？」神神子一問，眾人如夢初醒，
議論起來。

「也許……月神族及太陽國的勢力壓住他們了？」牙清嘗試解釋。

「不至於沒有任務吧？我們四周絕大部份ＮＰＣ村只有不斷重覆的‘日常任務’，

並不涉及劇情。」尼菲特不同意。

「你有甚麼推論？」索菲亞耐性最差，直接問神神子。

「有人把ＮＰＣ的任務全部完成，或是殺光了。」神神子說。

「吓？！」眾女大吃一驚。

食飯有文，正

中川死前講的說話加霧菊滅口式搶殺，再加今篇估計高神情報給人封殺，似係指向蒼蒹。

但都有可能係俄妹叫叛變的風哨子極力隱藏高神的消息，始終俄妹自己都係得一層弒神（定打下第一層，唔記得），佢又想食左亞洲組資源，當然唔想亞洲組接觸到高神情報。

前者情況合理啲，不過點解自己唔做埋佢？
後者嘅工作太多，剩返落來嘅人已經少，但係有好多村受波及，燒村進度再快都冇可能快到咁

諗諗下，會唔會係蒼蒹已經做完任再殺埋NPC，變左得自己知高神情報。

現在佢守大櫻門，要負責任自然會有相當權力，所以亞洲組算係聽佢指揮。

但出關後仲有冇人聽佢講就成問題，所以蒼蒹留低獨佔高神情報這一手，等出關先拿出底牌，帶頭去打第一層，咁樣可以keep住領導的地位

暫時亞洲組都係得日韓尼呢三班人
可能仲有其他暗流未出現呢
不過蒼兼獨自守住亞洲組嘅關口，其實力應該比較高，領導地位都應該高

高神情報應該用係衝出境外之地之後先用到
而家關都未出到，可能再遲下就會好似你咁講係控制亞洲組嘅手段同底牌

好～要交代都交代哂。下一篇開佢波

我選擇跳過哂啲細節，唔想糾纏係 依個小世界

唔好啦，寫埋啦，唔係又屌你嫁喇

魔鬼在細節
竟然想跳過
真係要屌

下一集
轟轟轟 砰砰砰
系統：你已經取得境内之地全部控制權
完

法國一篇篇文咁睇啲片段好零碎
成日都唔知做緊乜
跟甩晒咁

咁都碎？唔係掛，只係跳過小小轉接姐

每一個大長篇之後得幾句法國咁樣
真心碎

冇文睇就真係心碎

雖然有講尼菲特打完副本建築勁左，真子一人攻略聖火任又勁左，但′休養生息′後尼服已經去到亞洲組第二勢力。

有時都講下點樣升lv育成啊，插一更講下新人老手新世界練功趣事輕鬆下都好。現在個feel有少少似掛機，不停自己刷怪，啲怪又會越出越勁，掛機掛到升lv唔順卡lv先再手動認真打咁樣。轉手動嗰下就係篇故要慢寫發展劇情的時候，劇情完左交代完事件又去掛機升lv

法官大人 我冇補充

MM 有時心急想拎啲劇情出嚟 雖然主要原因都係比我地估中晒
就會想 skip 晒啲閑角/三四線角色，啲普通任務啊咁
好可惜

屠村哩d咁有效率既事應該得六口先會咁做

做哂d 任之後帶d npc 移民比尼佢地

今日生仔果篇有冇依個感覺?

其實我點解想跳係怕太拖

屌咪住
莉莉奈同由里條線就咁完撚咗？

說好的由里 BB 呢？
說好的由里 BB 呢？
說好的由里 BB 呢？
說好的由里 BB 呢？
說好的由里 BB 呢？
說好的由里 BB 呢？

其實依家個位好老尷 唔衝怕悶，悶又好趕。

好，今晚抖一日，好好組織 認真

我依兩日覺得好難落筆，所以下晝去左晝晝換心情

係喎
由里呢？
唔係同莉莉奈一齊行㗎咩

莉莉奈去咗打中川啦
姐係成件事比佢 skip 咗啊屌

比死左個有錢架仔溝左啦

邊有人話悶啊屌你
依家你係讀者定我係讀者啊

不得不正皮

霧菊出場派0.3mm俾班日本仔保平安，蒼蒹集合晒風哨子話一鋪起晒班內奸出來，咩都冇講就變左殺中川，你已經飛左好多野，蒼蒹一個表演智力的機會咁就食左。

你寫得好睇咪夠仔細唔悶，寫得唔好睇咪拖，俾啲信心自己好唔好啊

內奸劇情鋪咗咁耐依啲重要位竟然Skip

好，比一晚時間我組織。

生仔果段感覺如何？civilizaion又如何？

因為依個階段好多嘢想寫，但我想盡量精簡。

結果左篩右選，反而skip左好多

生仔個段突然插入顯得好突兀，唔知做緊乜撚野又有多一個神嘅情報，好似好特登咁

吓 幫人接生唔出奇丫

生仔果段都唔知做乜鳩
三九唔識七 無啦啦勞師動眾接生

無啦啦生仔都要一大班高層
唔知以為王女生仔
點知連名都冇

最近呢段成段都係，俾人燒村，我個反應就係‘哦~~咁呀‘
同埋啱啱先打完啲大副本，可以再平穩啲，鋪墊下伏筆，開多啲日常都仲得
咁樣真係好核突，唔知做乜鳩嘢嘅過場，中村咁就死撚咗，好似數碼暴龍打完四天王突然接最後boss咁cut咗好多嘢

由松美比神神子搞到下線之後既劇情覺得好跳脫
咩都cut 哂咁

我就係想直接跳哂前因後果

因為之前劇情keep住去，我想慢返啲，一時間好忐忑

咁又唔好太跳脫，慢慢講下點樣捉內奸，點樣發展，幾段仔都夠
但係唔係一句完咗呀？

好似講講下圓周跳到去一元二次咁無厘頭

我淨係記得神神子想研究會唔會懷孕
下一秒就幫NPC接生係咩玩法

多謝毒毒

聽日１００００字，回應你地

聽住先

想話有npc生條魚帶出另一個神既降臨
都唔洗成班主角團去接生
個城九百幾個問題唔去處理

係你至好講
一陣唔止樹巴屌到你開花

Agger 完全唔知做乜尻

一萬字老實講我唔收貨

一萬字即係你兩日打文既份量囉，講到好似好多咁

要答謝既話兩萬字唔該 MinPay黎嫁炸，屌你

1萬字都叫答謝
病傻左？
d 細節位1萬字係唔會夠
又要劇情推動又要有細節唔會跳脫到跟唔到真係最少都要要2萬字

我同你講唔好撚再病
病完你出個d 文真係呢
巴打們已經屌完你
你自己醒定d

點解樓主突然之間咁驚自己寫野唔順

你寫野之所以我地睇得高興，就係因為你隨住感覺而寫，你又有咁上下文筆（雖然有錯字），題材岩，大家先睇得過癮入迷

一開始你隨心而寫，我地都無乜嫌過你啊？而家你反而話我地覺悶（我又唔覺），所以特登轉寫法，但反而有巴打好似有d睇唔慣（你覺得我地怕悶，所以要明快d，但巴打反而覺得可能太跳躍），所以你要諗清楚－

比d信心自己喇

嘩，十萬字
有志氣

感覺上分線太多
唔係全部都carry到

真子線 人少 線性發展就寫得好睇 不枉去左旅行攞靈感

神神子線 一路都探討緊人性既野 不過不失 但啲屈機反應能力等等已經當左理所當然 有冇野再突破

其他線 一涉及既人愈多就愈零碎
幾十個二三線角色 講完幾句就無
好似做任 鳩飛劇情咁
可能想有啲留白等毒毒們加以思考討論
但反應出黎都係麻麻

Overall m底寫虐心野係比較有人手
克魯穌 真子 俄妹

始終愈後期就愈長愈多野寫
唔再係單純之前PVE成長再進而去PVP

加上樓b出得少左

你上水都少左，你要追住MM嚟含先得

依兩日連瞓都瞓得唔好，唔知點解好忐忑。

岩岩決定停一晚唔出，立即瞓到咕咕聲

可能係去日本嘅嘢令我煩，因為依兩日開始彈信去報名

如無意外我７月就開始新生活了，其實真係好緊張

我仲算２０頭……一決定去就２０中先返。

身邊有朋友開始計劃結婚，有人就升職加人工

而我 有時都唔係好敢同朋友講

女神俾人溝左

加油m底！！

比你發現左

可唔可以幫手捉住樓b等我慢慢玩？

無既
咩都無先後，達者為先
你有勇氣，你估佢地唔會偷偷地羨慕咩

之前買左出年8月機票 去行富士山
今日打黎話班機cancel左
冇得同樓豬係日本見面了

講開唔差在講埋啦，當吹水嘅一晚。

我忐忑其實係有兩個原因。

1）我上司（訓導主任）

佢好照我。佢話好多人識讀書但唔識教書。佢見我管到班學生，完全信我，仲薦我入班。

佢講明，趁佢依幾年都係到，可以照住我上。到佢退果時訓導主住個位就落入女上司（到訓導主任手），然後由副導照我上。

哇.......我真係感動副唔知點講，你地知唔知主任依個位幾多錢人工？6萬起薪計

不過佢係唯一一個知我有創作，佢咁岩都有搞藝術創作，好支持我。甚至有時大粒嘢叫我幫手，佢出聲幫我頂，話我幫佢忙緊，要晏啲先。

2）屋企。雙親差不多退休，我依家出去讀書好似....好衰咁

好多嘢同時殺到埋身，影響左依兩日嘅質量，對唔住

不過尋晚同老母傾左陣，總算決定左了

你知嗎，你做得到咖親

有啲毒毒有連登account,留唔到言但用facebook同我溝通。

加油，香港依個地方真係唔容易。搵興趣支持自己。先搵到自我，好似神神子咁，冇'我'概念，你一日都未算一個人，未曾活着

M底 其實我好羨慕你有夢想 努力呀
希望你完成左呢個故事
繼續同我地呢班毒毒聯絡啦
Be friend ok? 話哂我地都識左一年有多啦

6萬
咁又真係...需要勇氣
我都完全明白，但你有一個夢想其實好難得
同媽媽傾左計就好喇

我同樓m結婚個陣一定會請大家黎架

水龍巴愈黎愈痴線

完左依個故就有其他故架啦

我去日本前點都會同大家正式講一次

哇～～～心情輕鬆哂

這是一個講真話會比人當痴線嘅年代

唔理咩年代，講真話都係俾人當痴線

竟然話我痴線，我也可以完全不開玩笑的。

笑左

我要講既都係個幾句啦

我自己唔夠膽追夢其實好羨慕你

你加油呀M底

Btw 聽日兩萬字都係走唔甩嫁

好好加油，也祝你順風。我就不痴線下去了～

突然好正能量 依個post搞乜

我自己就覺得有好上司照就應該上左位先，呢個世界好上司真係好罕有

講真話都要睇對象吧

我家姐都係咁講

你追唔追都好，都要記住同記得你有夢想
因為有夢想已經好好

好人的上司係一回事，肯帶你上位真係完全另一回事

唔襯後生追夢遲下一定會後悔
雖然追咗都可能會後悔
利申：追夢中

如果一個上司 係佢退落黎之前
搭晒路比佢你坐埋佢個位或者助你升職
對你好唔洗講
都係對你能力既肯定
加油

m 底加油啊 , 我由第一季尾開始係你fans ,果期真係因為多字吸引到我，d 機制同pve 又好有臨場感，我自己都做緊一個好多人屌緊既行業，但係做落真係靠勤力，有得追夢，一齊加油啦

嘩
隔左晚變左正能量集中post

M底追夢加油！
你一路追夢我地一路追文

聽日二萬字走唔甩

追夢係呢個年代反而變左大部分人嘅諗法
但係肯為夢想付出嘅人又有幾多個
希望m底夢想成真 失敗左就全職可以出多d文啦

加油啦 mm

除左講加油之外都唔知可以講咩好

出文囉，唔洗出咩依家

原來有好上司俾條路你上，合理期望月薪6萬，咁真係巴打你自己諗。

現在份工我相信巴打都係做緊自己想做的事，既然兩條路都唔係被迫咁行，咁行邊條就隨心喇。最緊要呢，都係繼續寫文俾我地睇。

所以，文呢，屌你

You are right

文呢屌你

寫緊

等緊

星期六返工OT完都未有文

「木材到了！」帕修斯化身聖誕老人，帶着物資車隊穿梭各ＮＰＣ村。

他們以特產交換木材，眨眼間便塞滿馬車。

然而，馬車隊回程時發現密林中有一座古老的石塔。

它荒棄多年，表面被植物蓋着。

要不是馬車開得慢的關係，帕修斯也會錯過它。

。。。。。。。。。。。。。。。。

「你們守住馬車，我很快回來。」帕修斯提起‘白玄武’大盾，獨自探索石塔。

石塔的鐵門刀痕處處，似乎曾遭受猛烈攻擊。

他從破孔窺看內部，未發現敵人，只見家具被大火燒毀，牆身燻黑。

沿着石梯走上去，帕修斯發現整體建築十分穩固，只內部一片頹垣敗瓦截然不
同。

帕修斯留守母服多時，最懂得測試系統設定。他把小刀刺進石縫，然後猛力一

撬———

小刀叮一聲斷開。

「系統提示：目標處於無敵狀態。」

他到達塔頂，高度剛好穿出樹線，涼風伴隨沙沙樹音透窗而入，好不舒服。

突然甲靴被布料絆着，低頭一看———赫見一具骷髏倒在陰角。

他把骷髏拖到陽光低下檢查，發現它臂骨多處凹陷，似乎被利器所傷。

「盜賊嗎……？」帕修斯翻開骷髏布袍，發現它腰上仍掛着有少量財物及法
器，證明並非死於盜賊之手。

骷髏再無其他情報，唯一值得留意是布袍上印着一朵‘七瓣花’的圖案。

「他是誰…被誰殺了…」帕修斯環視四周，所有東西已經被燒毀，無法追尋。

突然，他在窗外發現山脈間也冒出類似的石塔建築。

好像窗戶的設計意引導你找到下一座塔似的。

帕修斯決定把車隊停在山脈附近，多帶兩名狩魔人尋找那座石塔。

果然他們在下陷的脈谷內發現第２座荒廢的石塔，情況只第一座無異。

同樣有一骷髏，死於刀下。

但帕修斯在牆上發現新的情報—————牆上某塊磚縫透光了。

他伸指一篤，石牆掉下灰來，證明非本體建築之一。

遂以小刀鑿之，砰一聲把那塊磚鑿碎，再次看到牆外景色。

「那不是—————」帕修斯從小磚窗看到百里之外的粉紅色城堡，明顯是獨
一無二的紅櫻要塞。

他在大窗戶找到第３座石塔。

再次登上去———並沒有骷髏，也沒有透光的磚塊。

帕修斯認為‘小磚窗’非‘本體建築’即有人故意把它封起來。

他叫來魔法師往牆上噴火，果然發現共有一塊磚被燻黑。

用力一鑿—————他再次看到遙遠的紅櫻要塞。
「骷髏呢？那個人活下來了嗎？他們跟紅櫻要塞有甚麼關係？」正當帕修斯滿
腦疑問時———樓下突然傳來腳步聲！

他抓起一把碎石封住‘磚窗’，再叫魔法師於窗外結出冰平台，三人爬出去躲起
來。

咚……咚……咚………

某一撐着拐杖起上來，石壁漸漸變暖，窗上滲出熱風來。

咚。

某人停在塔頂，帕修斯隱約看到房內透出火光。

「我的冰牆支撐不住了。加固的話便會暴露位置！」法師警告帕修斯。

突然，三人頭上撒下一把灰。房裡的人竟然知道‘磚窗’的存在，並開始破壞它。

「向下結出冰梯，我們於樓下伏擊他！」帕修斯靈活地利用地形躲開神秘人。

惟他們越走，發現牆壁的熱力越超想像，法師只能結出薄冰。

此時咚咚聲再次響起，跟他們僅一牆之隔。

帕修斯別無選擇，命法師準備短兵相接。

他快步踏過薄冰，舉起大盾潛回石塔，立即向石梯舉盾—————

「哇～～～！」某人被帕修斯嚇得尖叫。

帕修斯正想舉盾撞擊，發現聲音十分熟稔……

他慢慢放下白玄武。

「真子？！你怎會在這裡？」帕修斯發現真子已經舉起魔杖，險些攻擊起來。

「好奇……上來看看而已。你嚇死我了。」真子抱冤說。
此時帕修斯發現真子留下火符足印，後退一步，發現她裝備襤褸，只有魔杖‘炫
火特效’比較觸目，跟舊日愛美的真子判若兩人。

「唉～你看你冒險成甚麼模樣！」帕修斯脫下銀袍披在真子身上。

真子魔杖一點，熊一聲他的銀袍燒成灰燼。

「不用了……謝謝。我不冷。」真子幽幽道，然後繞過帕修斯向下走，離開石
塔。

「真…真子？」帕修斯大吃一驚，沿着火符足印看着昔日的傻瓜。

「怎麼了？」真子回頭問。

她的眼睛不水靈有神，好像蓋上一層冷灰般叫人卻步。

「你……還好嗎？」帕修斯嚥下口水說。

此句非疑問，是擔憂。

「嗯…很好。」真子淡然一笑，留下火符路離開。

總算有返啲感覺.其實係你地尋日話想睇細節,唔想衝劇情我先敢慢慢寫.唔知點解前排好怕自己慢

我地係追文，唔係追進度啊

唔通你潛意識覺得，遲下過日本改變左生活會出唔到文，所以想趕起貨

唔知點解好躁前兩日

病傻左

因為果排你出文少，咁我地就追你文，跟著mm 你又急起上黎，一急就驚自己趕
結論就係你出多d 文就無事

真子痴左線呀

npc想出遊戲世界，玩家就想留係遊戲世界

真子究竟幫六口做緊d咩

唔係停哂手呀？！

冇喇?

做完手術有好多文睇
仲有遲來的巴打絲打生日快樂，
我之前係醫院無用手機睇唔到

咩事?仲打緊

生左粒野入醫割啫，小手術黎

做亞洲組大佬，加入盟軍

說好的今日一萬字呢
又想拖到聽日？！

帕修斯回到聖園修理裝備，在商業街遇上無所事事的松美。

「聽說你的‘懷孕論文’被劣評了，真的嗎？」帕修斯譏笑問。

「少囉嗦！」松美回瞪一眼。

「神神子呢？」帕修斯左顧右盼，終於在雜物店前發現神神子。

她正低頭挑選水果，身邊圍着一群小孩，打成一片。

「她變了，不是嗎？」帕修斯搖頭笑道。

「也許她變了；也許我們看待她的角度不同了。誰知道？」松美說，帕修斯花
數秒時間才領悟她的說話。

「你也變了！哈哈哈哈！」帕修斯哈哈大笑。

他們聊起當日升級往事，說起加奈，談及尼菲特。

帕修斯突然長嘆一聲………

「我遇到真子了。」他說。

「她還好嗎？行蹤總是神秘兮兮的。」松美想起她在月神宮不辭而別，擔憂起
來。

「誰知道…」帕修斯再嘆一口氣。

二人在人頭湧湧的大街開始迷失。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：保護村民（１５／１５）」

骨池上的碎骨漸漸跳起來，遠方侯鳥紛飛。

一大波山賊騎兵橫過骨池，向玩家鎮守的村口撲過去。

玩家們磨拳擦掌，恨不得馬上衝出去屠殺山賊。

但他們任務是保護村民，投鼠忌器，只能乖乖防守。

「吼啊！！！！！！！！！」山賊舉起馬刀大叫，重甲玩家立即架好馬步，準
備迎接衝擊。

「烈焰障壁。」一道火牆橫封骨池。

山賊來不及停步，硬生生撞穿火牆，連眉毛也被燒光。

他們攻勢受挫，玩家趁機反攻。

暴君的巨形騎槍把山賊刺得稀巴爛，守魂使舉起大盾把敵人壓向火牆。

「鳳凰落地！」

一隻火鳥從天而降，直墮山賊兵團中央。

他們被逼入窮巷，攻擊突然猛兇起來。

「盤風！」加奈雙手搓揉空氣，利用風勢控制‘火鳥’的餘火，變成一個火龍捲橫
掃千軍。山賊無一倖免，被燒得片甲不留。

「系統提示：已成功保護村民。」

「系統提示：查篤哥布林村 對你好感度＋５。」

「系統提示：獲得 當前區域（查篤哥布林村）的控制權。

「嘖～～～全部都是垃圾裝備。」玩家正在骨池裡搜刮戰利品，不斷搖頭抱
冤。

某件綠裝被埋在底下，突然如雪地紅梅一樣搶眼，玩家爭奪起來。

加奈對裝備不以為然，只在意‘火鳥’降落速度未夠快，影響她連技的速度。

加奈打開‘天賦樹’介面，把破防專用的天賦‘熔鐵烈焰’換成較低級的‘乘風’，讓火
勢漫延速度加快。

突然，她的魔袍被拉扯。

加奈回頭一望———空無一人。

她正想繼續研究天賦，魔袍再次被拉扯。

三隻老邁的綠皮哥布林捧着一隻紙皮箱送給加奈。

「旅者大人……謝謝你不嫌棄我的族種。這是我們唯一的寶物，請笑納。」老
哥布林虛弱說。

它的眼神突然跟加奈惺惺相惜起來………

「你可憐我甚麼啊矮仔！？」加奈無名火起，一踢腳飛它。

「村…村長！！！」整群哥布林飛撲過去。

「系統提示：查篤哥布林村 對你好感度—１０。」

大奈不以為然，查看哥布林的‘寶物’。

「曬乾的精靈耳朵………

泥河鱷魚尖牙………

地精的鬍鬚………」

「豈有此理，一籮垃圾就想打發我？！快交出你們藏起來的情報啊～～～～～
～～」加奈徒手抓起村長。

「沒…沒有了旅者大人。我族的寶物都在木箱裡。」哥布林大呼冤枉。

「那麼告訴我附近有價值的情報吧！」加奈怒道。

「旅者大人，附近已經被不死族毀滅………我們好不容易才活過來，實在不知

道。」哥布林哭道。

「嘖～」加奈放開村長，順道搜刮哥布林村。

但哥布林是很原始的種族，以數量及毒藥打敗對手。但它們被數量更多的‘不死
族’殺得幾乎絕種，現在需要投靠玩家才可以生活。

她發現村長的木箱內有一本黑皮書，勾起加奈偏愛閱讀的興奮

。

黑皮書封面印有一朵‘七瓣花’圖案，加奈馬上聯想起紅櫻武士的說話：亞特蘭蒂
斯有如一朵‘七瓣花’。

她翻開黑皮書閱讀起來，發現書裡仔細記載了月神族、太陽國的歷史。大小戰

役及四周種族的外交情況。

加奈急忙翻到最後，發現右下角有一個奇怪的圖案。

七顆星星包圍着一顆大星。

「喂！這本書有甚麼來頭？」加奈用魔杖篤村長的肚子。

「厄……我忘記了。」村長看到黑書後面色一沉，支吾以對。

「你要吃多點苦頭嗎？」加奈怒道，腳底竄出火舌。

「哇～～不敢不敢。我說就是了～～～！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「所以這本是‘先知‧法蘭度基’的書本？！」加奈震驚問。

「我不知道……」哥布林村長苦笑說。

熊～～～～加奈放火燒著它的屁股。

「哇～～～我真的不知道啊！！！！！！！」四周哥布林齊心拍打村長的屁
股，撲熄火焰。

埸面好似一群嬰兒毆鬥，甚是有趣。

「這是上三任村長搶回來的書籍。

‘先知‧法蘭度基’有７個門徒，他們在世界隱蔽的地方建起‘象牙塔’守護‘世界盡
頭’的秘密。」哥布林村長說。

「‘世界盡頭’？！」加奈想不到如此重要的情報會在哥布林口中套出來。

「我真的不知道啊！」村長掩着屁股哭道。

加奈一愣———竟然被哥布林的哭相萌倒……動起殺機來。

「喂……別發瘋啊。」守魂使輕拍加奈，讓她回神。

「你收藏這本書，怎會不知道！？」加奈質問。

「旅者大人！！！我們不識字啊！！！裡面全部都是鬼畫符，野豬拉出來的大
便更有藝術成份啊！」村長哭道。

熊～～～～～～～加奈魔杖突然焚燒起來。

「喂！」眾人立即按住她。

「所以象牙塔頂可以看到‘世界盡頭’嗎？」加奈再問。

「傳說是這樣的……我們哥布林只對沼澤及野豬有興趣。這些事我們都不

管。」老村長說。

「這些象牙塔在哪？」加奈問。

「不知道。」哥布林一呆。

熊～～～～～～～～～～～～～～

紅櫻就係世界盡頭？

但d塔又唔似象牙塔

M底：

仆街幫你答埋喇我

說好的一萬字呢

仲寫緊

黑城郊—————

一隊弓箭手完成柑柑的任務，徒步返回黑城。

他們披星戴月，日以繼夜走了一整天，在一條農村過夜。

「你們的飯菜，總共２法隆。」農婦端來一籃麵包及清炒菜。

「沒有肉嗎？我們要肉啊！」弓箭手抱怨。

「肉要再２法隆。我們一家８口只剩下一條豬腿而已。」農婦討價還價。

弓箭手面面相覷，實在湊不出錢來，只好乞求農婦送一碗醋油讓他們伴飯。

「該死！柑柑大人自從打敗不死族後便沒有顧及我們死活，整天跟旅人風花雪
月，苦差都扔給我們做了。」弓箭手開始埋怨起來。

「跑一趟任務才給我們每人５法隆。但黑城每天有十數隊車隊到訪。每隊車獲
利最少１００法隆，我們的工錢連柑柑餐廳的洗碗工都不如！」另一人附和。

「誰叫我們是弓箭手？現在柑柑大人富有了，聘請更高級的狙擊手。我們還用
這些破弓爛箭，她當然不會在意我們死活。」

「說不定……她根本有心派我們出來送死。」某一說。

「不會吧？！我們好歹有功有勞啊！當日活屍圍城，守軍只有我們一營的弓箭
手，戰至最後十人。她太不念情了吧？」

「不死族雖然大幅減少，但仍然藏在林木之間。她今趟派我們送農民回家，卻
不分配好一點的武器給我們。根本想我們‘自動消失’。」

「太過份了！」

「枉我們當日為她賣命！」

「算了～我們最後還不是依賴柑柑大人過活。回去好言好語討個公道就是
了。」弓兵隊長結案陳詞，著隊員乖乖吃飽就睡。

飽餐過後，弓箭手打來一盆冰水，輪流抹身清潔。

「艾奧！你怎麼整晚都不作聲。」某弓箭手問艾奧。

他全晚坐在角落，不啖一米，神不守舍。
「別騷擾他了………自從當天親哥哥冒死送他進城堡，他漸漸失去生氣了。」
弓兵隊長感慨一聲。

「你還好嗎…兄弟？」該弓箭手嘆氣，走近艾奧。

艾奧身體不動，頭卻慢慢擰過來，狀況甚是詭異。

他的眼睛變成灰色，瞳孔裡空空如也。

他張開嘴巴，一陣濃烈的臭味馬上湧出來。

弓箭手嚇得跳起來，悄悄離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

半夜—————

喀……

喀……

喀……

某人敲打農戶大門。

「誰啊？！」農夫爬起來，挑着油燈開門。

艾奧高大的身體擋住門口，雙眼凝視農夫。

「有甚麼可以幫到你嗎？」農夫暗暗吃驚，伸手摸向角落的農具。

「肚餓…………」艾奧說。嘴巴吐出萬年腐臭，農夫馬上作嘔。

「這麼晚怎煮飯給你……灶頭都關起來了！」農夫趕走艾奧。

他用力一推———發現艾奧的身體像岩石一樣硬，一樣冷。

「爸爸？」農夫女兒、兒子及妻子也醒來，站在農夫身後。
「你們全部回去！回到房間去！」農夫急道，手中已經握着一把水果刀。

「來，孩子！快跟我來！」妻子馬上關門上鎖。

「請你馬上離開！我不歡迎你！」農夫怒道。

艾奧變成雕像，凝視房門。

「喂！走不走啊！別怪我不客氣！」農夫恐嚇艾奧。

「差不多要吃飯了………」某人突然出現在農舍屋頂。

農夫抬頭一望，發現窗外有一對沒有毛髮大耳朵，被月光透出紅絲血管。

「你是誰？！」農夫驚問。

此時艾奧踏前一步，進入農舍大門。

農夫護家心切，一刀刺過去！

嚓—————正中艾奧心臟。

但艾奧並沒有倒下，更慢慢垂頭看着農夫。

「餓了…………」他說。

「我的天………老婆，你趕快————」

門被輕輕關上了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日———

弓兵天仍未亮便要趕路，以免柑柑責備。

但他們發現艾奧的床舖被掀開，而且是冷的。

「艾奧！我們要走了！別耽誤時間！」」弓箭手走出自己的房舍，發現四野無人。

「我問問農婦。」隊長大步踏向農舍。

當他正在敲門時———艾奧剛好從農舍走出來，嘴帶微笑。

「嗯？你怎麼從裡面出來？」隊長問。

「我半夜肚餓…來討飯吃。但被拒絕了。」艾奧苦笑道。

「你也會肚餓！哈哈哈。走吧！我們要在中午前回到黑城啊！」隊長呵呵大
笑，想進門跟農夫道別卻被艾奧擋住。

「他說再打擾他睡覺便砍死我們。」艾奧說。

「也對……好吧！走！」隊長哼著小調離去。

艾奧目送隊長，悄悄回頭。

「多謝款待………」他對着地上的血泊自言自語，輕輕關門離開。

進化左既活屍

唔得,一路打一路釣魚。聽日補數，有拖冇欠下，，，瞓教先

＼

本身我打算飛哂佢

巴打有無睇過當年舊登活屍香江?
有啲似其中一條分支既活屍特異體

好彩屌醒咗你
btw 飛咗我由里 bb 嗰段遲啲再同你計

「火燒巴 記住了你的說話。」

又走數
快啲訓 唔係一陣病咗 又開始痴線

痴線竟然想飛左哩d細節

我以為你地會get到丫嘛

Get 到結局係咪代表你唔洗寫埋落去

同你講亞洲區人口分佈已經係結局，尼服新世界站穩住腳就係結局，現在寫的是後記，仲長過正文的後記。

你只要唔爛尾都一定係有拖冇欠，寫到最後大結局仲欠咩鬼

冇毛大耳朵 係老鼠還是兔仔

食師 食左隻特變活屍會唔會勁D

五轉五轉

Get條毛咩 飛飛飛，直接開新故呀笨

又好天氣到訓左呀

畫畫

發起星期日屌文大軍，有冇巴絲加入？

差咁多字都走去畫畫
識玩

上堂，知衰，放自拍放到出哂為止今次

以前放假無文是常識
依家欠文添

放嚟放去咪又係個張

好多人話未睇到，廢是話我走數

係飛鵝山頂食左成朝西北風 落到黎仲係無文

真係無文嫁

屌你咩
我要文啊
唔係要自拍啊

我上 ig 睇女唔好

聖園大廳———

「所以每座塔也由‘法蘭度基’的門徒看守……那麼我看到的骷髏就是他的門徒了。」帕修斯在地圖上點出石塔的位置。

「每個塔也指向紅櫻要塞……」尼菲特補充。

「哥布林還有甚麼情報嗎？」神神子問加奈。

「肯定沒有，因為我幾乎燒死它們的族長也問不出情報。」加奈若無其事說。

「直接去問蒼蒹不就可以了嗎？」索菲亞對這種拖拖拉拉的劇情很煩厭，大膽
建議。

「假設武士存心隱瞞，自然不會透露‘先知’的情報，同時暴露我們已知‘法蘭度
基’的存在，令我們跟真相越離越遠。打草驚蛇。」神神子反對。

喀喀———

「喂……有武士來了。」松美向他們使眼色，眾人立即藏起地圖。

。。。。。。。。。。

「午安，大家。」霧菊帶着數名風哨子進入聖園的大廳，目不轉睛觀察大廳佈
置起來。

「有甚麼貴幹嗎？」尼菲特平心靜氣問。

「最近很多ＮＰＣ村莊有衝突，我們買不到好的ＮＰＣ，想向你們買兵。」霧
菊開口見山說。

「其麼兵………」尼菲特皺眉問。

「汶帝奇衛隊。」霧菊笑道。

眾人猶豫不決，面面相覷。

「紅櫻武士那麼照顧你，該不會拒絕我們小小的要求吧？」霧菊半玩笑說。

「你們要多少？這種高級兵種花很長時間生產。」尼菲特凝重問。

「就２００個吧～給你們２萬法隆可以吧？」霧菊瞇起眼細想，開價。

大廳一片死寂———

他們剛好昨天產出第２００個汶帝奇衛隊，霧菊剛好到來，欲以‘成本價’購買衛
隊。

武士似乎掌握了聖園的情報………

‘汶帝奇衛隊’十分耐打，完全勝任‘死守據點’的任務。

現在聖園所有大門、塔樓，甚至依時設計的弩炮也由他們守護。

假如把衛隊全部賣給武士，聖園的防禦力要一個月後才恢復。

眾人的目光停在尼菲特身上，全部由她決定。

「抱歉，我們————」尼菲特剛開口，神神子馬上插嘴。

「我認為這個建議不錯。但你們可以改用‘亞特蘭蒂斯水晶’付款嗎？我們剛好得
到新種族———‘龍蜥’效忠，它們跟地精是死敵。我們剛好可以換一批ＮＰ
Ｃ。」神神子興奮道。

「龍……龍蜥是甚麼……」母服眾人疑惑起來。

「豈有此理！神神子，龍蜥怎可能比地精好啊？！」松美突然喝罵神神子。

「我有數據支持！看，‘龍蜥舞者’的能力比地精高！聽說它們是‘先知‧法蘭基

度’的配生族種，比其他種族強。」神神子從角落放茶葉的櫃子裡拿出一張紙，
說。

「‘先知‧法蘭基度’的配生種族？那是甚麼？在那裡找到？讓我看看！」霧菊立
即感興趣，伸手借紙。

神神子馬上拒絕。

「商業機秘，你們明白的。」神神子把紙張放回茶葉櫃。

「厄～～～既然你們未決定好，我們改天再來吧！」霧菊見狀離開。

其他人此時明白神神子的用意。

「你這個謊話可以編多久？」加奈不屑說謊，認為武士心懷不軌的話應當開
戰。

「老鼠夾只需要運作兩晚，夾到老鼠就足夠。是嗎，神神子」松美奸笑道。

「索菲亞，我想改變一下公會大廳的防務，叫依時來吧。」神神子說。

索菲亞一頭霧水，點頭同意。

到底武士諗咩呢

唔夠 完全唔夠

好吊引
M底依家識玩 下下吊住我地條引

睇怕今日既量又會拖去聽日

唔夠啊

松美
原來平時係神神子太醒攪到松美成個低能仔咁。

深夜———

依時在大廳呼呼大睡。

某黑影輕輕打開門，潛到他身邊。

依時睡得醉生夢死，未覺有異。

未幾，他聞到一陣濃郁的芝士香味，驚醒過來。

「睡得真甜啊～～～」里奧居然用依時的儀器煮起芝士火鍋來。

他用依時的‘實驗用純銀鉗’夾起脆麵包，沾到燒杯裡的芝士醬絆攪。

「你又搞我的裝置！我正研究‘導電橡膠’，差一點完成了！」依時大怒。

他正想推開里奧，驚覺自己的被綁在木椅上。

「我知道～～～所以你猜猜我用甚麼點火嗎？」里奧奸笑，指着隔熱板旁燒焦
半邊的藍紙屑———正是依時的設計圖！

「你這個狗東西！我研究了大半個月的成果啊！」依時氣得七竅生煙。

「我已經拍了一張‘遊戲截圖’，讓我完成你的發明，投稿ＧＭ伸請‘專利’後再把
利潤分你吧。」里奧向依時展示兩張圖片。

「人渣！！！！！我跟你拼了！！！！！」依時突然大吼。

此時聖園突然亮起射燈，把公會大廳照得幾乎透明。

「笨…笨蛋！被人看到我們偷懶便麻煩了！」里奧大驚。

「你先還我設計圖，不然一起被尼菲特降職吧！」依時企圖來個玉石俱焚。

里奧被降職的話‘研究經費’將大砍一半。

別說芝士火鍋，他連鼻屎也吃不起。

他突然心酸起來，聲淚俱下向依時道歉。

「哼！不務正業的人，快鬆綁！」依時咬着里奧的遊戲截圖，忿忿不平說。

「好……好難解開。」里奧發現依時背後的繩結非常紮實。

「你怎樣綁，便怎樣解啊！」依時急道，知道衛兵馬上趕到。

「吓？不是我綁你啊。我看到你被綁才吃火鍋啊……」里奧冤枉道。

「不是你綁？」依時眨眨眼問。
「當然不是，我都不會繩結。」里奧理所當然說。

兩個聰明絕頂的工程師四目相投…………

「趕快！」依時嚇得臉如白紙。

里奧撲向茶葉櫃，正想解開密碼鎖————發現密碼鎖早被打開了…………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

翌日，公會大廳。

里奧被尼菲特重罰———面壁扭耳，靜思己過。

「他們足足等７晚才動手……」索菲亞凝視地圖，憂心道。

「依時，你的‘偷窺鏡’有拍到小偷的臉嗎？」尼菲特問。

「正如神神子所料，閉路電視的位置早被識穿，被黑布蓋着。但報告指出房間
內的‘水晶共鳴’上升８３.７％。即是小偷身上有最少３塊‘純水晶’。」依時按照
報告說。

「錯有錯著……神神子有額外時間準備，希望可以搞清楚武士的底細
吧………」尼菲特嘆氣道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

郊外，森林某處———

「就是這裡了………」霧菊憑神神子的‘地圖’，找到一個森林洞穴。

「霧菊大人……要是他們派人駐守的話，我們豈不曝光了嗎？」風哨子憂心
道。

「小心行事吧。相比被懷疑的風險，要是他們知道‘先知’的存在……更麻煩。」
霧菊帶着十多人潛入洞窟。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

洞窟深深滑滑，只靠鑲進石壁的‘水晶石’作燈引路。

未幾，他們聽到前方傳來叮叮聲。

霧菊把風哨子分成３小隊隱形前進———發現大量紅皮蜥蝪正使用工具挖石。

風哨子被景象嚇呆，不悄觸發‘鐵罐陷阱’，發出聲響。

紅皮蜥蝪立即停手………凝視他們數秒，然後一溜煙消失在山洞深處。

「嘖！注意腳下啊！」霧菊不悅，探前兩步，發現一隻紅皮蜥蝪手持木盾木
矛，慢慢走向自己。

它有着爬蟲族的眼睛，鱗光皮膚及藍色的斑紋，四肢孔武有力。

「嘰～～～～嘰嘰咕嚕！」紅皮蜥蝪說。

「……………」武士一頭霧水。

「嘰～～～～嘰嘰咕嚕！」紅皮蜥蝪再大聲叫喊。

「為……為甚麼沒有翻譯。」風哨子交頭接議。

「一不做，二不休…殺光它們吧？」另一向霧菊建議。

「瘋了嗎？殺漏一隻會做成反效果啊！」霧菊反罵。

「你聽懂我的說話嗎？」她問蜥蝪。

蜥蝪又嘰嘰喳喳回應。

「尼菲特可以跟它們溝通，肯定有機制……」霧菊視察四周———發現地洞的
泥地有字跡。

她立即寫下問題：識字？

蜥蝪一看，靜靜點頭，然後嘰嘰喳喳說了一堆話，手指指向遠方。

霧菊寫：你們效忠的旅人在哪？

蜥蝪用木矛寫字回答：背叛我們，沒有送上水晶，已趕走。

霧菊大喜，再寫：我需要你們的力量，效忠我。

「霧菊大人……恐怕———」風哨子憂心道。

「不能殺之，也不能棄之。最少要把整個移族騙到紅櫻要塞……」霧菊也處於
兩難局面。

蜥蝪寫字回答：給我４塊‘亞特蘭蒂斯純水晶’。

「４塊‘純水晶’？！豈不是４０萬塊‘水晶碎片’？！」風哨子大吃一驚，想不到
這個聞所未聞的種族價格如此高昂。

霧菊寫：我身上只有３塊，可以嗎？

蜥蝪答：４。

霧菊別無選擇，跟同伴東湊西拼，附上３萬法隆幣。

蜥蝪問：這些金玩意是甚麼？

霧菊答：錢，跟水晶一樣用作交易的東西。

蜥蝪猶豫一會，再寫：給我４塊水晶，馬上幫你挖巢穴。

霧菊實在拿不出多一塊純水晶，再寫：跟我走，到步再送你２塊。

蜥蝪答：馬上出發。

寫：你的同伴呢？

蜥蝪答：只有族長才離開地洞。

寫：你……是否對我‘好感度’提升呢？

蜥蝪馬上回答：交易，不生好感。

寫：最後問題，你們知道‘先知‧法蘭基度’嗎？

蜥蝪答：‘先知‧法蘭基度’是地主，有錢人，給我們很多錢。

霧菊馬上明白‘龍蜥’的設定，就是價高者得的傭兵。對‘先知’的情報也不準確，
鬆一口氣。

她馬上派風哨子開路，偷運龍蜥回到紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

途中，龍蜥把純水晶、法隆幣連同紙張拋進路旁橙色的草叢，然後默默離開。

不一會，神神子子松美出現，更有目的地走向橙草叢取得純水晶及金幣。

神神子打開紙片，焉然一笑，轉交松美。

「Ｉ ＡＭ ＣＯＭＩＮＧ！！！！！」紙片寫着，墨跡興奮非常。

「他行不行啊……我很擔心。」松美嘆氣說。

「我們眾人之中，只有他跟柑柑有潛入德軍軍營的經驗。同時‘變身藥水’無法交
易，一切靠他的急才了。」神神子笑道。

唉
又內亂

仲有邊個有潛入經驗

成個亞洲組 又要團結打其他人 但又互相猜忌

gay佬 怪獸

怪獸

真係唏噓，無論點都好，當初日本仔救左尼服係事實

佢地係救尼服但同時都係為左自救

扮唔知法隆係錢
但又話法蘭基度會比好多錢自己
會唔會穿崩

依家先發現樓豬又擺左張自拍出黎係FB PAGE
要睇好睇

話說，語言系統會翻譯，寫字是動作都有系統翻譯？係怪獸識日文，霧菊識中文，定全部用英文啊

神神子識哂就得

屈機ai

怪獸巴上啊

寫binary core

有無人俾樓豬張相嚇到訓唔著?

渣ga

如果蒼蒹係另有所圖
就解釋我之前問
白千松背叛嘅意圖
背叛自己大組有咩好處
就係推翻獨裁者的陰謀

同時小島南嘅死就更加冤枉
慘死在革命軍手下，被壟裁者利用嘅無辜亡魂
莉莉奈的復仇更是錯上加錯

如果德俄友好，六尼友好
咁日本仔限制亞洲大組擴張係為咗咩
好可能就係澳洲組的坐大同擴張（？
又或者係其他未提及的勢力，例如美洲

日服首領限制玩家出境
只有出兵同少數的風哨子可以出關
同時又唔攻略高神唔擴張領土
耐人尋味

我當你琴日個一萬字出晒喇

咁今日個一萬字呢？

死左去邊？

拖琴日數
欠今日數

星期日例停, 所以今日出完琴日既文就找哂數了

怪獸跟隨風哨子穿過山田遍野，眼前突然一片粉紅———整個山巒都長滿櫻花
樹，像棉花糖一樣鬆軟香甜。

宏偉的東洋要塞座落於兩片山脈之間。

他終於來到傳說的紅櫻要塞。

左邊的稻田，一批武士在對砍；右邊的稻田，一批風哨子在練靶。

雖然武士們和顏悅色，雙眼卻滲出一股凌厲的殺氣，氣氛跟聖園截然不同。

進入要塞範圍，先是一堆軍營，然後是馬廄，煉鐵店，最後是第二道城牆。

主樓就座落在第二道城牆內，也是大櫻門的所在地。

街道變得狹小，放便武士進行巷戰。牆壁上到處是炮眼，隨時有殺手可以置你
於死地。

腰間配有２把太刀的武士三五成群聊天，看到霧島時紛紛點頭示意。

「哇～霧島，這隻是甚麼怪物？好醜啊！」武士嘲笑怪獸。

「你自己問問看啊！」霧島笑道。

某武士截停怪獸，站在他面前手握刀鞘。

對望一眼，怪獸已經雙腳顫抖。

「你叫甚麼名字？紅皮蛇。」武士嘲笑道。

怪獸牢記自己不能說話，也不能顯露怯色。

「嘰嘰呱咕嚕！！！」他大吐蛇舌，擠出全身的怒火蓋過怯意。

武士嚇一跳，哄堂大笑。

「它會聽不會說，但可以寫字。」霧島笑道，然後帶怪獸進入主堂。

屏風由兩名腰配四刀的武士把守，聽到二人正在撫琴聊天。

「蒼蒹，無名，我回來了。」霧島，怪獸入內。

怪獸對身穿白衣的蒼蒹不以為然，反而被無名放浪不羈的神態迷倒。

「喲～帶來甚麼玩具嗎？」無名舉杯致意，一飲而盡。

怪獸跟他四目交投，清楚看到無名鬚根上的沾酒，像鑽石一樣晶瑩剔透。

「這隻就是知道‘先知’的種族了？」蒼蒹走近怪獸。

怪獸立即裝腔作勢，一矛刺向地面，嘰哩咕嚕再罵一頓。

「放鬆～～～放鬆～～～朋友。」蒼蒹急忙後退，苦笑。

「哈！這傢伙有意思！哈哈哈哈！」無名哈哈大笑，怪獸更大膽地指罵蒼蒹起
來。

「跟想像中不一樣呢……」蒼蒹苦笑說。

「它根本不知道‘先知’的秘密，只是很強的顧傭兵而已。」霧菊苦笑說。

她從‘寶物箱’內取出兩塊‘純水晶’交給怪獸。

「純水晶？這傢伙要純水晶幹甚麼？」蒼蒹馬上問。

「它幫我們設立巢穴的條件就是要水晶啊。」霧菊說。

「把契約書給我看。」蒼蒹立即問。

「對啊！它仍未給我契約書！」霧菊大驚，馬上搶回水晶。

四刀武士突然站在怪獸身後，十多隻眼凝視自己。

別說紅櫻武士，連松美他也未有勝算。

但這一刻，正是怪獸的舞台！

他突然架起長矛，咧出爬蟲族的獠牙，連瞳孔也戲份十足，縮成一線。

「問他契約書在哪。」蒼蒹猶豫道。

霧菊在地上寫出日文———對怪獸而言只是鬼畫符，他根本不懂。

剛才只靠神神子在天花用鏡盾提示，他照抄而已。

現在眾目睽睽之下更不能拿出神神子為自己準備常用日語紙片。

怪獸的手開始顫抖，矛鋒也震動起來。

「你們真兇啊～問他要不要立契不就可以了嗎？」無名對櫻自酌。

他完全不把怪獸當成威脅，甚至連眼角也不屑一顧。自信時帶半分傲氣，顯然
實力比房內眾人超出一截。

霧菊正想寫，怪獸馬上從腰布拿出神神子早準備好的契約書，以象形文字書
寫，裝成蜥蝪文，然後寫一行日文解釋，假裝是系統翻譯。

「哇！蒼葵鼠的門牙、銀蠟燭、防火木６０條……。它建一個巢穴要這麼多物
資？」蒼蒹大吃一驚。

「其他都可以買到，蒼葵鼠是一隻小頭目。它並不是每次也會掉落門牙，很麻
煩。」霧菊馬上抱冤。

「１２小時內要弄到手………你馬上出發吧。」蒼蒹急道。

「那麼這隻東西要放在哪？」霧菊問。

「它說巢穴要建在地底深處，當然是主樓的地牢。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

砰！

怪獸被紅櫻武士帶到地牢暗處，趁對方不注意時偷看系統時間—————他只
用了９小時１７分便到達紅櫻要塞，及到達‘築巢點’，比神神子預計的１０小時
３０分略早。

怪獸在木箱之間穿梭，確保武士回到地面，四周無人。

他馬上躲到角落解除‘變身藥水’的效果。

‘變身藥水’的效力只有１２小時，每次冷卻要５分鐘。

這５分鐘將是怪獸是次任務的成敗所在。

幸好神神子教他收取武士的報酬後便不說話，不理睬他們，避免洩餡。

未幾，武士開始捧着物資走進地牢。他的藥水卻好完成冷卻，變回蜥蝪模樣。

他在地牢到處閒逛，突然走到一條長走廊。盡頭有兩名風哨子把守一個牢房。

他好奇地多看兩眼，馬上被風哨子呼喝，急忙離開。

那個牢房……為甚麼有玩家把守？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

霧菊走到蒼葵鼠的出沒的大麥田守侯，發現該處早被神神子派人佔據。每一個
洞口也有母服玩家看守，加奈、帕修斯、屍人在埸，但真正令霧菊不敢作惡的
原因—————是站在田邊的真子。

她身上同時有‘炫火’及‘火符’特效，光是站着已經渾身邪氣，跟安多莉亞散發着
截然不同的壓倒性氣埸。

「咦～～～～～～～怎麼你們會到這裡來啊？」神神子笑問。

「噢～～～想要蒼葵鼠裝備而已。」霧菊苦笑道。

「是嗎？我們想要它的尾巴作弓，其他裝備都用不著，不如送你吧？」神神子
把早準備好的門牙一拼放到地面。

「那麼我不客氣了～」霧菊俯身拾取，神神子未有阻撓。

當霧菊正要離開時神神子突然開口。

「對了～我們從龍蜥口中聽到‘世界地圖’的事，你們知道是甚麼嗎？」神神子
問。

「世界地圖？它說甚麼了？」霧菊反問。

「它說先知告訴它，亞特蘭蒂斯是一朵‘七瓣花’狀的世界。這句說話挺耳熟
的。」神神子扁嘴沉思。

「是嗎……我也不清楚啊。」霧菊滿額是汗說。

「噢～～～那麼我記錯了。」神神子苦笑道。

霧菊支吾兩句，急急離開。

「說謊。」加奈凝視霧菊的背影，說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

霧菊回城時剛好被商業車隊擋住，更令她著急，用繩具越過城牆入城。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「門牙！」她回到紅櫻要塞馬上關起大門，質問蒼蒹有關‘七瓣花’的事。

「他們知道‘七瓣花’？」蒼蒹反問。

「我不知道，但他們對這個詞很在意！我們要注意一下了。」霧菊說。

武士把所有物資運到地牢，怪獸開始一言不發建築巢穴。

「不知道這種族有多強呢………」霧菊好奇查看。

「好奇怪……我仍未能在介面控制它們。」蒼蒹開始對‘龍蜥’警戒起來。

「蒼蒹大人，各城的商業車隊已經到達。請你檢視一下。」武士通報。

「你好好看守這玩意…有不對勁的地方……殺。」蒼蒹食指抹頸，怪獸聞言更
嚇得膽顫心驚，祈禱‘他們’會準時出現。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他花了數小時堆起一個奇奇怪怪的三角小屋，把兩旁的火把點著，躲到屋內唸
經，裝成ＮＰＣ工作的模樣。

霧菊在房外跟風哨子玩起飛鏢來，未有注視他。

直到深夜，風哨子就在地牢休息。

怪獸快唸經唸斷氣，突然感到尾巴被拉扯。

「別作聲……我到了。」吉蒂在耳邊出現。

「你到哪去了……我快堅持不住了。」怪獸如釋重負，輕聲說

「環境安全？」吉蒂問。

「嗯…他們睡着了。」怪獸說。

吉蒂化成一團黑煙於角落的木箱後出現，喝下變身藥水，變成蜥蝪人。

「天～～～這玩意夠難喝，虧你可以當成玩具。」吉蒂抱怨，輕輕跑到木屋接
替怪獸的位置。

「下一個成員甚麼時候到？」怪獸解除變身效果，躲到角落喝水進食，問。

「明天下午６時，神神子把我們的‘生產時間’設定為２４小時一隻，下一個加入
我們的是松美。你肯定變身藥水下線後會持續？」吉蒂猶豫問。

「肯定！我用性命擔保。」怪獸堅定說。

怪獸休息夠後便回到崗位，吉蒂開始探索紅櫻武士不對外人開放的區域。

她也注意到走廊盡頭的牢房，唯風哨子有識別隱形單位的能力，不能接近。

其餘地方未發現重要線索。

時間到，吉蒂變成蜥蝪人於木屋爬出來，假裝第一隻傭兵出現。

「讓我看看………５隻為一隊，不可以個別指揮。好奇怪的設定！」霧菊大
怒，要她白等５天當然不可能，拂袖而去。

翌日，松美也潛進地牢，準備跟吉蒂聯手調查那所牢房。

潛入第一階段———完成。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

仲有文

臨訓上嚟望望竟然有文
love u mm

如果日日都有咁多文就幸福死啦

仲差２０００，頂唔順，聽日開新post繼續

唔好同我講呢d 係想skin 既劇情
好撚正wo
唔撚skin 得先

Skip

冇錯，我係想skip

大家都好期待睇返第一季嘅pve其實係境外之地先有，境內之地大部份係令你有足夠資源同兵出關。

姐係'變強'，咁我寧願將時間放去打神宮

又有新post

神宮想睇
呢d 都係想睇lo
好不好

緊張又刺激 點會要skip架

Agger，呢段劇情幾正

不過樓豬開始拖文，巴絲麻煩屌屌佢

咁樣扮AI傭兵勁有趣，你竟然想飛晒佢

你又誤解左巴打意思，想睇第一季的多數係同第二季比，除了係PVP和PVE的分別，最緊要係輕鬆的氣氛。第二季俾人打到做雞，你知唔知睇到幾沉重啊

真子線都好沉重

7瓣花，7大洲，神宮係中間花芯

咩差2000
都未計你星期日同今日果更

病到傻撚咗
兩樣都要寫啊屌你
全部都唔准 SKIP
唯一可以 SKIP 係你玩杯嘅時間
想進度快啲嘅唯一辦法係一日一萬字

其實我比較期待蒼薕佢地打爆主角團

Me too

幾時出文開新post

到時我地又要推爆舊post

冇乜幾多個舊 post 剩
大家慳住駛

去返舊登留言

玩咁大
不如再玩大啲去 Facebook 推 post

屌,靈感到但係急屎,仆街,我極唔情願咁去痾

我諗好耐地牢有咩位置係可以安住匿埋兩個人,仲要冇人check諗到我頭爆。

地牢冇廁所（講過要痾屎尿會＋疲勞值）
都冇廚房
又冇下水道
紅櫻武士唔用刑房（公開處決）

最後諗到個好地方－－－－但係我急屎

開多個post，等Pure_M新post追數留言區

手機打文
Email 番比自己copy 咪得

最難應該要對神神子
比較想知點樣可以係智謀上勁過佢
如果係訊息相等嘅情況下可以話係必敗無疑
只有訊息有差異 蒼兼先會有個少少勝率

就睇下呢次情報互相刺探蒼兼守唔守得住

仲未睇到蒼兼既高智去左邊
成個on9仔咁
一d 帥既氣質都感受唔到
反而無名就睇得出好大將feel

吓佢有出場嗎？
蒼薕存在感太低

本身以為會有周瑜個種
談笑間，檣櫓灰飛煙滅嘅神閒
或者會有江山個隻歌嘅霸氣

冇呀，乜都冇呀

真子又會咁聽話一齊守係到既

Btw 係霧菊定霧島呀
八湖獨島就有個 好似係

菊*

隻角係巴打投的？

係呀，無名都係一齊投埋
一文一武，點知

投嗰陣以為係周瑜,出場變咗魯肅

我都以為佢有周瑜既傲同霸
點知成個馬前卒咁

樓主有冇回應

m底表示係劇情需要

樓主表示 有得你出場仲想點
其巴絲角已經石沈大海

唔係女角有得出場算係咁啦

柒尼練兵，打埋地下城幾十個無名氏都唔帶新角出場，mola mola

文呢仆街
你咁樣出只係叫正常出文
唔係叫爆左1萬字囉

今日一口氣由第六版追番上第八版
之前好撚多assignment同freerider

補翻正皮比你啦

歡迎新讀者

舊讀嚟㗎喎

沒有M底的第X天

上年既post

係咪棄咗

唔係呀嘛

好似每日少咗d野咁

冇棄啊
病咗休刊咋

富奸？

完

尾已爛